<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <pkgname>gnome.gnome-logs</pkgname>
  <icon width="64" height="64" type="cached">org.gnome.Logs.png</icon>
  <icon width="128" type="cached" height="128">org.gnome.Logs.png</icon>
  <id>org.gnome.Logs.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <name>Logs</name>
  <name lang="zh_TW">紀錄檔</name>
  <name lang="zh_HK">紀錄檔</name>
  <name lang="zh_CN">日志</name>
  <name lang="vi">Nhật ký máy</name>
  <name lang="uk">Журнали</name>
  <name lang="tr">Günlükler</name>
  <name lang="th">ปูม</name>
  <name lang="tg">Сабтҳо</name>
  <name lang="te">చిట్టాలు</name>
  <name lang="ta">பதிவுகள்</name>
  <name lang="sv">Loggar</name>
  <name lang="sr@latin">Zapisnici</name>
  <name lang="sr">Записници</name>
  <name lang="sl">Dnevniki</name>
  <name lang="sk">Záznamy</name>
  <name lang="ru">Журналы</name>
  <name lang="ro">Înregistrări</name>
  <name lang="pt_BR">Logs</name>
  <name lang="pt">Registos</name>
  <name lang="pl">Dzienniki</name>
  <name lang="pa">ਲਾਗ</name>
  <name lang="oc">Jornals</name>
  <name lang="nl">Logboeken</name>
  <name lang="ne">लग</name>
  <name lang="nb">Logger</name>
  <name lang="ms">Log</name>
  <name lang="ml">ലോഗുകള്‍</name>
  <name lang="lv">Žurnāli</name>
  <name lang="lt">Žurnalai</name>
  <name lang="ko">기록</name>
  <name lang="kk">Логтар</name>
  <name lang="kab">Iɣmisen</name>
  <name lang="ja">ログ</name>
  <name lang="it">Registri</name>
  <name lang="is">Atvikaskrár</name>
  <name lang="id">Log</name>
  <name lang="hu">Naplók</name>
  <name lang="hr">Zapisi</name>
  <name lang="he">יומנים</name>
  <name lang="gl">Rexistros</name>
  <name lang="gd">Logaichean</name>
  <name lang="ga">Logaí</name>
  <name lang="fur">Regjistris</name>
  <name lang="fr">Journaux</name>
  <name lang="fi">Lokit</name>
  <name lang="fa">تاریخچهٔ گزارش‌ها</name>
  <name lang="eu">Egunkariak</name>
  <name lang="es">Registros</name>
  <name lang="eo">Protokoloj</name>
  <name lang="en_GB">Logs</name>
  <name lang="el">Καταγραφές</name>
  <name lang="de">Protokolle</name>
  <name lang="da">Logge</name>
  <name lang="cs">Záznamy</name>
  <name lang="ca@valencia">Registres</name>
  <name lang="ca">Registres</name>
  <name lang="bs">Dnevnik</name>
  <name lang="bg">Журнали</name>
  <name lang="be">Журналы</name>
  <name lang="as">লগসমূহ</name>
  <name lang="ar">سجلّات</name>
  <name lang="an">Rechistros</name>
  <summary>View detailed event logs for the system</summary>
  <summary lang="zh_TW">檢視詳細的系統事件紀錄檔</summary>
  <summary lang="zh_HK">檢視詳細的系統事件紀錄檔</summary>
  <summary lang="zh_CN">查看系统详细的事件日志</summary>
  <summary lang="vi">Xem nhật ký sự kiện chi tiết của hệ thống</summary>
  <summary lang="uk">Переглянути детальний журнал подій для системи</summary>
  <summary lang="tr">Sistem için ayrıntılı olay günlüklerini görüntüle</summary>
  <summary lang="th">ดูปูมเหตุการณ์ของระบบอย่างละเอียด</summary>
  <summary lang="tg">Намоиш додни сабтҳои рӯйдодҳои ботафсил барои система</summary>
  <summary lang="te">వ్యవస్థ కోసం వివరణాత్మకమైన కార్యక్రమ చిట్టాలను చూడండి</summary>
  <summary lang="ta">கணினி நிகழ்வுகளின் விரிவான பதிவுகளைக் காண்பி</summary>
  <summary lang="sv">Visa detaljerade händelseloggar för systemet</summary>
  <summary lang="sr@latin">Pregledajte opširne zapisnike događaja na sistemu</summary>
  <summary lang="sr">Прегледајте опширне записнике догађаја на систему</summary>
  <summary lang="sl">Program za pregledovanje dnevniških zapisov dogodkov sistema</summary>
  <summary lang="sk">Zobrazuje podrobné záznamy o udalostiach v systéme</summary>
  <summary lang="ru">Просмотр подробной информации о событиях в системе</summary>
  <summary lang="ro">Vizualizați jurnale de evenimente detaliate ale sistemului</summary>
  <summary lang="pt_BR">Veja registros detalhados de eventos do sistema</summary>
  <summary lang="pt">Ver registos detalhados de eventos do sistema</summary>
  <summary lang="pl">Wyświetlanie szczegółowych dzienników zdarzeń w systemie</summary>
  <summary lang="pa">ਸਿਸਟਮ ਲਈ ਵੇਰਵੇ ਸਮੇਤ ਈਵੈਂਟ ਲਾਗ ਵੇਖੋ</summary>
  <summary lang="oc">Veire en detalh los eveniments del sistèma</summary>
  <summary lang="nl">Inzage in de logboeken van het systeem</summary>
  <summary lang="ne">प्रणालीबाट लग विवरण हेर्नुहोस्</summary>
  <summary lang="nb">Vis detaljerte hendelseslogger for systemet</summary>
  <summary lang="ms">Lihat log peristiwan terperinci untuk sistem</summary>
  <summary lang="ml">സിസ്റ്റത്തിന്റെ വിശദമായ ഇവന്റ് ലോഗ് പ്രദര്‍ശിപ്പിക്കുക</summary>
  <summary lang="lv">Skatīt detalizētu informāciju par žurnāliem datorā</summary>
  <summary lang="lt">Matykite sistemos įvykių detalius žurnalus</summary>
  <summary lang="ko">시스템의 자세한 이벤트 기록을 봅니다</summary>
  <summary lang="kk">Жүйенің толығырақ ақпараты бар оқиғалар логын қарау</summary>
  <summary lang="kab">Sken iɣmisen n tedyanin leqqayen i unagraw</summary>
  <summary lang="ja">システムの詳細なイベントログを表示します</summary>
  <summary lang="it">Visualizza il registro degli eventi di sistema</summary>
  <summary lang="is">Skoða ítarlega atvikaskráningu fyrir kerfið</summary>
  <summary lang="id">Tilik log kejadian terinci bagi sistem</summary>
  <summary lang="hu">A rendszer részletes eseménynaplóinak megtekintése</summary>
  <summary lang="hr">Pogledajte opširnije događaje svojeg sustava</summary>
  <summary lang="he">הצגת יומני אירועים מפורטים למערכת</summary>
  <summary lang="gl">Ver rexistros de eventos detallados para o seu sistema</summary>
  <summary lang="gd">Seall logaichean mionaideach air tachartasan an t-siostaim</summary>
  <summary lang="fur">Mostre il regjistri detaiât dai events di sisteme</summary>
  <summary lang="fr">Afficher en détail les évènements du système</summary>
  <summary lang="fi">Katsele järjestelmän yksityiskohtaisia tapahtumalokeja</summary>
  <summary lang="fa">نمایش جزئیات گزارش‌ها برای سامانه</summary>
  <summary lang="eu">Ikusi sistemaren egunkarietako gertaera xeheak</summary>
  <summary lang="es">Ver registros detallados de eventos del sistema</summary>
  <summary lang="eo">Vidi detalajn eventprotokolojn de la sistemo</summary>
  <summary lang="en_GB">View detailed event logs for the system</summary>
  <summary lang="el">Δείτε λεπτομερείς καταγραφές συμβάντων για το σύστημα σας</summary>
  <summary lang="de">Detaillierte Ereignisprotokolle des Systems ansehen</summary>
  <summary lang="da">Vis detaljerede begivenhedslogge for systemet</summary>
  <summary lang="cs">Zobrazte si podrobné záznamy událostí v systému</summary>
  <summary lang="ca@valencia">Mostra els registres detallats d'esdeveniments del sistema</summary>
  <summary lang="ca">Mostra els registres detallats d'esdeveniments del sistema</summary>
  <summary lang="bs">Pogledaj detaljne zapisnike o događajima u sistemu</summary>
  <summary lang="bg">Визуализация на журналите на събитията в системата</summary>
  <summary lang="be">Прагляд падрабязных запісаў сістэмы</summary>
  <summary lang="as">চিস্টেমৰ বাবে বিৱৰিত ঘটনা লগসমূহ দৰ্শন কৰক</summary>
  <summary lang="ar">يعرض سجلّات مفصّلة عن أحداث النظام</summary>
  <summary lang="an">Veyer rechistros detallaus d'eventos d'o sistema</summary>
  <description>
    <p>Logs shows events from the systemd journal, and sorts them into
       categories, such as hardware and applications.</p>
    <p>Using Logs you can search your logs by typing a search term, and
       view detailed information about each event by clicking on it.</p>
  </description>
  <description lang="an">
    <p>Rechistros amuestra eventos d'o rechistro de systemd, y los ordena en categorías tals como hardware u aplicacions.</p>
    <p>Al usar Rechistros puede buscar en os suyos rechistros escribindo un termin de busca y veyer información detallada sobre cada evento en pretar sobre el.</p>
  </description>
  <description lang="ar">
    <p>يُظهر 'سجلّات' الاحداث من يوميّات عفريت النظام (systemd)، ويصنّفها إلى فئات، مثل فئتي العتاد والتطبيقات.</p>
    <p>يمكنك باستخدام 'سجلّات' البحث في السجلّات بكتابة عبارة بحث، وعرض معلومات مفصّلة عن كلّ حدث بالنقر عليه.</p>
  </description>
  <description lang="as">
    <p>লগসমূহে systemd জাৰ্নেলৰ পৰা ঘটনাসমূহ দেখুৱায়, আৰু সিহতক বিভাগসমূহ, যেনে হাৰ্ডৱেৰ আৰু এপ্লিকেচনসমূহত সজায়।</p>
    <p>লগসমূহ ব্যৱহাৰ কৰি আপুনি আপোনাৰ লগসমূহক এটা সন্ধান বিষয় টাইপ কৰি সন্ধান কৰিব পাৰিব, আৰু প্ৰতিটো ঘটনাৰ বিষয়ে বিৱৰিত তথ্য তাত ক্লিক কৰি পাব।</p>
  </description>
  <description lang="be">
    <p>Журнал паказвае здарэнні ў сістэмным журнале і сартуе іх па катэгорыях, такіх як "апаратныя" і "дастасаванні".</p>
    <p>У дастасаванні "Журналы" вы можаце шукаць вашыя запісы і глядзець падрабязнасці пра здарэнні пстрыкнуўшы па іх.</p>
  </description>
  <description lang="bg">
    <p>Може да преглеждате журналните съобщения от systemd, да ги филтрирате и подреждате по атрибути и категории.</p>
    <p>Може да търсите по израз и да разглеждате подробната информация за събитие като го натиснете.</p>
  </description>
  <description lang="bs">
    <p>Dnevnici prikazuju događaje iz sistemskih časopisa, te ih sortira u kategorije kao što su hardver i aplikacije.</p>
    <p>Korištenjem Dnevnika možete pretraživati Vae dnevnike upisivanjem traženog pojma, i pogledati detaljne informacije o svakom događaju tako što ćete kliknuti na njeg.</p>
  </description>
  <description lang="ca">
    <p>El Registres mostra els esdeveniments del diari systemd i els ordena per categories com el maquinari i les aplicacions.</p>
    <p>Amb el Logs podeu cercar els vostres registres teclejant un terme de cerca i veure la informació detallada sobre cada esdeveniment fent-hi clic.</p>
  </description>
  <description lang="ca@valencia">
    <p>El Registres mostra els esdeveniments del diari systemd i els ordena per categories com el maquinari i les aplicacions.</p>
    <p>Amb el Logs podeu buscar els vostres registres teclejant un terme de busca i veure la informació detallada sobre cada esdeveniment fent-hi clic.</p>
  </description>
  <description lang="cs">
    <p>Aplikace Záznamy zobrazuje události ze žurnálu systemd a řadí je do kategorií, jako jsou třeba hardware nebo aplikace.</p>
    <p>Díky aplikaci Záznamy můžete ve svých záznamech vyhledávat jednoduše napsáním výrazu a ke každé události si pak kliknutím zobrazit podrobnosti.</p>
  </description>
  <description lang="da">
    <p>Logge viser begivenheder fra systemd-journalen og sorterer dem i kategorier såsom hardware og programmer.</p>
    <p>Med Logge kan du søge i dine logge ved at skrive en søgeterm og vise detaljeret information om hver begivenhed ved at klikke på den.</p>
  </description>
  <description lang="de">
    <p>Protokoll zeigt Ereignisse aus dem »systemd«-Protokoll und sortiert sie nach Kategorien wie z.B. Hardware oder Anwendungen.</p>
    <p>Mit Protokoll können Sie Ihre Systemprotokolle durch tippen eines Schlagwortes durchsuchen und detaillierte Informationen über die einzelnen Ereignisse ansehen.</p>
  </description>
  <description lang="el">
    <p>Η εφαρμογή Καταγραφές εμφανίζει συμβάντα από το systemd journal και τα ταξινομεί σε κατηγορίες, όπως υλικό και εφαρμογές.</p>
    <p>Χρησιμοποιώντας τις Καταγραφές μπορείτε να αναζητήσετε στα δικά σας αρχεία καταγραφών πληκτρολογώντας έναν όρο αναζήτησης και να προβάλετε λεπτομερείς πληροφορίες για κάθε συμβάν πατώντας πάνω του.</p>
  </description>
  <description lang="en_GB">
    <p>Logs shows events from the systemd journal, and sorts them into categories, such as hardware and applications.</p>
    <p>Using Logs you can search your logs by typing a search term, and view detailed information about each event by clicking on it.</p>
  </description>
  <description lang="eo">
    <p>Protokoloj montras eventojn de la systemd-protokolo, kaj ordigas ilin laŭ kategorioj, kiel aparataro kaj aplikaĵoj.</p>
    <p>Uzante Protokolojn vi povas serĉi viajn protokolojn tajpante serĉvorton, kaj vidi detalajn informojn pri ĉiu evento alklakante gin.</p>
  </description>
  <description lang="es">
    <p>Registros muestra eventos del registro de systemd, y los ordena en categorías tales como hardware o aplicaciones.</p>
    <p>Al usar Registros puede buscar en sus registros escribiendo un término de búsqueda y ver información detallada sobre cada evento al pulsar sobre él.</p>
  </description>
  <description lang="eu">
    <p>Logs aplikazioak systemd egunkariak sortutako gertaerak bistaratzeaz gain, haiek kategorietan antolatzen ditu (adibidez, 'hardwarea' edo 'aplikazioak').</p>
    <p>Logs erabilita, egunkarietan bilaketak egin ditzakezu bilaketa-hitz bat idatzita , eta gertaera bakoitzaren informazio xehea ikus dezakezu haren gainean klik eginez gero.</p>
  </description>
  <description lang="fa">
    <p>گزارش‌ها، رویدادها را از گزارش‌های systemd نمایش داده و آن‌ها را در دسته‌بندی‌های مختلف از قبیل سخت‌افزاری و برنامه‌ای، می‌چیند.</p>
    <p>با استفاده از رویدادها می‌توانید گزارش‌ها خود را با تایپ کردن آنها جست‌وجو کنید و جزئیات اطلاعات مربوط به هر رویداد را با کلیک کردن روی آن ببینید.</p>
  </description>
  <description lang="fi">
    <p>Lokit näyttää systemd:n tapahtumasanomia ja jakaa ne luokkiin, kuten laitteisto ja sovellukset.</p>
    <p>Lokisovelluksen avulla voit etsiä tapahtumia lokeista, ja tarkastella yksittäisiä tapahtumia napsauttamalla niitä.</p>
  </description>
  <description lang="fr">
    <p>Journaux affiche les évènements du journal de systemd, et les trie par catégories, telles que matériel et applications.</p>
    <p>Avec Journaux, vous pouvez rechercher dans les journaux en saisissant un terme et visualiser des informations détaillées à propos de chaque évènement en cliquant dessus.</p>
  </description>
  <description lang="fur">
    <p>Regjistris al mostre i events dal diari di systemd e ju ordene par categoriis, par hardware e aplicazions.</p>
    <p>Tu puedis cirî tai tiei regjistris scrivint tiermins di ricercje e mostrâ informazions detaiadis sui events fasint clic su di chei.</p>
  </description>
  <description lang="gd">
    <p>Seallaidh Logaichean na tachartasan on leabhar-aithris systemd agus seòrsaichidh e ann an roinnean-seòrsa iad, can bathar-cruaidh is aplacaidean.</p>
    <p>Le taic Logaichean, ’s urrainn dhut lorg sna logaichean agad le facal-luirg agus mion-fhiosrachadh a shealltainn air gach tachartas ’s tu a’ briogadh air.</p>
  </description>
  <description lang="gl">
    <p>Rexistros mostra os eventos do diario de systemd e ordénaos en categorías, como por exemplo hardware e aplicativos.</p>
    <p>Ao usar Rexistros pode buscar nos seus rexistros escribindo na caixa de busca, e ver información detallada sobre cada evento premendo nel.</p>
  </description>
  <description lang="he">
    <p>יומנים מציגה אירועים מהיומן systemd ומסדרת אותם בקטגוריות כגון חומרה ויישומים.</p>
    <p>בעזרת יומנים ניתן לחפש בקובצי רישום המערכת שלך על ידי הקלדת מונח ואז לצפות בפרטים על כל אחד מהאירועים על ידי לחיצה עליו.</p>
  </description>
  <description lang="hr">
    <p>Prikazani zapisi događaja iz systemd dnevnika koji su razvrstani u kategorije, poput hradvera i aplikacija.</p>
    <p>Korištenjem Zapisa možete pretražiti svoje zapise upisivanjem izraza pretrage i vidjeti opširnije informacije o svakom događaju klikom na njega.</p>
  </description>
  <description lang="hu">
    <p>A Naplók eseményeket jelenít meg a rendszernaplóból és kategóriákba rendezi azokat, úgymint hardver és alkalmazások.</p>
    <p>A Naplók használatával keresési kifejezés begépelésével kereshet a naplókban és megtekintheti minden esemény részletes információit, ha rájuk kattint.</p>
  </description>
  <description lang="id">
    <p>Log menampilkan peristiwa dari jurnal systemd, dan memilah mereka ke dalam kategori-kategori, seperti perangkat keras dan aplikasi.</p>
    <p>Memakai Log Anda dapat mencari catatan log Anda dengan mengetikkan istilah yang ingin dicari, dan melihat informasi terrinci tentang setiap kejadian dengan mengkliknya.</p>
  </description>
  <description lang="is">
    <p>Atvikaskrá sýnir atvik úr systemd-færsluskráningu (journal) og raðar þeim í flokka, eins og t.d. vélbúnað og forrit.</p>
    <p>Með atvikaskrárskoðaranum geturðu leitað í atvikaskrám með því að skrifa leitarorð og þá séð ítarlegar upplýsingar um hvert atvik með því að smella á það.</p>
  </description>
  <description lang="it">
    <p>Registri mostra eventi dal giornale di systemd e li ordina per categorie come hardware e applicazioni.</p>
    <p>È possibile eseguire ricerche nei propri registri digitando termini di ricerca e visualizzare informazioni dettagliate sugli eventi facendo clic su di essi.</p>
  </description>
  <description lang="ja">
    <p>systemd ジャーナルに記録されたイベントを表示し、ハードウェアやアプリケーションといったカテゴリーごとに並べ替えます。</p>
    <p>特定のキーワードでログを検索できます。検索結果に表示された各イベントをクリックすると詳細な情報が表示されます。</p>
  </description>
  <description lang="kab">
    <p>Iɣmisen skanayen tidyanin seg uɣmis n systemd yerna yesmiyazwar-itent d taggayin, am warrum d yisnasen.</p>
    <p>S useqdec n yiɣmisen, tzemreḍ ad tnadiḍ iɣmisen-inek·inem s tira n wawal n unadi syen ad d-tban talɣut leqqayen n yal tadyant s usiti fell-as.</p>
  </description>
  <description lang="kk">
    <p>Логтар systemd журналынан оқиғаларды көрсетеді, және де оларды құрылғылар, қолданбалар сияқты санаттар бойынша сұрыптайды.</p>
    <p>Логтар көмегімен сіз іздеу сөзін енгізу арқылы іздей аласыз, ал, оқиға туралы көбірек білу үшін, оған шерте аласыз.</p>
  </description>
  <description lang="ko">
    <p>기록에서는 systemd 저널에서 이벤트를 표시하고, 하드웨어나 프로그램 등 분류에 따라 정렬합니다.</p>
    <p>검색어를 입력해서 기록을 검색할 수 있습니다. 또 이벤트를 눌러서 정보를 자세히 볼 수도 있습니다.</p>
  </description>
  <description lang="lt">
    <p>Žurnalai rodo įvykius iš systemd žurnalo bei rūšiuoja juos į kategorijas, tokias kaip aparatinės įrangos ir programų.</p>
    <p>Naudodami žurnalus galite ieškoti žurnaluose įvesdami paieškos sąlygą bei matyti detalią informaciją apie kiekvieną įvykį paspaudę ant jo.</p>
  </description>
  <description lang="lv">
    <p>Žurnāli rāda notikumus no systemd žurnāla un kārto tos kategorijās, piemēram, aparatūra un lietotnes.</p>
    <p>Izmantojot “Žurnālus” jūs varat meklēt savos žurnālos, rakstot meklējamo tekstu un skatot detalizēto informāciju par katru notikumu, uz tā uzspiežot.</p>
  </description>
  <description lang="ml">
    <p>സിസ്റ്റംഡി ജേര്‍ണലില്‍ നിന്നുള്ള ഇവന്റ് ലോഗുകളെ പ്രദര്‍ശിപ്പിക്കുക,ഹാര്‍ഡ്‍വെയര്‍ ആപ്ലിക്കേഷന്‍ എന്നിവപോലെ വിഭാഗങ്ങളായി തരംതിരിക്കുക</p>
    <p>ലോഗുകള്‍ ഉപയോഗിച്ച് തിരച്ചില്‍ വാക്ക് നല്‍കി നിങ്ങള്‍ക്ക് ലോഗുകള്‍ തിരയാം, ഓരോ സന്ദര്‍ഭത്തിന്റെയും വിശദവിവരം അതില്‍ ക്ലിക്ക് ചെയ്തു കാണാം</p>
  </description>
  <description lang="ms">
    <p>Log menunjukkan peristiwa daripada jurnal systemd, dan isih mereka dalam bentuk kategori, seperti perkakasan dan aplikasi.</p>
    <p>Menggunakan Log, anda boleh gelintar log-log anda dengan menaip satu terma gelintar, dan lihat maklumat terperinci berkenaan setiap peristiwa dengan mengklik padanya.</p>
  </description>
  <description lang="nb">
    <p>Logger viser hendelser fra systemd-journalen og sorterer dem inn i kategorier slik som maskinvare og programmer.</p>
    <p>Med Logger kan du søke i dine logger ved å skrive inn teksten du søker etter og du kan vise detaljert informasjon om hver hendelse ved å klikke på den.</p>
  </description>
  <description lang="nl">
    <p>Logboeken toont gebeurtenissen uit het systemd-logboek en toont deze in verschillende categorieën, zoals hardware en toepassingen.</p>
    <p>Met Logboeken kunt u gebeurtenissen doorzoeken door een zoekterm in te typen en vervolgens detailinformatie inzien door op een gebeurtenis te klikken.</p>
  </description>
  <description lang="oc">
    <p>Jornals aficha los eveniments del jornal de systemd, e los tria per categorias, talas coma material e aplicacions.</p>
    <p>Amb Jornals, podètz recercar dins los jornals en picant un tèrme e visualizar d'informacions detalhadas a prepaus de cada eveniment en clicant dessús.</p>
  </description>
  <description lang="pa">
    <p>ਲਾਗਸ ਸਿਸਟਮ ਜਰਨਲ ਤੋਂ ਈਵੈਂਟ ਵਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਉਹਨਾਂ ਵਰਗਾਂ ਮੁਤਾਬਕ ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਹਾਰਡਵੇਅਰ ਤੇ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਵਿੱਚ ਵੰਡਦਾ ਹੈ।</p>
    <p>ਲਾਗਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਤੁਸੀਂ ਖੋਜ ਸ਼ਬਦ ਲਿਖ ਕੇ ਆਪਣੇ ਲਾਗ ਵਿੱਚ ਲੱਭ ਸਕਦੇ ਹੋ ਅਤੇ ਹਰੇਕ ਈਵੈਂਟ ਉੱਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰਕੇ ਉਸ ਬਾਰੇ ਵੇਰਵੇ ਸਮੇਤ ਜਾਣਕਾਰੀ ਵੇਖ ਸਕਦੇ ਹੋ।</p>
  </description>
  <description lang="pl">
    <p>Przeglądarka dzienników wyświetla zdarzenia z dziennika systemd i porządkuje je według kategorii, takich jak sprzęt i programy.</p>
    <p>Za pomocą przeglądarki dzienników można przeszukiwać dzienniki wpisując szukany termin oraz wyświetlać szczegółowe informacje o każdym zdarzeniu po jego kliknięciu.</p>
  </description>
  <description lang="pt">
    <p>O Registos mostra os eventos do jornal do systemd e ordena-os em categorias, tais como equipamento e aplicações.</p>
    <p>Utilizar o Registos permite-lhe procurar os seus registos através de termos de pesquisa e ver informações detalhadas sobre cada evento com um simples clique.</p>
  </description>
  <description lang="pt_BR">
    <p>Logs mostra eventos de sistema Journal através de systemd e os ordena em categorias, como hardware e aplicativos.</p>
    <p>Ao usar este aplicativo, você poderá pesquisar seus registros digitando um termo de pesquisa e poderá ver informações detalhadas sobre cada evento ao clicar neles.</p>
  </description>
  <description lang="ro">
    <p>Înregistrări afișează evenimente din jurnalul systemd, și le sortează pe categorii, precum hardware și aplicații.</p>
    <p>Folosind Înregistrări puteți căuta prin înregistrările dumneavoastră folosind un termen de căutare, și aveți acces la informații detaliate referitoare la fiecare eveniment printr-un simplu clic.</p>
  </description>
  <description lang="ru">
    <p>Приложение «Журналы» показывает события из журнала systemd и упорядочивает их по категориям (аппаратные, программные).</p>
    <p>С помощью приложения «Журналы» вы можете выполнять поиск по журналам и просматривать подробную информацию о событиях.</p>
  </description>
  <description lang="sk">
    <p>Aplikácia záznamy zobrazuje udalosti zo žurnálu služby systemd a triedi ich do kategórií ako sú napríklad hardvér alebo aplikácie.</p>
    <p>Použitím aplikácie Záznamy môžete vyhľadať zadaný výraz a kliknutím na udalosť zobraziť podrobné informácie o každej udalosti.</p>
  </description>
  <description lang="sl">
    <p>Program pokaže dogodke, shranjene prek ozadnjega programa systemd in jih združuje v kategorije, kot sta strojna oprema ali programi.</p>
    <p>Program omogoča preiskovanje dnevnikov z vpisom iskalnega niza in pregled podrobnosti vsakega dogodka.</p>
  </description>
  <description lang="sr">
    <p>Записници приказују догађаје из систем-д журнала, и ређају их по категоријама, рецимо хардвер и програми.</p>
    <p>Употребом Записника можете да претражујете ваше записнике уписивањем појма, и да видите опширне податке о сваком догађају кликом на њега.</p>
  </description>
  <description lang="sr@latin">
    <p>Zapisnici prikazuju događaje iz sistem-d žurnala, i ređaju ih po kategorijama, recimo hardver i programi.</p>
    <p>Upotrebom Zapisnika možete da pretražujete vaše zapisnike upisivanjem pojma, i da vidite opširne podatke o svakom događaju klikom na njega.</p>
  </description>
  <description lang="sv">
    <p>Loggar visar händelser från systemd-journalen och sorterar in dem i kategorier som exempelvis hårdvara eller program.</p>
    <p>Med Loggar kan du söka dina loggar genom att skriva in en sökterm. Se sedan detaljerad information om enstaka händelser genom att klicka på dem.</p>
  </description>
  <description lang="ta">
    <p>Logs பயன்பாடானது, சிஸ்ட்டம்டி ஜர்னலில் இருந்து நிகழ்வுகளைக் காண்பிக்கும், அது நிகழ்வுகளை வன்பொருள், பயன்பாடுகள் என்பது போன்று பகுப்புகளாகப் பிரிக்கும்.</p>
    <p>Logs பயன்பாட்டைப் பயன்படுத்தி, நீங்கள் தேடல் சொல் ஒன்றைத் தட்டச்சு செய்து பதிவுகளைத் தேடலாம், ஒரு நிகழ்வைச் சொடுக்கினால் விரிவான தகவலையும் காணலாம்.</p>
  </description>
  <description lang="te">
    <p>వ్యవస్థ జర్నలు, మరియు వాటిని వర్గాలుగా క్రమబద్దీకరించి (హార్డువేరు, అనువర్తనాలులా) వాటి నుండి కార్యక్రమాలను చిట్టాలు చూపిస్తాయి.</p>
    <p>చిట్టాలతో వెతుకులాట పదాన్ని టంకింటి మీ చిట్టాలను వెతకవచ్చు, మరియు ప్రతీ కార్యక్రమం పై నొక్కడం ద్వారా వివరణాత్మకమైన సమాచారాన్ని చూడవచ్చు.</p>
  </description>
  <description lang="tg">
    <p>Сабтҳои рӯйдодҳо рӯйдодҳоро аз маҷаллаи системавӣ намоиш медиҳанд ва онҳоро ба категорияҳо, монанди сахтафзор ва нармафзор, мураттаб мекунад.</p>
    <p>Бо истифодаи сабти рӯйдодҳо шумо метавонед сабти рӯйдодҳои худро аз рӯи калимаҳои калидӣ ҷустуҷӯ кунед ва бо зеркунӣ ба онҳо маълумоти ботафсилро намоиш диҳед.</p>
  </description>
  <description lang="th">
    <p>"ปูม" จะแสดงเหตุการณ์จากบันทึกของ systemd และคัดแยกเหตุการณ์เป็นหมวดๆ เช่น ฮาร์ดแวร์และโปรแกรม</p>
    <p>ด้วย "ปูม" คุณสามารถค้นปูมต่างๆ ของคุณได้โดยป้อนคำค้น และสามารถดูข้อมูลรายละเอียดเกี่ยวกับแต่ละเหตุการณ์ได้โดยคลิกที่เหตุการณ์นั้นๆ</p>
  </description>
  <description lang="tr">
    <p>Günlükler, systemd günlüğünden olayları gösterir ve bunları donanım ve uygulamalar gibi kategoriler halinde sıralar.</p>
    <p>Günlükleri kullanarak, bir arama terimi yazarak günlüklerde arama yapabilir ve her olayın üzerine tıklayarak hakkındaki ayrıntılı bilgileri görüntüleyebilirsiniz.</p>
  </description>
  <description lang="uk">
    <p>Журнал показує події з журналу systemd і сортує їх за різними категоріями.</p>
    <p>Програма може шукати журнали і переглядати подробиці про кожну подію, якщо натиснути на неї.</p>
  </description>
  <description lang="vi">
    <p>Ứng dụng xem nhật ký này cho ta xem nhật ký do máy tính ghi lại, và sắp xếp chúng thành từng nhóm, như là phần cứng và ứng dụng.</p>
    <p>Dùng ứng dụng xem nhật ký này, bạn có thể tìm trong nhật ký bằng cách gõ các hạng mục muốn tìm, và hiển thị chi tiết các thông tin về từng sự kiện bằng cách bấm chuột vào nó.</p>
  </description>
  <description lang="zh_CN">
    <p>日志查看器 显示来自 systemd 的日志并按“硬件”、“应用程序”等进行分类。</p>
    <p>使用 日志查看器 时您可以输入条件在日志中搜索，点击某个事件可以查看它的详细信息。</p>
  </description>
  <description lang="zh_HK">
    <p>Logs 會顯示 systemd 日誌的事件，並將它們根據分別排序，像是硬件與應用程式。</p>
    <p>使用 Logs 你可以輸入搜尋詞語來搜尋你的紀錄檔，並且點選每個事件就能檢視詳細的資訊。</p>
  </description>
  <description lang="zh_TW">
    <p>《紀錄檔》會顯示 systemd 日誌的事件，並將它們依分別排序，像是硬體與應用程式。</p>
    <p>透過《紀錄檔》您可以輸入搜尋詞語來搜尋您的紀錄檔，並且點選每個事件就能檢視詳細的資訊。</p>
  </description>
  <screenshots>
    <screenshot height="575" type="default" width="1000">
      <image>http://amigadave.com/temp/gnome-logs-default.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <releases>
    <release date="2019-09-10" version="3.34.0" />
  </releases>
  <launchable type="desktop-id">org.gnome.Logs.desktop</launchable>
  <url type="homepage">https://wiki.gnome.org/Apps/Logs</url>
  <url type="bugtracker">https://gitlab.gnome.org/GNOME/gnome-logs/issues/</url>
  <url type="donation">http://www.gnome.org/friends/</url>
  <url type="help">https://help.gnome.org/users/gnome-logs/stable/</url>
  <update_contact>davidk@gnome.org</update_contact>
  <project_group>GNOME</project_group>
  <developer_name>The GNOME Project</developer_name>
  <developer_name lang="zh_TW">GNOME 專案</developer_name>
  <developer_name lang="zh_CN">GNOME 项目</developer_name>
  <developer_name lang="uk">Проєкт GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="tr">GNOME Projesi</developer_name>
  <developer_name lang="sv">GNOME-projektet</developer_name>
  <developer_name lang="sr">Гномов пројекат</developer_name>
  <developer_name lang="sl">Projekt GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="sk">Projekt GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="ru">Проект GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="ro">Proiectul GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="pt_BR">O Projeto GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="pt">O Projeto GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="pl">Projekt GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="oc">Lo projècte GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="nl">Het Gnome-project</developer_name>
  <developer_name lang="nb">GNOME prosjektet</developer_name>
  <developer_name lang="ms">Projek GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="lv">GNOME projekts</developer_name>
  <developer_name lang="lt">GNOME projektas</developer_name>
  <developer_name lang="ko">그놈 프로젝트</developer_name>
  <developer_name lang="kk">GNOME жобасы</developer_name>
  <developer_name lang="ja">The GNOME Project</developer_name>
  <developer_name lang="it">Il progetto GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="is">GNOME-verkefnið</developer_name>
  <developer_name lang="id">Proyek GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="hu">A GNOME projekt</developer_name>
  <developer_name lang="hr">GNOME projekt</developer_name>
  <developer_name lang="he">מיזם GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="gl">Proxecto GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="fur">Il progjet GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="fr">Le projet GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="fi">Gnome-projekti</developer_name>
  <developer_name lang="fa">پروژهٔ گنوم</developer_name>
  <developer_name lang="eu">GNOME proiektua</developer_name>
  <developer_name lang="es">El Proyecto GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="en_GB">The GNOME Project</developer_name>
  <developer_name lang="el">Το έργο GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="de">Das GNOME-Projekt</developer_name>
  <developer_name lang="da">GNOME-projektet</developer_name>
  <developer_name lang="cs">Projekt GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="ca">El projecte GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="bg">Проектът GNOME</developer_name>
  <content_rating type="oars-1.0" />
  <kudos>
    <kudo>ModernToolkit</kudo>
  </kudos>
  <translation type="gettext">gnome-logs</translation>
</component>