<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <pkgname>gnome.iagno</pkgname>
  <icon width="64" height="64" type="cached">org.gnome.Reversi.png</icon>
  <icon width="128" type="cached" height="128">org.gnome.Reversi.png</icon>
  <id>org.gnome.Reversi</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <name>GNOME Reversi</name>
  <name lang="zh_CN">GNOME 黑白棋</name>
  <name lang="uk">Реверсі GNOME</name>
  <name lang="tr">GNOME Reversi</name>
  <name lang="sv">GNOME Reversi</name>
  <name lang="sr">Гном Реверси</name>
  <name lang="sl">GNOME Reversi</name>
  <name lang="sk">Reversi prostredia GNOME</name>
  <name lang="ro">Reversi GNOME</name>
  <name lang="pt_BR">GNOME Reversi</name>
  <name lang="pt">GNOME Reversi</name>
  <name lang="pl">GNOME Reversi</name>
  <name lang="nl">Gnome Reversi</name>
  <name lang="ms">Reversi GNOME</name>
  <name lang="lt">GNOME reversi</name>
  <name lang="ko">그놈 리버시</name>
  <name lang="kk">GNOME реверси</name>
  <name lang="ja">GNOME リバーシ</name>
  <name lang="it">GNOME Reversi</name>
  <name lang="id">GNOME Reversi</name>
  <name lang="hu">GNOME Reversi</name>
  <name lang="hr">GNOME Reversi</name>
  <name lang="he">‏GNOME הפוך אותי!</name>
  <name lang="gl">GNOME Reversi</name>
  <name lang="fur">GNOME Reversi</name>
  <name lang="fr">Reversi de GNOME</name>
  <name lang="fi">Gnomen Reversi</name>
  <name lang="fa">ریورسی گنوم</name>
  <name lang="eu">GNOME Reversi</name>
  <name lang="es">GNOME Reversi</name>
  <name lang="en_GB">GNOME Reversi</name>
  <name lang="el">GNOME Reversi</name>
  <name lang="de">GNOME Reversi</name>
  <name lang="da">GNOME Reversi</name>
  <name lang="cs">Reversi GNOME</name>
  <name lang="ca">GNOME Reversi</name>
  <summary>Dominate the board in a classic reversi game,
           or play the reversed variant</summary>
  <summary lang="zh_CN">在经典的黑白棋游戏中占领棋盘，或者玩反转变体</summary>
  <summary lang="uk">Домінувати на дошці у класичній версії гри «Реверсі» або зіграти у обернений варіант</summary>
  <summary lang="tr">Klasik reversi oyunundaki tahtanın hakimi ol, veya ters çevrilmiş türünü oyna</summary>
  <summary lang="sv">Dominera brädet i en klassisk version av reversi, eller spela den omvända varianten</summary>
  <summary lang="sr">Освојите већи део табле у класичном издању игре Реверси или играјте обрнуту варијанту</summary>
  <summary lang="sl">Prevzemite nadzor nad igralno ploščo Reversi.</summary>
  <summary lang="sk">Ovládnite hracie pole v klasickej hre reversi, alebo hrajte obrátenú variantu</summary>
  <summary lang="ro">Dominați tabla de joc într-o versiune clasică de Reversi, sau jucați varianta inversată</summary>
  <summary lang="pt_BR">Domine o tabuleiro em uma versão clássica do Reversi, ou jogo a variante inversa</summary>
  <summary lang="pt">Domine o tabuleiro numa versão clássica do Reversi, ou jogue a variante reversa</summary>
  <summary lang="pl">Opanuj planszę w klasycznej lub odwrotnej wersji Reversi</summary>
  <summary lang="nl">Domineer het bord in een klassieke versie van Reversi, of speel de omgekeerde Reversi-versie</summary>
  <summary lang="ms">Kuasai papan dalam permainan reversi klasik, atau main varian songsang</summary>
  <summary lang="lt">Užimkite lentą klasikiniame reversi žaidime arba žaiskite viena iš kitokių variantų</summary>
  <summary lang="ko">클래식 리버시 게임에서는 보드를 차지하거나 뒤집은 변형으로 플레이를 해야합니다</summary>
  <summary lang="kk">Классикалық реверси ойынында тақтаға үстемдік ету немесе кері нұсқаны ойнау</summary>
  <summary lang="ja">有名なリバーシの古典版で盤上を支配するか、支配されてください</summary>
  <summary lang="it">Domina la tavola in una versione classica di Reversi oppure prova la variante invertita</summary>
  <summary lang="id">Dominasi papan dengan versi klasik reversi, atau bermain variasi terbalik</summary>
  <summary lang="hu">Uralja a táblát a klasszikus Reversi játékban, vagy játsszon a fordított változattal</summary>
  <summary lang="hr">Dominirajte pločom u klasičnoj Reversi igri ili igrajte obrnutu varijantu</summary>
  <summary lang="he">נסו לשלוט על כל הלוח במשחק ריברסי קלסי, או לשחק בגרסת הפוך אותי</summary>
  <summary lang="gl">Domine o taboleiro nunha versión clásica do Reversi, ou xogue a variante invertida</summary>
  <summary lang="fur">Domine la taule intune version classiche di Reversi, o zuie ae version contrarie</summary>
  <summary lang="fr">Conquérir le plateau dans une version classique du Reversi, ou jouer à la variante inversée</summary>
  <summary lang="fi">Hallitse pöytää Reversin klassisessa muodossa, tai pelaa käänteistä pelimuotoa</summary>
  <summary lang="fa">با نگارش کلاسیکی از ریورسی یا بازی در حالت معکوس، مالک صفحه شوید</summary>
  <summary lang="eu">Menderatu taula Reversijoko klasikoan, edo jokatu alderantzizko aldaera</summary>
  <summary lang="es">Domine el tablero en una versión clásica de Reversi o juegue a la versión invertida</summary>
  <summary lang="en_GB">Dominate the board in a classic reversi game, or play the reversed variant</summary>
  <summary lang="el">Κυριαρχήστε στον πίνακα με μια κλασσική έκδοση του Reversi, ή παίξτε την αντίστροφη παραλλαγή</summary>
  <summary lang="de">Einen Wettstreit um die Brettherrschaft in einer klassischen oder umgekehrten Variante von Reversi führen</summary>
  <summary lang="da">Overtag spillebrættet i et klassisk spil reversi eller spil den omvendte variant</summary>
  <summary lang="cs">Ovládněte hrací desku v klasické verzi hry Reversi nebo si zahrajte ve žravé verzi.</summary>
  <summary lang="ca">Domineu el tauler en una versió clàssica del Reversi o jugueu la variant invertida del joc</summary>
  <description>
    <p>
      Reversi is a two-player strategy game, played on an 8 by 8 board.
      Players use tiles that are dark on one side and light on the other.
    </p>
    <p>
      The object of reversi is to flip your opponent’s tiles to your color,
      while your opponent is trying to flip your tiles to his own color.
      Opponent’s tiles are flipped when trapped between an already placed tile
      of your color and the tile you add. Who finishes with more tiles wins!
    </p>
    <p>
      GNOME Reversi allows you to play both a classic reversi game, and the
      reversed variant, where the goal is to finish with less tile than your
      opponent.
    </p>
  </description>
  <description lang="ca">
    <p>El Iagno és una versió per ordinador del joc Reversi, un joc de taula d'estratègia per a dos jugadors. El joc es juga amb peces que són negres per una banda i blanques per l'altra.</p>
    <p>La finalitat del reversi és donar la volta a tantes peces del vostre oponent com pugueu mentre eviteu que el vostre oponent volti les vostres. Això s'aconsegueix atrapant les peces de l'oponent entre dues peces del vostre color. Qui acaba amb més fitxes guanya!</p>
    <p>GNOME Reversi us permet jugar tant un joc reversi clàssic com una variant invertida, on l'objectiu és acabar amb menys peces que el vostre oponent.</p>
  </description>
  <description lang="cs">
    <p>Reversi (nebo též Othello) je strategická desková hra pro dva hráče, která se hraje na hrací desce 8 krát 8 polí. Hraje se s kameny, které jsou z jedné strany černé a z druhé bílé.</p>
    <p>Cílem hry Iagno je překlopit co nejvíce soupeřových kamenů na vaši barvu, zatímco protihráč se snaží přesně o totéž se svojí barvou. Změny barvy dosáhnete tím, že uzavřete soupeřovy kameny mezi některý kámen vaší barvy, který na desce již je, a nově přidaný. Vyhrává ten, kdo má na konci hry více svých kamenů.</p>
    <p>V Reversi GNOME může hrát jak klasickou verzi hry, tak její žravou variantu, kde je cílem dokončit hru s méně kameny, než protivník.</p>
  </description>
  <description lang="da">
    <p>Reversi er et strategisk spil for to spillere som spilles på et bræt med 8 gange 8 felter. Spillerne bruger brikker som er mørke på den ene side og lyse på den anden.</p>
    <p>Målet i reversi er at vende din modstanders brikker til din farve, mens din modstander prøver at vende dine brikker til sin farve. Modstanderens brikker vendes, når de fanges mellem en brikker med din farve, som allerede er placeret, og den brik du tilføjer. Den, som har flest brikker, når spillet er slut, har vundet!</p>
    <p>GNOME Reversi giver dig mulighed for at spille et klassisk spil reversi og den omvendte variant hvor målet er at slutte med færre brikker end din modstander.</p>
  </description>
  <description lang="de">
    <p>Reversi ist ein Strategie-Brettspiel für zwei Spieler. Das Spiel wird auf einem Spielbrett der Größe 8x8 mit Spielsteinen gespielt, die auf einer Seite weiß und auf der anderen schwarz sind.</p>
    <p>Ziel bei Reversi ist es, die gegnerischen Spielsteine auf Ihre Spielfarbe zu drehen, während Ihr Gegner versucht, das gleiche für seine Farbe zu tun. Die gegnerischen Spielsteine werden gedreht, indem sie zwischen zwei Steinen Ihrer Farbe gefangen werden. Wer am Ende mehr Spielsteine hat, gewinnt!</p>
    <p>GNOME Reversi bietet Ihnen die klassische Variante sowie eine umgekehrte Variante, bei der Sie weniger Spielsteine als Ihr Gegner erreichen müssen. </p>
  </description>
  <description lang="el">
    <p>Το Reversi είναι ένα παιχνίδι στρατηγικής δύο παικτών, που παίζεται σε ένα πίνακα 8 με 8. Οι παίκτες χρησιμοποιούν πλακίδια που είναι μαύρα από τη μία πλευρά και λευκά από την άλλη.</p>
    <p>Ο σκοπός του reversi είναι να αναποδογυρίσετε όσα το δυνατόν περισσότερα πλακίδια του αντιπάλου σας στο χρώμα σας, ενώ αποτρέπετε τον αντίπαλό σας από το να αναποδογυρίσει τα πλακίδιά σας στο χρώμα του. Αυτό γίνεται παγιδεύοντας τα πλακίδια του αντιπάλου σας μεταξύ δύο πλακιδίων του δικού σας χρώματος. Κερδίζει ο παίκτης με τα περισσότερα πλακίδια!</p>
    <p>Το GNOME Reversi σας επιτρέπει να παίζετε τόσο ένα κλασικό παιχνίδι reversi, όσο και την αντίστροφη παραλλαγή, όπου ο στόχος είναι να τελειώσετε με λιγότερα πλακίδια από τον αντίπαλό σας.</p>
  </description>
  <description lang="en_GB">
    <p>Reversi is a two-player strategy game, played on an 8 by 8 board. Players use tiles that are dark on one side and light on the other.</p>
    <p>The object of reversi is to flip your opponent’s tiles to your colour, while your opponent is trying to flip your tiles to their own colour. Opponent’s tiles are flipped when trapped between an already placed tile of your colour and the tile you add. Who finishes with more tiles wins!</p>
    <p>GNOME Reversi allows you to play both a classic reversi game, and the reversed variant, where the goal is to finish with less tile than your opponent.</p>
  </description>
  <description lang="es">
    <p>Reversi es un juego de estrategia para dos jugadores con un tablero de 8x8. Se juega con fichas blancas a un lado del tablero y negras al otro.</p>
    <p>El objetivo de Reversi es voltear todas las fichas de su oponente que pueda a su color, mientras que el oponente intenta voltear sus fichas a su propio color. Las fichas del oponente se voltean cuando se atrapan entre una ficha ya colocada de su solor y la ficha que añade. Gana quien acaba con más fichas.</p>
    <p>GNOME Reversi le permite jugar tanto a la versión clásica de reversi como a la versión invertida, donde el objetivo es terminar con un tiempo inferior al del oponente.</p>
  </description>
  <description lang="eu">
    <p>Reversi bi jokalarirentzako estrategiako jokoa da, 8 x 8 taula batean jokatzen dena. Jokalariek alde batean kolore iluna eta bestean kolore argia duten fitxak erabiltzen dituzte.</p>
    <p>Reversi jokoaren helburua zure aurkariaren fitxak zure kolorera iraultzea da, aurkariak zureak diren fitxak iraultzen saiatzen ari den bitartean. Aurkariaren fitxak zure koloreko bi fitxen artean harrapatzen dituzunean lortzen da. Fitxa gehiagorekin amaitzen duenak irabazten du!</p>
    <p>GNONE Reversi jokoan modu klasikoan jokatu daiteke edo alderantzizkoan. Azken horretan, aurkariarenak baino fitxa gutxiagorekin amaitzen duenak irabazten du.</p>
  </description>
  <description lang="fa">
    <p>ریورسی یک بازی استراتژی دو نفره است که در یک صفحهٔ ۸ در ۸ بازی مي‌شود. بازیکنان از مهره‌هایی استفاده می‌کنند که در یک سو تاریک و در سوی دیگر روشن هستند.</p>
    <p>هدف ریورسی برگرداندن مهره‌های حریف خود به رنگ خود است، در حالی که حریف تلاش می‌کند مهره‌هایتان را به رنگ خودش دربیاورد. مهره‌های حریف هنگام گیر افتادن بین یک مهرهٔ از پیش قرار گرفته و مهره‌ای که می‌افزایید، برمی‌گردند. کسی که بیش‌ترین مهره‌ها را در پایان داشته باشد، برنده است!</p>
    <p>ریورسی گنوم می‌گذارد  هم یک بازی ریورسی کلاسیک و هم یک حالت معکوس را بازی کنید که در آن، هدف پایان بازی با مهره‌هایی کم‌تر از حریفتان است.</p>
  </description>
  <description lang="fi">
    <p>Reversi on kahden pelaajan lautastrategiapeli, jossa pelialueen koko on 8 ruutua leveä ja 8 ruutua korkea. Peliä pelataan tummilla ja vaaleilla laatoilla.</p>
    <p>Tavoite on kääntää mahdollisimman monta vastustajan laattaa, jolloin ne muuttavat väriä, mutta samalla estää vastustajaa kääntämästä sinun laattoja. Kääntäminen onnistuu, kun saat vastustajan laatat kahden oman laatan väliin. Voittaja on se, jolla on enemmän laattoja lopussa!</p>
    <p>Gnomen Reversi mahdollistaa sekä klassisen Reversi-pelin että käänteisen pelimuodon pelaamisen.</p>
  </description>
  <description lang="fr">
    <p>Reversi est un jeu de stratégie à deux joueurs, joué sur un plateau de 8 par 8. Les joueurs utilisent des pions qui sont sombres d’un côté et clairs de l’autre.</p>
    <p>Le principe du reversi est de retourner les pions adverses vers votre couleur, tandis que votre adversaire essaie de retourner vos pions vers sa propre couleur. Les pions adverses sont retournés lorsqu’ils sont coincés entre un pion de votre couleur déjà positionné et un pion que vous ajoutez. Celui qui termine avec le plus de pions gagne !</p>
    <p>Reversi de GNOME permet de jouer au jeu classique du reversi et à sa variante inversée, où l’objectif est de terminer avec moins de tuiles que son adversaire.</p>
  </description>
  <description lang="fur">
    <p>Reversi al è un zûc di strategjie a doi zuiadôrs, zuiât suntune taule di 8 par 8. I zuiadôrs a doprin tessaris che a son neris di une bande e blancjis in che altre.</p>
    <p>L’obietîf di reversi al è chel di ribaltâ il plui pussibil lis tessaris dal aversari par fâlis deventâ dal to colôr, intant l’aversari al cîr di fâ compagn il stes lavôr ma pal so colôr. Lis tessaris dal aversari a vegnin voltadis cuant che a vegnin brincadis tra lis tessaris za plaçadis dal to colôr e chê che tu zontis. Chel che al finìs cun plui tessaris al vinç!</p>
    <p>GNOME Reversi ti permet di zuiâ a dutis dôs lis versions dal zûc di reversi, chê classiche e chê contrarie, in cheste ultime l'obietîf al è chel di finî cun mancul tessaris dal aversari.</p>
  </description>
  <description lang="gl">
    <p>Reversi é un xogo de estratexia de dous xogadores, xogado nun taboleiro de 8 por 8. Os xogadores usan fichas brancas a un lado do taboleiro e negras ao outro.</p>
    <p>O obxectivo de Iagno é voltear todas as fichas do seu opoñente que poida, evitando que o seu opoñente faga o mesmo coas suas. Isto conséguese atrapando as fichas do opoñente entre dúas fichas da súa cor!</p>
    <p>GNOMW Reversi permítelle xogar tanto ao xogo reversi clásico, como unha variante invertida, onde o obxectivo é rematar con menos teselas que o opoñente.</p>
  </description>
  <description lang="he">
    <p>הפוך אותי הוא משחק לוח אסטרטגי לשני שחקנים, על גבי לוח בגודל 8 × 8. המשחק משוחק עם אריחים כהים בצד אחד ובהירים בצד השני.</p>
    <p>המטרה של הפוך אותי הוא להפוך אריחים רבים ככל האפשר של היריב שלך לצבע שלך תוך מניעה מהיריב שלך להפוך את האריחים שלך לצבע שלו. הדבר נעשה על ידי לכידת האריחים  של הריב שלך בין שני אריחים מהצבע שלך. מי שמסיים עם יותר אריחים בצבע שלו מנצח!</p>
    <p>‏GNOME הפוך אותי מאפשר לך לשחק גם במשחק רברסי הקלאסי וגם בגרסת הפוך אותי, כאשר המטרה היא לסיים עם כמה שפחות אריחים מהיריב שלך.</p>
  </description>
  <description lang="hr">
    <p>Reversi je strategijska igra za dva igrača, koja se igra na ploči veličine 8 x 8 pločica. Igra se igra s pločicama koje su tamne na jednoj strani a svijetle na drugoj.</p>
    <p>Cilj reversi igre je da pretvorite što više protivnikovih pločica u vašu boju, a istovremeno spriječite protivnika da promijeni vaše pločice u svoju boju. Pločice protivnika se promijene kada su zarobljene između već postavljene pločice vaše boje i pločice koju dodate. Tko promijeni više pločica, taj pobjeđuje!</p>
    <p>GNOME Reversi omogućuje vam igranje obje klasične reversi igre, i obrnute inačice, gdje je cilj završiti igru s manje pločica od vašeg protivnika.</p>
  </description>
  <description lang="hu">
    <p>A Reversi egy kétszemélyes, stratégiai játék, amelyet 8×8-as táblán játszanak. A játékot egyik oldalon sötét, a másikon világos kövekkel játsszák.</p>
    <p>A Reversi célja az ellenfél lehető legtöbb kövének megfordítása a saját színre, miközben az ellenfél is ugyanerre törekszik. Az ellenfél kövei akkor kerülnek átfordításra, ha egy már meglévő saját kő és egy frissen elhelyezett kő közti csapdába esnek. Az nyer, aki több kővel végez.</p>
    <p>A GNOME Reversivel játszhat a klasszikus reversi játékkal, és a fordított változattal, ahol a cél az, hogy kevesebb kővel végezzen, mint az ellenfél.</p>
  </description>
  <description lang="id">
    <p>Reversi adalah permainan strategi dua pemain, dimainkan pada papan 8 x 8. Pemain menggunakan butir-butir gelap pada satu sisi dan butir terang di sisi lain.</p>
    <p>Tujuan reversi adalah untuk membalik sebanyak mungkin butir milik musuh Anda ke warna Anda, sementara musuh Anda mencoba membalik butir Anda ke warnanya. Butir - butir musuh terbalik saat terjebak antara butir Anda yang sudah ada dan butir yang Anda tambahkan. Siapa yang menyelesaikan dengan lebih banyak butir menang!</p>
    <p>GNOME Reversi memungkinkan anda memainkan permainan reversi klasik, dan variasi terbalik, dimana tujuannya untuk menyelesaikan dengan butir lebih sedikit daripada musuh Anda.</p>
  </description>
  <description lang="it">
    <p>Reversi è un gioco di strategia a due giocatori su una tavola di 8×8. Il gioco si svolge con tessere che sono nere su un lato e bianche sull'altro.</p>
    <p>L'obiettivo di Reversi è quello di capovolgere il maggior numero possibile di tessere del proprio avversario nel proprio colore, evitando che l'avversario faccia altrettanto capovolgendole nel suo colore. Questo avviene intrappolando le pedine dell'avversario tra due del proprio colore. Chi finisce con tessere vince!</p>
    <p>GNOME Reversi ti permette di giocare sia al classico gioco Reversi, sia la variante invertita, dove l'obiettivo è quello di finire con meno tessere rispetto al tuo avversario.</p>
  </description>
  <description lang="kk">
    <p>Reversi — 8-8 тақтада ойналатын екі ойыншының стратегиялық ойыны. Ойыншылар бір жағынан қараңғы және екінші жағынан жарық түсетін плиткаларды пайдаланады.</p>
    <p>Реверсидің мақсаты қарсылас жақтың плиткаларын өз түсіңізге аудару болып табылады, ал қарсылас жақ плиткаларды өз түсіне аударуға тырысады. Қарсылас жағының плиткалары сіз алдында қойған және қазір қоятын плитка арасында қалып қойса, аударылады. Жеңу үшін көбірек плиткамен аяқтау керек!</p>
    <p>GNOME Reversi классикалық реверсивті ойынды да, кері нұсқаны да ойнауға мүмкіндік береді, оның мақсаты қарсылас жаққа қарағанда аз плиткамен аяқтау.</p>
  </description>
  <description lang="ko">
    <p>리버시는 8 x 8로 플레이 할 수 있는, 2인용 보드 게임입니다. 게임은 한쪽 면이 검은색이고 다른 면이 흰색인 타일로 플레이합니다.</p>
    <p>리버시의 목표는 상대의 타일을 플레이어의 색깔로 뒤집으면서, 상대는 플레이어의 타일을 상대의 색깔의 타일로 뒤집으려고 하는 것입니다. 이미 위치한 플레이어의 색의 타일과 타일을 추가한 곳 사이에, 상대의 타일이 있으면, 상대의 타일이 뒤집어집니다. 더 많은 타일로 마무리하는 사람이 승리합니다!</p>
    <p>그놈 리버시는 클래식 리버시 게임과 뒤집은 변형 둘 다 모두 플레이할 수 있습니다. 뒤집은 변경 게임의 목표는 반대편보다 타일을 적은 타일을 선택하여 끝내는 것이다.</p>
  </description>
  <description lang="lt">
    <p>Reversi yra dviejų žaidėjų strateginis stalo žaidimas žaidžiamas 8 iš 8 lentoje. Žaidimas yra žaidžiamas kokliais, kurie yra šviesūs vienoje pusėje ir tamsūs kitoje.</p>
    <p>Reversi tikslas yra apversti kiek galima daugiau priešininko koklių į savo spalvą, o priešininkas daro tą patį. Priešininko kokliai yra apverčiami, kai pakliūna tarp jau padėto jūsų spalvos koklio ir naujai padedamo jūsų koklio. Laimi tas, kuris pabaigia su daugiau koklių!</p>
    <p>GNOME reversi leidžia žaisti klasikinį reversi žaidimą ir atvirkštinį variantą, kur tikslas yra baigti su mažiau koklių nei priešininkas.</p>
  </description>
  <description lang="ms">
    <p>Reversi ialah permainan strategi dua-orang-pemain, dimainkan atas papan 8 kali 8. Pemain menggunakan jubin hitam untuk satu sisi dan cerah pada sisi sebaliknya.</p>
    <p>Objektif reversi ialah untuk kalih jubin pihak lawan anda mengikut warna anda, manakala pihak lawan cuba mengalih jubin anda mengikut warnanya. Jubin pihak lawan dikalih jika terperangkap antara jubin warna anda dan jubin yang anda telah tambah. Siapa yang memiliki lebih jubin akan menang!</p>
    <p>Reversi GNOME membolehkan anda main kedua-dua permainan reversi klasik, dan varian songsang, iaitu matlamatnya untuk selesai dengan jubin kurang berbanding pihak lawan anda.</p>
  </description>
  <description lang="nl">
    <p>Reversi is een strategiebordspel voor twee spelers. Het spel wordt gespeeld op een 8x8-bord. Spelers gebruiken tegels die aan de ene zijde zwart en aan de andere wit zijn.</p>
    <p>Het doel van Reversi is om zo veel mogelijk van de tegels van uw tegenstander om te draaien naar uw kleur, terwijl uw tegenstander voor zijn kleur hetzelfde probeert. U kunt de tegels van uw tegenstander omdraaien door ze tussen een van uw reeds geplaatste tegels en een nieuwe tegel te plaatsen. Wie aan het eind van het spel de meeste tegels heeft, is de winnaar!</p>
    <p>Gnome Reversi laat u zowel een klassieke versie van Reversi spelen als de omgekeerde Reversi-versie, waarbij het de bedoeling is om aan het eind van het spel minder tegels dan uw tegenstander te hebben.</p>
  </description>
  <description lang="pl">
    <p>Reversi jest dwuosobową grą strategiczną rozgrywaną na planszy 8×8. Gra się za pomocą pionów, które są ciemne po jednej stronie, a jasne po drugiej.</p>
    <p>Celem gry Reversi jest odwrócenie jak największej liczby pionów przeciwnika na swój kolor, podczas gdy przeciwnik stara się zrobić to samo. Piony przeciwnika są odwracane po umieszczeniu ich między dwoma pionami własnego koloru. Zwycięża gracz z większą liczbą pionów.</p>
    <p>GNOME Reversi umożliwia grę zarówno w klasyczną wersję Reversi, jak i odwrotny wariant, w którym celem jest ukończenie z mniejszą liczbą pionów niż przeciwnik.</p>
  </description>
  <description lang="pt">
    <p>Iagno é uma versão de computador do jogo Reversi, um jogo de tabuleiro de estratégia para dois jogadores. Este jogo é jogado com peças escuras de um lado e claras do outro.</p>
    <p>O objetivo do Iagno é virar tantas peças do adversário quantas seja possível enquanto tenta evitar que o adversário vire as suas peças para a cor dele. Isto é feito aprisionando as peças do adversário entre duas peças da sua cor. Aquele que terminar com mais peças ganha!</p>
    <p>O GNOME Reversi possibilita que jogue ambos o clássico jogo reversi e sua variante inversa, onde o objetivo é finalizar com menos peças que seu oponente.</p>
  </description>
  <description lang="pt_BR">
    <p>Reversi é um jogo de estratégia de dois jogadores, jogado em um tabuleiro de 8 por 8. Jogadores usam peças que são prestas de um lado e brancas no outro.</p>
    <p>O objetivo do reversi é virar as peças de seu oponente para sua cor, enquanto seu oponente está tentando virar suas peças para a cor dele. As peças do oponente são invertidas quando presos entre uma peça já colocada de sua cor e a peça que você adiciona. Quem terminar com mais peças vence!</p>
    <p>O GNOME Reversi permite que você jogue um jogo de reversi clássico e a variante invertida, onde o objetivo é terminar com menos peças do que seu oponente.</p>
  </description>
  <description lang="ro">
    <p>Reversi este un joc de strategie cu doi jucători, jucat pe o tablă de 8 pe 8. Jucătorii utilizează dale care sunt negre pe o parte și albe pe cealaltă.</p>
    <p>Obiectul lui reversi este să rotiți dalele oponentului la culoarea cu care jucați, în timp ce oponentul încearcă să vă rotească dalele la culoarea cu care joacă. Dalele oponentului sunt rotite când sunt prinse între dale deja plasate de culoarea cu care jucați și de dala pe care o adăugați. Cine termină cu mai multe dale câștigă!</p>
    <p>Reversi GNOME vă permite să jucați atât un joc reversi clasic, cât și varianta inversată, când obiectivul este să terminați cu mai puține dale decât oponentul.</p>
  </description>
  <description lang="sk">
    <p>Cieľom hry reversi je prevrátiť čo najviac súperových kameňov na vašu farbu, zatiaľ čo váš súper sa snaží prevrátiť vaše kamene na jeho farbu. Súperove kamene sa obrátia, keď sú zajaté medzi už umiestnenou dlaždicou vašej farby a dlaždicou, ktorú ste pridali. Vyhráva ten, kto skončí s viacerými dlaždicami!</p>
  </description>
  <description lang="sl">
    <p>Igra Reversi je strateška računalniška različica tabelne igre Reversi. Igro se igra na igralni deski s polji, kot pri šahovnici.</p>
    <p>Cilj igre je preobrniti čim več nasprotnikovih ploščic v lastno barvo in pri tem onemogočiti nasprotniku narediti enako. To storite tako, da ujamete nasprotnikove ploščice med svoje. Kdor konča z več ploščicami, je zmagovalec.</p>
    <p>Igra GNOME Reversi omogoča igranje klasične igre in obrnjene različice, katere cilj je končati z manj polji, kot nasprotnik.</p>
  </description>
  <description lang="sr">
    <p>Реверси је стратешка игра за два играча која се игра на табли осам пута осам. Играчи користе плочице које су тамне на једној а светле на другој страни.</p>
    <p>Циљ ове игре је да окренете што више противничких плочица на вашу боју спречавајући вашег противника да окрене ваше плочице на његову боју. Ово остварујете заробљавањем противничких плочица између две плочице ваше боје.</p>
    <p>Гном Реверси вам омогућава да играте класичну реверси игру или обрнуту варијантуј где је циљ да игру завршите са мање плочица него ваш противник.</p>
  </description>
  <description lang="sv">
    <p>Reversi är ett strategispel för två spelare, spelat på ett 8×8-bräde. Spelarna använder brickor som är svarta på ena sidan och vita på den andra.</p>
    <p>Målet i reversi är att vända din motståndares brickor till din färg, medan motståndaren försöker vända dina brickor till sin färg. Motståndarens brickor vänds då de stängs in mellan en redan placerad bricka av din färg och brickan som du lägger till. Den som har flest brickor i slutändan vinner!</p>
    <p>GNOME Reversi låter dig spela både en klassisk version av reversi, och den omvända varianten där målet är att sluta med färre brickor än din motståndare.</p>
  </description>
  <description lang="tr">
    <p>Reversi, 8’e 8 tahta üstünde oynanan iki oyunculu strateji oyunudur. Oyuncular, bir yüzü beyaz, diğer yüzü siyah döşemeler kullanır.</p>
    <p>Reversi’nin amacı rakibinizin sizin taşlarınızı kendi rengine çevirmesini engellerken rakibinizin taşlarının çevirebildiğiniz kadarını kendi renginize çevirmektir. Bu, rakibinizin taşını kendi renginizden iki taşın arasında kapana kıstırarak yapılır. Daha çok döşemeyle bitiren kazanır!</p>
    <p>GNOME Reversi, hem klasik reversi oyununu, hem de hedefin rakibinizden daha az döşemeyle bitirmek olduğu ters reversi oyununu oynamanızı sağlar.</p>
  </description>
  <description lang="uk">
    <p>Реверсі — стратегічна гра для двох гравців, які грають на дошці розміром 8 на 8 клітинок. Гравці грають плитками, один з боків яких пофарбовано у темний колір, а інший — у світлий.</p>
    <p>Метою гри у «Реверсі» є перевертання плиток суперника так, щоб вони набули вашого кольору, у той час, як ваш суперник намагається перевернути ваші плитки так, щоб вони набули його кольору. Плитки суперника перевертаються, якщо потраплять між плиткою, яка вже мала ваш колір, і новою плиткою вашого кольору, яку ви поклали на дошку!</p>
    <p>У «Реверсі» GNOME ви можете грати як у класичну гру «Реверсі», та і в її обернений варіант, метою якого є завершення гри із меншою кількістю плиток, ніж у вашого суперника.</p>
  </description>
  <description lang="zh_CN">
    <p>黑白棋是一款双人战略游戏，在 8×8 的棋盘上进行。玩家使用一面黑色，另一面白色的方块。</p>
    <p>黑白棋游戏的目标是将你对手的方块反转到你的颜色，而你的对手试图将你的方块反转到他自己的颜色。当对手的方块被困在你的颜色和你添加的方块之间时，对方的牌会反转。有更多方块的人获胜！</p>
    <p>GNOME 黑白棋允许您同时玩经典的黑白棋游戏和反转变体，目标是以比对手少的方块完成游戏。</p>
  </description>
  <screenshots>
    <screenshot width="700" height="447" type="default">
      <image>https://people.gnome.org/~mcatanzaro/iagno.png</image>
      <caption>A GNOME Reversi game preview</caption>
      <caption lang="zh_CN">GNOME 黑白棋游戏预览</caption>
      <caption lang="uk">Попередній перегляд гри «Реверсі» GNOME</caption>
      <caption lang="tr">GNOME Reversi oyunu önizlemesi</caption>
      <caption lang="sv">En förhandsvisning av GNOME Reversi</caption>
      <caption lang="sr">Преглед игре Гном Реверси</caption>
      <caption lang="sl">Predogled igre GNOME Reversi</caption>
      <caption lang="sk">Náhľad hry Reversi prostredia GNOME</caption>
      <caption lang="ro">O previzualizare de joc Reversi GNOME</caption>
      <caption lang="pt_BR">Uma prévia do jogo GNOME Reversi</caption>
      <caption lang="pt">Uma prévia do jogo GNOME Reversi</caption>
      <caption lang="pl">Podgląd gry GNOME Reversi</caption>
      <caption lang="nl">Een Gnome Reversi-spelvoorbeeld</caption>
      <caption lang="ms">Sebuah pratonton permainan Reversi GNOME</caption>
      <caption lang="lt">GNOME reversi žaidimo peržiūra</caption>
      <caption lang="ko">그놈 리버시 게임 미리보기</caption>
      <caption lang="kk">GNOME реверси ойынын алдын ала қарау</caption>
      <caption lang="it">Un'anteprima del gioco GNOME Reversi</caption>
      <caption lang="id">Pratinjau permainan GNOME Reversi</caption>
      <caption lang="hu">Egy GNOME Reversi játékelőzetes</caption>
      <caption lang="hr">A GNOME Reversi pregled igre</caption>
      <caption lang="he">תצוגה של משחק GNOME הפוך אותי</caption>
      <caption lang="gl">Previsualización do xogo GNOME Reversi</caption>
      <caption lang="fur">Une anteprime dal zûc Reversi di GNOME</caption>
      <caption lang="fr">Un aperçu d’une partie de Reversi de GNOME</caption>
      <caption lang="fi">Gnome Reversi -pelin esikatselu</caption>
      <caption lang="fa">یک پیش‌نمایش بازی ریورسی گنوم</caption>
      <caption lang="eu">GNOME Reversi jokoaren aurrebista</caption>
      <caption lang="es">Una vista previa del juego Reversi de GNOME</caption>
      <caption lang="en_GB">A GNOME Reversi game preview</caption>
      <caption lang="el">Προεπισκόπηση του παιχνιδιού GNOME Reversi</caption>
      <caption lang="de">Eine Vorschau auf GNOME Reversi</caption>
      <caption lang="da">Smugkig på et spil GNOME Reversi</caption>
      <caption lang="cs">Ukázka hry Reversi GNOME</caption>
      <caption lang="ca">Vista prèvia del joc GNOME Iagno</caption>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <provides>
    <id>org.gnome.iagno.desktop</id>
  </provides>
  <url type="homepage">https://wiki.gnome.org/Apps/Reversi</url>
  <url type="bugtracker">https://gitlab.gnome.org/GNOME/iagno/issues</url>
  <url type="donation">https://www.gnome.org/friends/</url>
  <url type="translate">https://wiki.gnome.org/TranslationProject</url>
  <update_contact>arnaud.bonatti_at_gmail.com</update_contact>
  <project_group>GNOME</project_group>
  <launchable type="desktop-id">org.gnome.Reversi.desktop</launchable>
  <kudos>
    <kudo>HiDpiIcon</kudo>
    <kudo>ModernToolkit</kudo>
    <kudo>UserDocs</kudo>
  </kudos>
  <translation type="gettext">iagno</translation>
  <developer_name>The GNOME Project</developer_name>
  <developer_name lang="zh_TW">GNOME 計畫</developer_name>
  <developer_name lang="zh_CN">GNOME 项目</developer_name>
  <developer_name lang="uk">Проект GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="tr">GNOME Projesi</developer_name>
  <developer_name lang="sv">GNOME-projektet</developer_name>
  <developer_name lang="sr@latin">Gnomov projekat</developer_name>
  <developer_name lang="sr">Гномов пројекат</developer_name>
  <developer_name lang="sl">Projekt GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="sk">Projekt GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="ru">Проект GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="ro">Proiectul GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="pt_BR">O Projeto GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="pt">O Projeto GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="pl">Projekt GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="nl">Het Gnome-project</developer_name>
  <developer_name lang="ne">जिनोम परियोजना</developer_name>
  <developer_name lang="nb">GNOME prosjektet</developer_name>
  <developer_name lang="ms">Projek GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="lv">GNOME projekts</developer_name>
  <developer_name lang="lt">GNOME projektas</developer_name>
  <developer_name lang="ko">그놈 프로젝트</developer_name>
  <developer_name lang="kk">GNOME жобасы</developer_name>
  <developer_name lang="ja">The GNOME Project</developer_name>
  <developer_name lang="it">Il progetto GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="is">GNOME verkefnið</developer_name>
  <developer_name lang="id">Proyek GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="hu">A GNOME projekt</developer_name>
  <developer_name lang="hr">GNOME projekt</developer_name>
  <developer_name lang="he">מיזם GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="gl">O Proxecto GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="fur">Il progjet GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="fr">Le projet GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="fi">Gnome-projekti</developer_name>
  <developer_name lang="fa">پروژهٔ گنوم</developer_name>
  <developer_name lang="eu">GNOME proiektua</developer_name>
  <developer_name lang="es">El proyecto GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="eo">La projekto GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="en_GB">The GNOME Project</developer_name>
  <developer_name lang="el">Έργο GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="de">Das GNOME-Projekt</developer_name>
  <developer_name lang="da">GNOME-projektet</developer_name>
  <developer_name lang="cs">Projekt GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="ca@valencia">El projecte GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="ca">El projecte GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="bg">Проектът GNOME</developer_name>
  <developer_name lang="be">Праект GNOME</developer_name>
  <content_rating type="oars-1.1">
    <content_attribute id="violence-cartoon">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-fantasy">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-realistic">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-bloodshed">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-sexual">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-desecration">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-slavery">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-worship">none</content_attribute>
    <content_attribute id="drugs-alcohol">none</content_attribute>
    <content_attribute id="drugs-narcotics">none</content_attribute>
    <content_attribute id="drugs-tobacco">none</content_attribute>
    <content_attribute id="sex-nudity">none</content_attribute>
    <content_attribute id="sex-themes">none</content_attribute>
    <content_attribute id="sex-homosexuality">none</content_attribute>
    <content_attribute id="sex-prostitution">none</content_attribute>
    <content_attribute id="sex-adultery">none</content_attribute>
    <content_attribute id="sex-appearance">none</content_attribute>
    <content_attribute id="language-profanity">none</content_attribute>
    <content_attribute id="language-humor">none</content_attribute>
    <content_attribute id="language-discrimination">none</content_attribute>
    <content_attribute id="social-chat">none</content_attribute>
    <content_attribute id="social-info">none</content_attribute>
    <content_attribute id="social-audio">none</content_attribute>
    <content_attribute id="social-location">none</content_attribute>
    <content_attribute id="social-contacts">none</content_attribute>
    <content_attribute id="money-purchasing">none</content_attribute>
    <content_attribute id="money-gambling">none</content_attribute>
  </content_rating>

  <releases>
    <!-- should be kept in versioning inverted order -->
    <release version="3.38.1" urgency="medium" date="2020-10-03" type="stable" />
    <release type="development" urgency="low" version="3.37.91" date="2020-08-28" />
  </releases>
</component>