<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <pkgname>libgda</pkgname>
  <launchable type="desktop-id">gda-browser-5.0.desktop</launchable>
  <id type="desktop">gda-browser-5.0.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <summary>View the schema and data of databases</summary>
  <description>
    <p>Database Browser provides quick access to the data and schema of a database, and displays it in a intuitive graphical interface. It provides three perspectives to interact with a database: the schema browser, query execution, and data manager. The schema browser allows the user to view the tables of a database, and inspect the table's properties and relations. The query exeution perspective allows the user to execute SQL queries on the database. The data manager perspective allows the user to view the data contained in the database in a tabular form.</p>
  </description>
  <description lang="cs">
    <p>Prohlížeč databází poskytuje rychlý přístup k datům a schématům databází a zobrazuje je v intuitivním grafickém rozhraní. Pro práci s databází nabízí tři hlediska: prohlížení schémat, provádění dotazů a správu dat. Při prohlížení schémat si může uživatel zobrazit tabulky v databázi a zkoumat jejich vlastnosti a vzájemné vztahy. V hledisku provádění dotazů může spouštět dotazy SQL vůči databázi. Ve správě dat si může zobrazit data obsažená v databázi v podobě tabulek.</p>
  </description>
  <description lang="de">
    <p>Der Datenbankbrowser ermöglicht schnellen Zugriff auf die Daten und Schemata einer Datenbank und zeigt diese in einer intuitiven Benutzeroberfläche an. Er bietet drei Perspektiven für die Interaktion mit einer Datenbank: den Schema-Browser, die Ausführung von Abfragen und die Datenverwaltung. Der Schema-Browser ermöglicht die Ansicht der Tabellen der Datenbank sowie die Untersuchung der Eigenschaften und Relationen der Tabelle. In der Abfrageausführungs-Perspektive ist die Ausführung von SQL-Abfragen in der Datenbank möglich. In der Datenverwaltungs-Perspektive können Sie die in der Datenbank enthaltenen Daten in Tabellenform betrachten.</p>
  </description>
  <description lang="el">
    <p>Ο περιηγητής βάσης δεδομένων παρέχει γρήγορη πρόσβαση στα δεδομένα και στο σχήμα μιας βάσης δεδομένων, εμφανίζοντας το σε μια γραφική διεπαφή. Παρέχει τρεις λειτουργίες για αλληλεπίδραση με την βάση δεδομένων: ο περιηγητής σχήματος, εκτέλεση ερωτημάτων, και διαχειριστής δεδομένων. Ο περιηγητής σχήματος επιτρέπει τον χρήστη να δει τους πίνακες της βάσης, και να επιθεωρήσει τις ιδιότητες και της συσχετίσεις των πινάκων. Η λειτουργία της εκτέλεσης ερωτημάτων επιτρέπει τον χρήση να εκτελεί ερωτήματα SQL στη βάση δεδομένων. Ο διαχειριστής δεδομένων επιτρέπει τον χρήστη να δει τα δεδομένα που υπάρχουν στην βάση δεδομένων υπό τη μορφή πίνακα.</p>
  </description>
  <description lang="es">
    <p>El explorador de bases de datos proporciona un acceso rápido a los datos y al esquema de una base de datos, y los muestra en una interfaz gráfica intuitiva. Proporciona tres perspectivas para interactuar con una base de datos: el explorador del esquema, la ejecución de consultas y el gestor de datos. El explorador del esquema permite al usuario ver las tablas de una base de datos e inspeccionar las propiedades de la tabla y sus relaciones. La perspectiva de ejecución de consultas permite al usuario ejecutar consultas SQL en la base de datos. La perspectiva del gestor de datos permite al usuario ver los datos de la base de datos en forma de tabla.</p>
  </description>
  <description lang="eu">
    <p>Datu-basearen arakatzaileak datu-base bateko datuen eta eskemaren atzipen azkarra eskaintzen du, erabil errazekoa den interfaze grafiko bat bistaratuz. Hiru ikuspegi aurkezten ditu datu-basearekin elkarreragiteko: eskemaren arakatzailea, kontsulten exekuzioa, eta datuen kudeaketa. Eskemaren arakatzaileak datu-base bateko taulak, dagokien propietateak eta hauen arteko erlazioak bistaratzen dizkio erabiltzaileari. Kontsulten exekuzioen ikuspegiak SQL motako kontsultak datu-basearen aurka lantzea eskaintzen du. Datuen kudeatzailearen ikuspegiak datu-baseko datuak modu tabular batean ikustea baimentzen du.</p>
  </description>
  <description lang="hu">
    <p>Az adatbázis-böngésző gyors hozzáférést biztosít az adatokhoz és az adatbázis sémájához, és ezeket egy intuitív grafikus felületen jeleníti meg. Három perspektívát kínál az adatbázishoz: a sémaböngészőt, a lekérdezés-futtatót és az adatkezelőt. A sémaböngésző segítségével a felhasználó megtekintheti az adatbázis tábláit és megvizsgálhatja a táblák tulajdonságait és kapcsolatait. A lekérdezés-futtató perspektívával a felhasználó SQL utasításokat hajthat végre az adatbázison. Az adatkezelő perspektívával a felhasználó táblázatos formában tekintheti meg az adatbázisban található adatokat.</p>
  </description>
  <description lang="id">
    <p>Peramban Basis Data menyediakan akses cepat ke data dan skema dari suatu basis data, dan menampilkannya dalam suatu antar muka grafis yang intuitif. Ia menyediakan tiga perspektif untuk berinteraksi dengan sebuah basis data: peramban skema, eksekusi kuiri, dan manajer data. Peramban skema mengizinkan pengguna melihat tabel-tabel dari sebuah basis data, dan memeriksa properti dan relasi tabel. Perspektif eksekusi kuiri mengizinkan pengguna mengeksekusi kuiri SQL pada basis data. Perspektif manajer data mengizinkan pengguna melihat data yang dimuat dalam basis data dalam sebuah formulir berbentuk tabel.</p>
  </description>
  <description lang="pt">
    <p>O navegador de base de dados fornece acesso rápido aos dados e esquema de uma base de dados e mostra-os num ambiente gráfico intuitivo. Fornece três perspetivas para interagir com a base de dados: o navegador de esquema, a execução de consulta e o gestor de dados. O navegador de esquema permite ver as tabelas de uma base de dados, inspecionar as propriedades das tabelas e as relações. A perspetiva de execução de consultas permite executar consultas SQL na base de dados. A perspetiva do gestor de dados permite ver os dados contidos na base de dados em forma de tabela.</p>
  </description>
  <description lang="pt_BR">
    <p>Navegador de banco de dados fornece acesso rápido aos dados e esquemas de um banco de dados, e exibe-o em uma interface gráfica intuitiva. Ele fornece três perspectivas para interagir com um banco de dados: o navegador de esquema, execução de consulta e gerenciador de dados. O navegador de esquema permite ao usuário visualizar as tabelas de um banco de dados, e inspecionar as propriedades da tabela e relações. A perspectiva de execução da consulta permite que o usuário execute consultas SQL no banco de dados. A perspectiva de gerenciador de dados permite que o usuário veja os dados contidos no banco de dados em uma forma tabular.</p>
  </description>
  <description lang="sr">
    <p>Прегледник базе подтака обезбеђује брз приступ подацима и шеми базе података, и приказује га у докучивом графичком сучељу. Обезбеђује три видокруга за деловање са базом података: прегледника шеме, извршавање упита, и управника података. Прегледник шеме омогућава кориснику да види табеле базе података, и да провери својства и односе табеле. Извршавање упита омогућава кориснику да изврши СКуЛ упите на бази података. Управник података омогућава кориснику да види податке садржане у бази података у облику табеле.</p>
  </description>
  <description lang="sr@latin">
    <p>Preglednik baze podtaka obezbeđuje brz pristup podacima i šemi baze podataka, i prikazuje ga u dokučivom grafičkom sučelju. Obezbeđuje tri vidokruga za delovanje sa bazom podataka: preglednika šeme, izvršavanje upita, i upravnika podataka. Preglednik šeme omogućava korisniku da vidi tabele baze podataka, i da proveri svojstva i odnose tabele. Izvršavanje upita omogućava korisniku da izvrši SKuL upite na bazi podataka. Upravnik podataka omogućava korisniku da vidi podatke sadržane u bazi podataka u obliku tabele.</p>
  </description>
  <description lang="sv">
    <p>Databasbläddraren tillhandahåller snabb åtkomst till data och schema för en databas, och visar det i ett intuitivt grafiskt gränssnitt. Den tillhandahåller tre perspektiv för att interagera med en databas: schemabläddraren, frågeexekvering och datahanterare. Schemabläddraren tillåter användaren att visa tabellerna i en databas, och inspektera tabellens egenskaper och relationer. Frågeexekveringsperspektivet låter användaren exekvera SQL-frågor på databasen. Datahanterarperspektivet låter användaren visa data som finns i databasen i tabellform.</p>
  </description>
  <url type="homepage">http://www.gnome-db.org/GdaBrowser</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">http://www.gnome-db.org/GdaBrowser?action=AttachFile&amp;do=view&amp;target=GdaBrowser-tablerels.png</screenshot>
    <screenshot>http://www.gnome-db.org/GdaBrowser?action=AttachFile&amp;do=view&amp;target=GdaBrowser-index.png</screenshot>
    <screenshot>http://www.gnome-db.org/GdaBrowser?action=AttachFile&amp;do=view&amp;target=GdaBrowser-query1.png</screenshot>
    <screenshot>http://www.gnome-db.org/GdaBrowser?action=AttachFile&amp;do=view&amp;target=dataman-persp.png</screenshot>
  </screenshots>
  <updatecontact>vmalerba_at_gmail.com</updatecontact>
</component>