<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="addon">
  <pkgname>libsForQt5.alkimia</pkgname>
  <launchable type="desktop-id">org.kde.onlinequoteseditor5.desktop</launchable>
  <icon height="64" type="cached" width="64">onlinequoteseditor5.png</icon>
  <icon width="128" height="128" type="cached">onlinequoteseditor5.png</icon>
  <id>org.wincak.foreigncurrencies2</id>
  <extends>org.kde.plasmashell</extends>
  <name>Foreign Currencies</name>
  <name lang="ca@valencia">Divises estrangeres</name>
  <name lang="ca">Divises estrangeres</name>
  <name lang="cs">Cizí měny</name>
  <name lang="de">Ausländische Währungen</name>
  <name lang="el">Ξένα νομίσματα</name>
  <name lang="en_GB">Foreign Currencies</name>
  <name lang="es">Monedas extranjeras</name>
  <name lang="et">Välisvääringud</name>
  <name lang="eu">Atzerriko dibisak</name>
  <name lang="fr">Devises étrangères</name>
  <name lang="gl">Divisas estranxeiras</name>
  <name lang="ia">Numerarios Estranie</name>
  <name lang="it">Valute straniere</name>
  <name lang="ko">외화</name>
  <name lang="nl">Vreemde valuta</name>
  <name lang="pl">Waluty obce</name>
  <name lang="pt">Moedas Estrangeiras</name>
  <name lang="pt_BR">Moedas estrangeiras</name>
  <name lang="ro">Valute</name>
  <name lang="ru">Курсы валют</name>
  <name lang="sk">Zahraničné meny</name>
  <name lang="sv">Utländska valutor</name>
  <name lang="uk">Іноземні валюти</name>
  <name lang="x-test">xxForeign Currenciesxx</name>
  <summary>Plasmoid showing current foreign currencies prices. Fork of Foreign Currencies plasmoid by bravenec2nd</summary>
  <summary lang="ca@valencia">Plasmoide que mostra els preus actuals de les divises estrangeres. Bifurcació del plasmoide divises estrangeres per en «bravenec2nd»</summary>
  <summary lang="ca">Plasmoide que mostra els preus actuals de les divises estrangeres. Bifurcació del plasmoide divises estrangeres per en «bravenec2nd»</summary>
  <summary lang="de">Plasmoid zur Anzeige aktueller Kurse ausländischer Währungen. Fork des Währungs-Plasmoid von bravenec2nd</summary>
  <summary lang="el">Μικροεφαρμογή που εμφανίζει τις τρέχουσες τιμές των ξένων νομισμάτων. Νέος κόμβος ανάπτυξης του πλασμοειδούς από τον bravenec2nd</summary>
  <summary lang="en_GB">Plasmoid showing current foreign currencies prices. Fork of Foreign Currencies plasmoid by bravenec2nd</summary>
  <summary lang="es">Plasmoide para mostrar los precios actuales de monedas extranjeras. Bifurcación del plasmoide «Monedas extranjeras» de bravenec2nd</summary>
  <summary lang="et">Välisvääringute hinda näitav plasmoid. Varasema bravenec2nd loodud plasmoidi Foreign Currencies edasiarendus</summary>
  <summary lang="eu">Atzerriko dibisen uneko prezioak erakusten dituen plasmoidea. «Bravenec2nd»ek eginiko «Atzerriko dibisak» plasmoidearen adarkatze bat</summary>
  <summary lang="fr">Composant graphique affichant les taux de change en vigueur de devises étrangères. Fork du composant graphique Foreign Currencies de bravenec2nd</summary>
  <summary lang="gl">Plasmoide que mostra os prezos actuais de divisas estranxeiras. Nacido do plasmoide de divisas estranxeiras de bravenec2nd</summary>
  <summary lang="ia">Plasmoid monstrante precios de numerarios estranie currente. Fork de plasmoid Foreign Currencies per bravenec2nd</summary>
  <summary lang="it">Plasmoide che mostra i valori correnti delle valute straniere. Derivato dal plasmoide Foreign Currencies di bravenec2nd</summary>
  <summary lang="ko">현재 외화 환율을 보여 주는 Plasmoid입니다. bravenec2nd가 제작한 환율 Plasmoid의 포크입니다</summary>
  <summary lang="nl">Plasmoid die huidige koersen van vreemde valuta toont. Afsplitsing van plasmoid Vreemde valuta door bravenec2nd</summary>
  <summary lang="pl">Plazmoid wyświetlający obecne ceny walut obcych. Odgałęzienie plazmoidu walut obcych stworzonego przez bravenec2nd</summary>
  <summary lang="pt">Plasmóide que mostra os preços das moedas estrangeiras actuais. Nova versão do plasmóide de Moedas Estrangeiras do 'bravenec2nd'</summary>
  <summary lang="pt_BR">Plasmoide mostrando preços atuais de moedas estrangeiras. Fork do plasmoide "Foreign Currencies" do bravenec2nd</summary>
  <summary lang="sk">Plazmoid zobrazujúci aktuálne ceny cudzích mien. Fork z plazmoidu Cudzie meny od bravenec2nd</summary>
  <summary lang="sv">Plasmoid som visar aktuella utländska valutakurser. Avknoppning av plasmoiden Foreign Currencies av bravenec2nd</summary>
  <summary lang="uk">Плазмоїд для показу курсів іноземних валют. Відгалуження плазмоїда курсів іноземних валют, автором якого є bravenec2nd</summary>
  <summary lang="x-test">xxPlasmoid showing current foreign currencies prices. Fork of Foreign Currencies plasmoid by bravenec2nd.xx</summary>
  <url type="homepage">https://gitlab.com/wincak/ForeignCurrencies</url>
  <developer_name>Petr Bravenec, wincak &lt;petr@bravenec.eu, wincak@seznam.cz></developer_name>
  <project_license>GPL-2.0</project_license>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
</component>