<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
  <description>
    <p>
      Zanshin is a powerful yet simple application for managing your day to day actions.
      It helps you organize and reduce the cognitive pressure of what one has to do in his job and personal life.
      You'll never forget anything anymore, getting your mind like water.
    </p>
    <p>Features:</p>
    <ul>
      <li>Collects tasks from everywhere</li>
      <li>Organize tasks in projects and contexts</li>
      <li>Akonadi-enabled application allowing to get the data from virtually anywhere (local, imap, web service...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="bs">
    <p>Svojstva:</p>
    <ul>
      <li>Akonadi omogućena aplikacija koja vam dopušta da dobavite podatke od u suštini bilo gdje (lokalno, imap, web servis...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ca">
    <p>El Zanshin és una aplicació potent i senzilla per a la gestió de les accions del vostre dia a dia. Us ajudarà a organitzar i reduir la pressió cognitiva del que un ha de fer en el seu treball i vida personal. Mai oblidareu res més, fareu que la vostra ment sigui com l'aigua.</p>
    <p>Característiques:</p>
    <ul>
      <li>Recull les tasques de tot arreu</li>
      <li>Organitza les tasques en projectes i contextos</li>
      <li>Habilitant les capacitats de l'Akonadi es permet obtenir les dades des de pràcticament qualsevol lloc (local, IMAP, servei web...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ca-valencia">
    <p>Zanshin és una aplicació potent i senzilla per a la gestió de les accions del vostre dia a dia. Vos ajudarà a organitzar i reduir la pressió cognitiva del que un ha de fer en el seu treball i vida personal. Mai oblidareu res més, fareu que la vostra ment siga com l'aigua.</p>
    <p>Característiques:</p>
    <ul>
      <li>Arreplega les tasques de tot arreu</li>
      <li>Organitza les tasques en projectes i contextos</li>
      <li>Habilitant les capacitats d'Akonadi es permet obtindre les dades des de pràcticament qualsevol lloc (local, IMAP, servei web...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="cs">
    <p>Vlastnosti:</p>
  </description>
  <description lang="da">
    <p>Zanshin er et kraftfuldt men alligevel simpelt program til at håndtere dine daglige handlinger. Den hjælper dig med at organisere og reducere det kongnitive pres i forbindelse med job og det personlige liv. Du vil aldrig glemme noget længere, med tanker som var de vand.</p>
    <p>Funktioner:</p>
    <ul>
      <li>Indsamler opgaver fra alle steder</li>
      <li>Organiser opgaver i projekter og sammenhænge</li>
      <li>Akonadi-aktiveret program som giver mulighed for at hente data fra næsten hvor som helst (lokalt, imap, webtjeneste...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="de">
    <p>Zanshin ist eine leistungsstarke und dennoch einfache Anwendung zur Verwaltung Ihrer täglichen Aktionen. Es hilft Ihnen bei der Organisation und erleichtert die Aufgaben in Beruf und Privatleben. Sie werden nie mehr etwas vergessen</p>
    <p>Funktionen:</p>
    <ul>
      <li>Sammelt Aufgaben von überall</li>
      <li>Organisation von Aufgaben in Projekten und Kontexten</li>
      <li>Akonadi-fähige Anwendung, die es erlaubt, die Daten von praktisch überall her zu erhalten (Lokal, IMAP, Webdienste ...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="en-GB">
    <p>Zanshin is a powerful yet simple application for managing your day to day actions. It helps you organise and reduce the cognitive pressure of what one has to do in his job and personal life. You'll never forget anything any more, getting your mind like water.</p>
    <p>Features:</p>
    <ul>
      <li>Collects tasks from everywhere</li>
      <li>Organise tasks in projects and contexts</li>
      <li>Akonadi-enabled application allowing to get the data from virtually anywhere (local, imap, web service...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="es">
    <p>Zanshin es una potente a la vez que sencilla aplicación para la gestión de acciones diarias. Le ayudad a organizar y reducir la presión cognitiva de todo lo que debe hacer en el trabajo y en su vida personal. Nunca volverá a olvidarse de nada, haciendo que su mente sea clara como el agua.</p>
    <p>Funcionalidades:</p>
    <ul>
      <li>Recopila tareas de todas partes</li>
      <li>Organiza tareas en proyectos y contextos</li>
      <li>Al funcionar con Akonadi le permite obtener datos de virtualmente cualquier parte (local, imap, servicio web...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="et">
    <p>Zanshin on lihtne ja tõhus tööriist oma igapäevaste ülesannete haldamiseks. See aitab neid korrastada ja vähendada kognitiivset survet, mis inimest töö- ja eraelus tabab. Sa ei unusta enam kunagi mitte midagi, sinu mõistus püsib vahe kui nuga.</p>
    <p>Omadused:</p>
    <ul>
      <li>Ülesannete koondamine kõikjalt</li>
      <li>Ülesannete korraldamine projektide ja kontekstide järgi</li>
      <li>Akonadi kasutamise võimalusega rakendus lubab andmeid hankida sisuliselt kõikjal (kohalikust arvutist, IMAP-i kaudu, veebiteenusest ...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="eu">
    <p>Zanshin zure eguneroko ekintzak kudeatzeko aplikazio erraz baina ahaltsu bat da. Lanean zein bizitza pertsonalean egin behar duzuna antolatzen laguntzen dizu eta horrek dakarren presio kognitiboa murrizten du. Ez duzu berriz ezer ere ahaztuko, zure gogoa ur gisan isur dadin lortzeko.</p>
    <p>Ezaugarriak:</p>
    <ul>
      <li>Leku guztietatik atazak biltzen ditu</li>
      <li>Atazak proiektutan eta testuinguruan antolatzen ditu</li>
      <li>Akonadi-gaitutako aplikazioa, hori dela eta ia edozein lekutatik datuak lortu ditzake (lokalak, imap, web zerbitzuak, ...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="fi">
    <p>Zanshin on tehokas mutta yksinkertainen sovellus arkitoimiesi hallintaan. Se helpottaa järjestelemistä ja vähentää työ- ja yksityiselämän tehtäviin liittyvää henkistä painetta. Et koskaan enää unohda mitään vaan kaikki sujuu kuin tanssi.</p>
    <p>Ominaisuuksia:</p>
    <ul>
      <li>Kokoaa tehtävät mistä vain</li>
      <li>Järjestää tehtävät projekteiksi ja konteksteiksi</li>
      <li>Akonadia hyödyntävä sovellus, joka sallii tietojen noutamisen lähes mistä vain (paikallisesti, IMAPista, verkkopalvelusta…)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="fr">
    <p>Zanshin est une application puissante mais simple pour la gestion de vos actions quotidiennes. Elle vous aide à organiser et à réduire la pression cognitive de ce que l'on doit faire dans son travail et dans sa vie personnelle. Vous n'oublierez plus rien, votre esprit devenant aussi limpide que l'eau.</p>
    <p>Fonctionnalités :</p>
    <ul>
      <li>Collecte les tâches à partir de n'importe quelle source</li>
      <li>Organiser des tâches dans des projets ou des environnements</li>
      <li>Application compatible avec Akonadi vous permettant d'obtenir des données de pratiquement n'importe quelle source (locale, imap, service Internet, etc.)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="gl">
    <p>Zanshin é unha aplicación potente pero sinxela para xestionar as accións do día a día. Axuda a organizar o que ten que facer no seu traballo e na vida persoal para quitarlle ese peso de encima. Non volverá esquecer nada nunca máis, convertendo así a súa mente en auga.</p>
    <p>Funcionalidades:</p>
    <ul>
      <li>Recolle tarefas de calquera parte.</li>
      <li>Organice as tarefas por proxectos e contextos.</li>
      <li>A aplicación é compatíbel con Akonadi, e permítelle obter datos de practicamente calquera lugar (local, IMAP, servizos web).</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="hu">
    <p>A Zanshin egy hatékony, ugyanakkor egyszerű alkalmazás napi tennivalóinak kezeléséhez. Segít a rendszerezésben és csökkenti a kognitív nyomást a munkájában és magánéletében. Soha többé nem fog elfelejteni semmit!</p>
    <p>Szolgáltatások:</p>
    <ul>
      <li>Feladatok összegyűjtése mindenhonnan</li>
      <li>Feladatok rendszerezése projektekbe és kontextusokba</li>
      <li>Akonadi támogatással rendelkező alkalmazás, amely lényegében bárhonnan tud adatot gyűjteni (helyi, IMAP, webes szolgáltatás…)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ia">
    <p>Zanshin es un application potente e etiam simple per gerer tu actiones quotidian. Il adjuta te a organisar e reducer le pression cognitive del qul un debe facer in su carga e vita personal. Tu jammais plus te oblidera alique, obtenente tu mente como aqua.</p>
    <p>Characteristicas:</p>
    <ul>
      <li>Collige cargas ex ubique</li>
      <li>Organisa cargas in projectos e contextos</li>
      <li>Application habilitate per Akonadi permittente obtener datos ex virtualmente ubique (local,imap, servicios web...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="id">
    <p>Zanshin adalah aplikasi yang kuat namun sederhana untuk mengelola aksi keseharianmu. Ini membantu kamu mengatur dan mengurangi tekanan kognitif dari apa yang harus dilakukan seseorang dalam pekerjaan dan kehidupan pribadinya. Kamu tidak akan pernah melupakan apa pun lagi, membuat pikiranmu seperti air.</p>
    <p>Fitur:</p>
    <ul>
      <li>Mengumpulkan tugas dari mana pun</li>
      <li>Mengatur tugas dalam projek dan konteks</li>
      <li>Memungkinkan aplikasi akonadi difungsikan untuk mendapatkan data dari (layanan web, imap, local...) mana pun secara visual</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="it">
    <p>Zanshin è un'applicazione semplice ma potente per la gestione delle tue attività giornaliere. Ti aiuta a organizzarti e riduce lo stress mentale che ciascuno di noi sperimenta durante la propria vita privata e lavorativa. Non dimenticherai più nulla, e la tua mente sarà fresca e leggera come l'acqua.</p>
    <p>Caratteristiche:</p>
    <ul>
      <li>Raccoglie le attività da qualsiasi posizione</li>
      <li>Organizza le attività in progetti e contesti</li>
      <li>Applicazione abilitata da Akonadi, che permette di recuperare i dati virtualmente da qualsiasi posizione (locale, imap, servizi web...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ko">
    <p>Zanshin은 매일 할 일을 관리하는 강력하고 간단한 프로그램입니다. 공적 및 사적으로 할 일을 정리하고 인지 압박을 줄입니다. 더 이상 무언가를 잊어버리지 않아도 됩니다.</p>
    <p>기능:</p>
    <ul>
      <li>어디서든지 할 일 수집</li>
      <li>할 일을 프로젝트와 문맥별로 정리</li>
      <li>Akonadi를 사용하여 어디서든지 데이터 수집(로컬, IMAP, 웹 서비스 등)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="lt">
    <p>Zanshin yra galinga, bet paprasta programa, skirta tvarkyti jūsų kasdienius veiksmus. Ji padeda susisteminti užduotis ir sumažinti jaučiamą stresą, kuris atsiranda dėl visų užduočių jūsų asmeniniame gyvenime ar darbe. Daugiau niekada nieko nebepamirškite.</p>
    <p>Ypatybės:</p>
    <ul>
      <li>Surenka užduotis iš bet kur</li>
      <li>Sisteminkite užduotis į projektus ir kontekstus</li>
      <li>Akonadi įgalinta programa, leidžianti gauti duomenis virtualiai iš bet kur (vietinio kompiuterio, imap, saityno paslaugos...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="my">
    <p>ဇန်ရှင်သည် နိစ္စဓူဝကိစ္စများကို စီမံပေးမည့် ရိုးရှင်းသော်လည်း စွမ်းရည်ပြည့်ဝလှသော အပ္ပလီကေးရှင်းတစ်ခုဖြစ်သည်။ ယင်းသည် သင်၏ အလုပ်နှင့် အိမ်နေဘဝများတွင် ဘာလုပ်ရမည်ကို စီမံရာတွင် ကူညီပေးသည်။ သင်အနေနဲ့ နောက်ထပ် ဘယ်အရာမှ မေ့တော့မည်မဟုတ်။ စိတ် ရေလိုကြည်လာပါလိမ့်မည်။</p>
    <p>စွမ်းဆောင်ရည်များ -</p>
    <ul>
      <li>နေရာတိုင်းမှအလုပ်များ စုစည်းသည်</li>
      <li>ပရောဂျက်များနှင့် သက်ဆိုင်ရာကိစ္စများတွင် အလုပ်များ စီစဥ်သည်</li>
      <li>မည်သည်နေရာမှမဆို (စက်တွင်း၊ အိုင်မတ်၊ ဝက်ဘ်ဝန်ဆောင်မှု...) ဒေတာရယူနိုင်သည့် အကွန်နဒီဖွင့်ထားသော အပ္ပလီကေးရှင်း</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="nl">
    <p>Zanshin is een krachtig en toch eenvoudige toepassing voor het beheer van uw dagelijkse acties. Het helpt u bij het organiseren en reduceert de mentale druk over wat er allemaal gedaan moet worden op het persoonlijke en zakelijke vlak. U zult nooit meer iets vergeten, uw geheugen is geen zeef meer.</p>
    <p>Mogelijkheden:</p>
    <ul>
      <li>Verzamelt notities overal vandaan</li>
      <li>Organiseert taken in projecten en contexten</li>
      <li>In Akonadi opgenomen toepassing waarmee de gegevens werkelijk overal vandaan gehaald kunnen worden (lokaal, imap, webservice...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="nn">
    <p>Zanshin er eit kraftig program for å halda oversikt over daglege gjeremål. Det frigjer tankekraft du no må bruka på å halda oversikta over oppgåver du må få gjort på jobben og i privatlivet, og det syrgjer for at du ikkje lenger gløymer noko.</p>
    <p>Funksjonar:</p>
    <ul>
      <li>Samla oppgåver frå ulike stadar</li>
      <li>Organisera oppgåver i prosjekt og kontekstar</li>
      <li>Akonadi-basert program som lèt deg henta data frå omtrent kor som helst (lokalt, IMAP, vevtenester, …)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="pl">
    <p>Zanshin jest zaawansowanym, a zarazem prostym programem do zarządzania codziennymi zadaniami. Pomaga zorganizować i zmniejszyć natłok czynności, które użytkownik musi wykonać w swojej pracy lub życiu osobistym. Nigdy już nie zapomnisz o niczym, twoje myśli staną się jak woda.</p>
    <p>Możliwości:</p>
    <ul>
      <li>Zbieranie zadań z każdego miejsca</li>
      <li>Porządkowanie zadań w projekty i konteksty</li>
      <li>Program wykorzystuje Akonadi, więc można pobierać dane praktycznie z każdego miejsca (lokalnie, imap, usługa sieciowa...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="pt">
    <p>O Zanshin é uma aplicação poderosa, no entanto simples, para gerir as suas acções e notas do dia-a-dia. Ajuda-o a organizar e a reduzir a pressão cognitiva do que uma pessoa tem de fazer na sua vida pessoal e profissional. Não se voltará a esquecer de mais nada, limpando a sua mente.</p>
    <p>Funcionalidades:</p>
    <ul>
      <li>Recolhe tarefas e notas de todo o lado</li>
      <li>Organiza as tarefas e notas em projectos e contextos</li>
      <li>Aplicação com suporte para o Akonadi, permitindo-lhe recolher os dados de praticamente todo o lado (local, IMAP, serviço Web...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="pt-BR">
    <p>Zanshin é um aplicativo poderoso e simples para gerenciar suas ações do dia a dia. Ele ajuda você a organizar e reduzir a pressão cognitiva do que uma pessoa deve fazer no trabalho e na vida pessoal. Você nunca mais esquecerá de nada, deixando sua mente como água.</p>
    <p>Funcionalidades:</p>
    <ul>
      <li>Coletar tarefas de qualquer lugar</li>
      <li>Organizar tarefas em projetos de contextos</li>
      <li>Aplicativo habilitado para Akonadi que permite obter dados de virtualmente qualquer lugar (local, imap, serviço Web...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ru">
    <p>Zanshin — многофункциональное и вместе с тем простое в работе приложение для управления повседневными задачами. Она позволяет упорядочить жизнь, снимая стресс от необходимости постоянно помнить о предстоящих делах. Благодаря программе пользователь не будет забывать о событиях и почувствует себя спокойнее.</p>
    <p>Возможности:</p>
    <ul>
      <li>Сбор записей задач из различных источников</li>
      <li>Упорядочение задач по проектам и контекстам</li>
      <li>Интеграция с Akonadi, что позволяет программе получать данные практически из любых источников (локальная сеть, imap, интернет-служба...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sk">
    <p>Zanshin je silná, ale jednoduchá aplikácia na správu vašich denných akcií a poznámok. Pomôže vám zorganizovať a znížiť kognitívny tlak, čo treba urobiť v práci a osobnom živote. Nikdy už nič nezabudnete, a vaša myseľ bude voľná.</p>
    <p>Funkcie:</p>
    <ul>
      <li>Zbiera úlohy a poznámky odvšadiaľ</li>
      <li>Organizuje úlohy v projektoch a kontextoch</li>
      <li>Aplikácia používajúca Akonadi umožňujúca získanie údajov zdanlivo odvšadiaľ (miestne, imap, webové služby...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sl">
    <p>Zanshin je močan, a preprost program za upravljanje vaših dnevnih dejavnosti. Pomaga vam organizirati in zmanjšati kognitivni pritisk vsega kar morate opraviti v svojem službenem in osebnem življenju. Nikoli ne boste več ničesar pozabili, vaše misli bodo mirne kot voda.</p>
    <p>Možnosti:</p>
    <ul>
      <li>Nabira naloge od vsepovsod</li>
      <li>Organizira naloge v projektih in kontekstih</li>
      <li>Akonadi aplikacija omogoča pridobivanje podatkov iz skoraj kjer koli (lokalno, imap, spletne storitve...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sv">
    <p>Zanshin är ett kraftfullt men ändå enkelt program för att hantera åtgärder från dag till dag. Det hjälper till att organisera och minska det kognitiva trycket av det som måste göras i arbetet och i det personliga livet. Du kommer inte att glömma något längre, och ditt sinne blir som flödande vatten.</p>
    <p>Funktioner:</p>
    <ul>
      <li>Samla in uppgifter från alla möjliga ställen</li>
      <li>Organisera uppgifter i projekt och sammanhang</li>
      <li>Program med Akonadi-stöd som gör det möjligt att hämta data från i stort sett var som helst (lokalt, IMAP, webbtjänster ...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="tr">
    <p>Zanshin, günlük işlerinizi yönetmek için güçlü ve basit bir uygulamadır. Birinin işinde ve kişisel hayatında yapması gereken şeyin kavramsal baskısını düzenlemenize ve azaltmanıza yardımcı olur. Artık dikkatinizi toplayabilecek ve hiçbir şeyi unutmayacaksınız.</p>
    <p>Özellikler:</p>
    <ul>
      <li>Her yerden işleri toplar</li>
      <li>Proje ve içeriklerdeki işleri düzenle</li>
      <li>Akonadi etkinleştirilmiş bu uygulama, sanal bir yerden (yerel, imap, web servisi...) veriyi almanıza imkan sağlar</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="uk">
    <p>Zanshin — потужна і водночас проста програма для керування записами ваших щоденних завдань. За її допомогою ви зможете впорядкувати ваше життя і уникнути постійного тиску обставин та нестачі часу. Користуючись Zanshin, ви не забуватимете про події і почуватимете себе спокійнішими.</p>
    <p>Можливості:</p>
    <ul>
      <li>Збирання різноманітних записів завдань</li>
      <li>Упорядковування завдань за проєктами та контекстами</li>
      <li>Інтеграція з Akonadi, що надає програмі змогу отримувати дані практично з будь-яких джерел (локальна мережа, imap, інтернет-служба...)</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="x-test">
    <p>xxZanshin is a powerful yet simple application for managing your day to day actions. It helps you organize and reduce the cognitive pressure of what one has to do in his job and personal life. You'll never forget anything anymore, getting your mind like water.xx</p>
    <p>xxFeatures:xx</p>
    <ul>
      <li>xxCollects tasks from everywherexx</li>
      <li>xxOrganize tasks in projects and contextsxx</li>
      <li>xxAkonadi-enabled application allowing to get the data from virtually anywhere (local, imap, web service...)xx</li>
    </ul>
  </description>
  <pkgname>libsForQt5.zanshin</pkgname>
  <launchable type="desktop-id">org.kde.zanshin.desktop</launchable>
  <icon height="64" width="64" type="cached">zanshin.png</icon>
  <icon type="cached" height="128" width="128">zanshin.png</icon>
  <id>org.kde.zanshin.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <name>Zanshin</name>
  <name lang="bs">Zanshin</name>
  <name lang="ca">Zanshin</name>
  <name lang="ca-valencia">Zanshin</name>
  <name lang="cs">Zanshin</name>
  <name lang="da">Zanshin</name>
  <name lang="de">Zanshin</name>
  <name lang="en-GB">Zanshin</name>
  <name lang="es">Zanshin</name>
  <name lang="et">Zanshin</name>
  <name lang="eu">Zanshin</name>
  <name lang="fi">Zanshin</name>
  <name lang="fr">Zanshin</name>
  <name lang="gl">Zanshin</name>
  <name lang="hu">Zanshin</name>
  <name lang="ia">Zanshin</name>
  <name lang="id">Zanshin</name>
  <name lang="it">Zanshin</name>
  <name lang="ko">Zanshin</name>
  <name lang="lt">Zanshin</name>
  <name lang="my">ဇန်ရှင်</name>
  <name lang="nl">Zanshin</name>
  <name lang="nn">Zanshin</name>
  <name lang="pl">Zanshin</name>
  <name lang="pt">Zanshin</name>
  <name lang="pt-BR">Zanshin</name>
  <name lang="ru">Zanshin</name>
  <name lang="sk">Zanshin</name>
  <name lang="sl">Zanshin</name>
  <name lang="sv">Zanshin</name>
  <name lang="tr">Zanshin</name>
  <name lang="uk">Zanshin</name>
  <name lang="x-test">xxZanshinxx</name>
  <summary>To Do Management Application</summary>
  <summary lang="ca">Aplicació de gestió de tasques pendents</summary>
  <summary lang="ca-valencia">Aplicació de gestió de tasques pendents</summary>
  <summary lang="cs">Aplikace pro správu úloh</summary>
  <summary lang="da">Program til håndtering af gøremål</summary>
  <summary lang="de">Verwaltungsprogramm für Aufgaben</summary>
  <summary lang="en-GB">To Do Management Application</summary>
  <summary lang="es">Aplicación de gestión de tareas pendientes</summary>
  <summary lang="et">Ülesannete haldamise rakendus</summary>
  <summary lang="eu">Eginkizunak kudeatzeko aplikazioa</summary>
  <summary lang="fi">Tehtävänhallintasovellus</summary>
  <summary lang="fr">Application de gestion des tâches à faire</summary>
  <summary lang="gl">Aplicación de xestión de tarefas</summary>
  <summary lang="hu">Tennivaló-kezelő alkalmazás</summary>
  <summary lang="ia">Application per gerer agenda (actiones de facer)</summary>
  <summary lang="id">Aplikasi Pengelolaan Hal Melakukan</summary>
  <summary lang="it">Applicazione di gestione delle cose da fare</summary>
  <summary lang="ko">할 일 관리 프로그램</summary>
  <summary lang="lt">Užduočių valdymo programa</summary>
  <summary lang="my">လုပ်ရန် စီမံမှု အပ္ပလီကေးရှင်း</summary>
  <summary lang="nl">Beheertoepassing voor te verrichten taken</summary>
  <summary lang="nn">Oppgåveliste-program</summary>
  <summary lang="pl">Program do zarządzania zadaniami</summary>
  <summary lang="pt">Aplicação de Gestão de Tarefas</summary>
  <summary lang="pt-BR">Aplicativo de gerenciamento de tarefas</summary>
  <summary lang="ru">Приложение для управления задачами</summary>
  <summary lang="sk">Aplikácia na správu úloh</summary>
  <summary lang="sl">Upravljanje nalog</summary>
  <summary lang="sv">Hanteringsprogram av uppgifter</summary>
  <summary lang="tr">Yapılacaklar Yönetimi Uygulaması</summary>
  <summary lang="uk">Програма для керування завданнями</summary>
  <summary lang="x-test">xxTo Do Management Applicationxx</summary>
  <url type="homepage">http://zanshin.kde.org</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=zanshin</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <caption>Zanshin main window</caption>
      <caption lang="ca">Finestra principal del Zanshin</caption>
      <caption lang="ca-valencia">Finestra principal de Zanshin</caption>
      <caption lang="cs">Hlavní okno Zanshin</caption>
      <caption lang="da">Zanshins hovedvindue</caption>
      <caption lang="de">Zanshin-Hauptfenster</caption>
      <caption lang="en-GB">Zanshin main window</caption>
      <caption lang="es">Ventana principal de Zanshin</caption>
      <caption lang="et">Zanshini peaaken</caption>
      <caption lang="eu">Zanshin leiho nagusia</caption>
      <caption lang="fi">Zanshinin pääikkuna</caption>
      <caption lang="fr">Fenêtre principale de Zanshin</caption>
      <caption lang="gl">Xanela principal de Zanshin</caption>
      <caption lang="hu">A Zanshin főablaka</caption>
      <caption lang="ia">Fenestra principal de Zanshin</caption>
      <caption lang="id">Window utama Zanshin</caption>
      <caption lang="it">Finestra principale di Zanshin</caption>
      <caption lang="ko">Zanshin 주 창</caption>
      <caption lang="lt">Zanshin pagrindinis langas</caption>
      <caption lang="my">ဇန်ရှင် ပင်မဝင်းဒိုး</caption>
      <caption lang="nl">Hoofdvenster van Zanshin</caption>
      <caption lang="nn">Hovudvindauget i Zanshin</caption>
      <caption lang="pl">Główne okno Zanshin</caption>
      <caption lang="pt">Janela principal do Zanshin</caption>
      <caption lang="pt-BR">Janela principal do Zanshin</caption>
      <caption lang="ru">Главное окно Zanshin</caption>
      <caption lang="sk">Hlavné okno Zanshin</caption>
      <caption lang="sl">Glavno okno Zanshin</caption>
      <caption lang="sv">Huvudfönstret i Zanshin</caption>
      <caption lang="tr">Zanshin ana penceresi</caption>
      <caption lang="uk">Головне вікно Zanshin</caption>
      <caption lang="x-test">xxZanshin main windowxx</caption>
      <image>https://cdn.kde.org/screenshots/zanshin/zanshin.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>zanshin</binary>
  </provides>
  <content_rating type="oars-1.1" />
  <releases>
    <release date="2022-07-07" version="22.04.3" />
    <release version="22.04.2" date="2022-06-09" />
    <release version="22.04.1" date="2022-05-12" />
    <release version="22.04.0" date="2022-04-21" />
  </releases>
</component>