<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
  <description>
    <p>
      Spectacle is a simple application for capturing desktop screenshots. It can capture images of the entire desktop, a single monitor, the currently active window, the window currently under the mouse, or a rectangular region of the screen. The images can then be printed, sent to other applications for manipulation, or quickly be saved as-is.
    </p>
    <p>Features:</p>
    <ul>
      <li>Capture Entire Desktop</li>
      <li>Capture Current Monitor</li>
      <li>Capture Active Window</li>
      <li>Capture Rectangular Region</li>
      <li>Keyboard shortcuts for taking screenshots</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ar">
    <p>لاقط الشاشة سبإكتكلار هو تطبيق بسيط لالتقاط لقطات شاشة لسطح المكتب. يمكنه التقاط صور لسطح المكتب بأكمله ، أو شاشة واحدة ، أو النافذة النشطة حاليًا ، أو النافذة الموجودة حاليًا أسفل الفأرة ، أو منطقة مستطيلة من الشاشة. يمكن بعد ذلك طباعة الصور أو إرسالها إلى تطبيقات أخرى لمعالجتها أو حفظها بسرعة كما هي.</p>
    <p>الخصائص:</p>
    <ul>
      <li>التقط كامل سطح المكتب</li>
      <li>التقط الشاشة الحالية</li>
      <li>التقط النفاذة النشطة</li>
      <li>التقط منطقة مستطيلة</li>
      <li>اختصارات لوحة المفاتيح لالتقاط الصور</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="az">
    <p>Spectacle ekran şəkillərini çəkmək üçün sadə tətbiqdir. O bütün ekranların, tək monitorun, cari aktiv pəncərənin, kursor altındakı pəncərənin, və ya ekranın süçilmiş düzbucaqlı sahəsinin şəkillərini çəkə bilir. Bu şəkillər, sonradan çapa, üzərində işləmək üçün başqa tətbiqlərə göndərilə bilər və ya başqa bir fərdi ad ilə cəld saxlanıla bilər.</p>
    <p>Xüsusiyyətləri:</p>
    <ul>
      <li>Bütün İş Masalarını çəkmək</li>
      <li>Cari Monitoru Çəkmək</li>
      <li>Aktiv Pəncərəni Çəkmək</li>
      <li>Düzbucaqlı sahəni çəkmək</li>
      <li>Ekran şəkli çəkmək ümün qısayollar</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="bg">
    <p>Spectacle е просто приложение за заснемане на работния плот. То може да заснема  изображения на целия работен плот, на един монитор, на активния в момента прозорец, на прозореца, който в момента е под мишката, или правоъгълна област от екрана. След това изображенията могат да бъдат отпечатани, изпратени на други приложения за обработка, или бързо да бъдат запазени непроменени.</p>
    <p>Функции:</p>
    <ul>
      <li>Заснемане на целия работен плот</li>
      <li>Заснемане на текущия монитор</li>
      <li>Заснемане на активен прозорец</li>
      <li>Заснемане на правоъгълен регион</li>
      <li>Комбинация от клавиши за заснемане на екрана</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ca">
    <p>L'Spectacle és una aplicació per a prendre captures de pantalla de l'escriptori. Pot capturar imatges de tot l'escriptori, un sol monitor, la finestra activa, la finestra sota el ratolí o d'una regió rectangular de la pantalla. Les imatges es poden imprimir, enviar a altres aplicacions per a la seva manipulació o desar-les com estan.</p>
    <p>Característiques:</p>
    <ul>
      <li>Captura l'escriptori sencer</li>
      <li>Captura el monitor actual</li>
      <li>Captura la finestra activa</li>
      <li>Captura una regió rectangular</li>
      <li>Dreceres de teclat per a prendre captures de pantalla</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ca-valencia">
    <p>Spectacle és una aplicació per a prendre captures de pantalla de l'escriptori. Pot capturar imatges de tot l'escriptori, un sol monitor, la finestra activa, la finestra davall el ratolí o d'una regió rectangular de la pantalla. Les imatges es poden imprimir, enviar a altres aplicacions per a la seua manipulació o guardar-les com estan.</p>
    <p>Característiques:</p>
    <ul>
      <li>Captura l'escriptori sencer</li>
      <li>Captura el monitor actual</li>
      <li>Captura la finestra activa</li>
      <li>Captura una regió rectangular</li>
      <li>Dreceres de teclat per a prendre captures de pantalla</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="cs">
    <p>Vlastnosti:</p>
    <ul>
      <li>Zachytit celou plochu</li>
      <li>Zachytit současný monitor</li>
      <li>Zachytit aktivní okno</li>
      <li>Zachytit obdélníkovou oblast</li>
      <li>Klávesové zkratky pro pořízení snímků obrazovky</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="da">
    <p>Spectacle er et simpelt program til at tage skærmbilleder af skrivebordet. Det kan tage billeder af hele skrivebordet, en enkelt skærm, det aktuelt aktive vindue, vinduet under musen eller et firkantet område på skærmen. Billederne kan udskrives, sendes til andre programmer til redigering eller gemmes som de er.</p>
    <p>Funktioner:</p>
    <ul>
      <li>Tag hele skrivebordet</li>
      <li>Tag aktuel skærm</li>
      <li>Tag aktuelt vindue</li>
      <li>Tag firkantet område</li>
      <li>Tastaturgenveje til at tage skærmbilleder</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="de">
    <p>Spectacle ist eine einfache Anwendung für Aufnahmen des Bildschirms der Arbeitsfläche. Sie können die gesamte Arbeitsfläche, einen einzelnen Bildschirm, das zur Zeit aktive Fenster, das Fenster unter der Maus oder einen rechteckigen Bereich des Bildschirms aufnehmen. Die Aufnahmen können Sie drucken, mit anderen Anwendungen zur Bearbeitung öffnen oder direkt speichern.</p>
    <p>Funktionen:</p>
    <ul>
      <li>Die gesamte Arbeitsfläche aufnehmen</li>
      <li>Den aktuellen Bildschirm aufnehmen</li>
      <li>Das aktive Fenster aufnehmen</li>
      <li>Einen rechteckigen Bereich aufnehmen</li>
      <li>Kurzbefehle für die Aufnahme von Bildschirmfotos</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="el">
    <p>Το Spectacle είναι μια απλή εφαρμογή σύλληψης στιγμιοτύπων της επιφάνειας εργασίας. Συλλαμβάνει εικόνες όλης της επιφάνειας εργασίας, μιας οθόνης, του τρέχοντος ενεργού παραθύρου, του τρέχοντος παραθύρου κάτω από το ποντίκι ή μια ορθογώνια περιοχή της οθόνης. Οι εικόνες μπορούν να εκτυπωθούν, να αποσταλλούν σε άλλες εφαρμογές για επεξεργασία, ή να αποθηκευτούν γρήγορα ως έχουν.</p>
    <p>Χαρακτηριστικά:</p>
    <ul>
      <li>Σύλληψη πλήρους επιφάνειας εργασίας</li>
      <li>Σύλληψη τρέχουσας οθόνης</li>
      <li>Σύλληψη ενεργού παράθυρου</li>
      <li>Σύλληψη ορθογώνιας περιοχής</li>
      <li>Συντομεύσεις πληκτρολογίου για λήψη στιγμιοτύπων</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="en-GB">
    <p>Spectacle is a simple application for capturing desktop screenshots. It can capture images of the entire desktop, a single monitor, the currently active window, the window currently under the mouse, or a rectangular region of the screen. The images can then be printed, sent to other applications for manipulation, or quickly be saved as-is.</p>
    <p>Features:</p>
    <ul>
      <li>Capture Entire Desktop</li>
      <li>Capture Current Monitor</li>
      <li>Capture Active Window</li>
      <li>Capture Rectangular Region</li>
      <li>Keyboard shortcuts for taking screenshots</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="es">
    <p>Spectacle es una sencilla aplicación para realizar capturas de pantalla del escritorio. Puede capturar imágenes de todo el escritorio, de un único monitor, de la ventana activa actual, de la ventana que esté bajo el cursor o de un área rectangular de la pantalla. Las imágenes se pueden imprimir, enviar a otras aplicaciones para su procesamiento o guardar en el disco de forma inmediata.</p>
    <p>Funciones:</p>
    <ul>
      <li>Capturar todo el escritorio</li>
      <li>Capturar el monitor actual</li>
      <li>Capturar la ventana activa</li>
      <li>Capturar un área rectangular</li>
      <li>Accesos rápidos de teclado para realizar capturas</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="et">
    <p>Spectacle on lihtne ekraanipiltide tegemise rakendus. See võib pildistada tervet töölauda, konkreetset monitori, parajasti aktiivset akent, hiire all olevat akent või ekraanil valitud ristkülikukujulist osa. Tehtud pilte saab trükkida, saata töötlemiseks teistesse rakendustesse või ka lihtsalt kiiresti ja muutmata salvestada.</p>
    <p>Omadused:</p>
    <ul>
      <li>Kogu töölaua pildistamine</li>
      <li>Aktiivse monitori pildistamine</li>
      <li>Aktiivse akna pildistamine</li>
      <li>Ristkülikukujulise ala pildistamine</li>
      <li>Ekraanipildi tegemine kiirklahve kasutades</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="eu">
    <p>Spectacle mahaiganeko argazkiak atzemateko aplikazio erraz bat da. Mahaigain osoaren irudiak atzeman ditzake, monitore bakarrarena, unean aktibo dagoen leihoarena, saguaren azpiko leihoarena, edo pantailaren azalera laukizuzen batena. Irudiak inprimatu daitezke, eraldatuak izan daitezen beste aplikazioetara bidali, edo daudenean gorde.</p>
    <p>Eginbideak:</p>
    <ul>
      <li>Atzeman mahaigain osoa</li>
      <li>Atzeman uneko monitorea</li>
      <li>Atzeman leiho aktiboa</li>
      <li>Atzeman eskualde laukizuzena</li>
      <li>Pantaila-argazkiak hartzeko teklatu-lasterbideak </li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="fi">
    <p>Spectacle on yksinkertainen sovellus ruutukaappauskuvien ottamiseksi. Se voi kaapata kuvan koko työpöydältä, yksittäiseltä näytöltä, aktiivisesta ikkunasta, hiiren alla olevasta ikkunasta tai suorakulmaisesta näytön alueesta. Kuvat voi myöhemmin tulostaa, lähettää muihin sovelluksiin käsiteltäväksi tai tallentaa sellaisinaan.</p>
    <p>Ominaisuuksia:</p>
    <ul>
      <li>Koko työpöydän kaappaus</li>
      <li>Nykyisen näytön kaappaus</li>
      <li>Aktiivisen ikkunan kaappaus</li>
      <li>Suorakulmaisen alueen kaappaus</li>
      <li>Pikanäppäimet kuvakaappausten ottamiseksi</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="fr">
    <p>Spectacle est une application simple permettant la réalisation de captures d'écran. L'application permet la capture d'images du bureau complet, d'un unique moniteur, de la fenêtre se trouvant sous le pointeur, ou du région rectangulaire de l'écran. Les images peuvent être imprimées, envoyées vers d'autres applications pour y être manipulées, ou rapidement enregistrées telles-quelles.</p>
    <p>Fonctionnalités :</p>
    <ul>
      <li>Capture le bureau entier</li>
      <li>Capturer le moniteur courant</li>
      <li>Capturer la fenêtre active</li>
      <li>Capturer une région rectangulaire</li>
      <li>Raccourcis clavier pour prendre des captures d'écran</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="gl">
    <p>Spectacle é unha aplicación sinxela para capturar a pantalla do escritorio. Pode capturar imaxes de todo o escritorio, un único monitor, a xanela activa, a xanela baixo o rato, ou unha zona rectangular da pantalla. As imaxes poden imprimirse, enviarse a outras aplicacións para manipulalas, ou gardalas rapidamente tal cal.</p>
    <p>Funcionalidades:</p>
    <ul>
      <li>Capturar todo o escritorio</li>
      <li>Capturar o monitor actual</li>
      <li>Capturar a xanela activa</li>
      <li>Capturar unha rexión rectangular</li>
      <li>Atallos de teclado para facer capturas de pantalla.</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="he">
    <p>תכונות</p>
    <ul>
      <li>צילום כל שולחן עבודה</li>
      <li>צילום המסך הנוכחי</li>
      <li>צילום החלון הפעיל</li>
      <li>צילון מלבן</li>
      <li>קיצור דרך לצילום מסך</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="hsb">
    <p>Spectacle je jednory program za fotografowanje dźěłoweho  powjercha. Móže wobrazy stworić wot cyłeho dźěłoweho powjercha, wěsteje wobrazowki, aktiwneho wokna, wokna pod myšku, abo praworóžkateho wurězka wobrazowki. Wobrazy hodźa so potom wućišćeć, druhim aplikacijam pósłać za dalše wobdźěłanje, abo zawěsćić, kajkež su.</p>
    <p>Wosebitosće:</p>
    <ul>
      <li>Cyły dźěłowy powjerch fotografować</li>
      <li>Aktualnu wobrazowku fotografować</li>
      <li>Aktiwne wokno fotografować</li>
      <li>Praworóžk fotografować</li>
      <li>Tastaturowa skrótšenka za fotografowanje</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="hu">
    <p>A Spectacle egy egyszerű képernyőkép-rögzítő alkalmazás. Képes a teljes asztal, egy monitor, az aktív ablak, az egér alatti ablak vagy egy téglalap alakú képernyőterület rögzítésére is. A képeket ezután ki lehet nyomtatni, átadni más alkalmazásoknak szerkesztésre vagy csak gyorsan elmenteni.</p>
    <p>Szolgáltatások:</p>
    <ul>
      <li>Teljes asztal rögzítése</li>
      <li>Aktuális monitor rögzítése</li>
      <li>Aktív ablak rögzítése</li>
      <li>Téglalap alakú terület rögzítése</li>
      <li>Gyorsbillentyűk képernyőképek készítéséhez</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ia">
    <p>Spectacle es un simple application per capturar instantaneo de schermo. Il  pote capturar imagines del integre scriptorio, un singule monitor, le currente  fenestra active, le fenestra currentemente sub le mus, o un region rectangular del schermo. Le images pote esser imprimite, inviate a altere applicationes  per manipolation, o rapidemente esser salveguardate assi como es.</p>
    <p>Characteristicas:</p>
    <ul>
      <li>Captura le scriptorio integre</li>
      <li>Captura monitor currente</li>
      <li>Captura fenestra active</li>
      <li>Captura region rectangular</li>
      <li>Vias breve de claviero per prender instantaneos de schermo</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="id">
    <p>Spectacle adalah aplikasi sederhana untuk menangkap screenshot desktop. Hal ini bisa menangkap gambar dari seluruh desktop, monitor tunggal, window yang sedang aktif, window saat ini yang sedang di bawah mouse, atau bidang persegi pada layar. Gambar kemudian bisa di-print, dikirim ke aplikasi lain untuk manipulasi, atau secara cepat disimpan sebagai apa.</p>
    <p>Fitur:</p>
    <ul>
      <li>Tangkap Seluruh Desktop</li>
      <li>Tangkap Pemantau Saat Ini</li>
      <li>Tangkap Window Aktif</li>
      <li>Tangkap Bidang Persegi</li>
      <li>Pintasan keyboard untuk mengambil screenshot</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="it">
    <p>Spectacle è una semplice applicazione per catturare schermate. Può acquisire immagini dell'intero desktop, di un singolo monitor, della finestra attiva, della finestra sotto il puntatore del mouse, o di una regione rettangolare dello schermo. Le immagini possono essere stampate, inviate ad altre applicazioni per essere modificate, o salvate rapidamente così come sono.</p>
    <p>Funzionalità:</p>
    <ul>
      <li>Cattura l'intero desktop</li>
      <li>Cattura il monitor attuale</li>
      <li>Cattura la finestra attiva</li>
      <li>Cattura una regione rettangolare</li>
      <li>Scorciatoie di tastiera per acquisire schermate</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ko">
    <p>Spectacle은 데스크톱 스크린샷을 찍는 프로그램입니다. 전체 데스크톱, 단일 모니터, 활성 창, 마우스 아래 창, 화면의 사각형 영역을 찍을 수 있습니다. 사진을 인쇄하거나, 그대로 저장하거나, 다른 프로그램에서 곧바로 편집할 수 있습니다.</p>
    <p>기능:</p>
    <ul>
      <li>전체 바탕 화면 찍기</li>
      <li>현재 모니터 찍기</li>
      <li>활성 창 찍기</li>
      <li>화면의 사각형 영역 찍기</li>
      <li>화면 스크린샷 찍기 단축키</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="lt">
    <p>Spectacle yra paprasta darbalaukio ekrano kopijų darymo programa. Ji gali fotografuoti visą darbalaukį, atskirą monitorių, esamą aktyvų langą, esamu metu po pele esantį langą arba stačiakampę ekrano sritį. Po to, paveikslai gali būti atspausdinti, išsiųsti į kitas programas taisymui arba, tiesiog, įrašyti esamu pavidalu.</p>
    <p>Ypatybės:</p>
    <ul>
      <li>Fotografuoti visą darbalaukį</li>
      <li>Fotografuoti dabartinį monitorių</li>
      <li>Fotografuoti aktyvų langą</li>
      <li>Fotografuoti stačiakampę sritį</li>
      <li>Ekrano kopijų darymo spartieji klavišai</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ml">
    <p>സവിശേഷതകൾ</p>
    <ul>
      <li>സ്ക്രീന്ഷോട് എടുക്കാനുള്ള ഷോർട്ക്കറ്റുകൾ </li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="nl">
    <p>Spectacle is een eenvoudige toepassing voor het opnemen van schermafbeeldingen van het bureaublad. Het kan afbeeldingen van het gehele bureaublad, een enkele monitor, het nu actieve venster, het venster nu onder de muis of een rechthoekig gebied van het scherm. De afbeelding kan dan afgedrukt worden, naar een andere toepassing voor bewerking worden verzonden of snel worden opgeslagen zoals deze nu is.</p>
    <p>Mogelijkheden:</p>
    <ul>
      <li>Gehele bureaublad vangen</li>
      <li>Huidige monitor vangen</li>
      <li>Actieve venster vangen</li>
      <li>Rechthoekig gebied vangen</li>
      <li>Sneltoetsen voor het maken van schermafdrukken</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="nn">
    <p>Spectacle er eit enkelt program for å ta skjermbilete. Det kan ta bilete av heile skrivebordet, ein einskild skjerm, det gjeldande vindauget, vindauget under musepeikaren eller eit utsnitt av skjermflata. Bileta kan skrivast ut, sendast til andre program for vidare arbeid eller lagrast direkte.</p>
    <p>Funksjonar:</p>
    <ul>
      <li>Ta bilete av heile skrivebordet</li>
      <li>Ta bilete av gjeldande skjerm</li>
      <li>Ta bilete av aktivt vindauge</li>
      <li>Ta bilete av skjermutsnitt</li>
      <li>Snøggtastar for å ta bilete av skjermen</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="pl">
    <p>Spectacle to prosta aplikacja do wykonywania zrzutów ekranu. Za jej pomocą można zrzucić cały pulpit, pojedynczy monitor, bieżące okno, okno obecnie pod wskaźnikiem myszy lub prostokątny obszar ekranu. Zrzuty można wydrukować, wysłać do innej aplikacji do obróbki lub zapisać od razu po ich wykonaniu.</p>
    <p>Możliwości:</p>
    <ul>
      <li>Zrzuć cały pulpit</li>
      <li>Zrzuć bieżący monitor</li>
      <li>Zrzuć bieżące okno</li>
      <li>Zrzuć obszar prostokątny</li>
      <li>Skróty klawiszowe do wykonywania zrzutów ekranu</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="pt">
    <p>O Spectacle é uma aplicação simples para capturar imagens do ecrã. Pode capturar imagens de todo o ecrã, de um único monitor, da janela activa no momento, da janela sob o cursor do rato ou de uma região rectangular do ecrã. As imagens poderão então ser impressas, enviadas para outras aplicações para posterior manipulação ou serem gravadas como estão.</p>
    <p>Funcionalidades:</p>
    <ul>
      <li>Captura de Todo o Ecrã</li>
      <li>Captura do Monitor Actual</li>
      <li>Captura da Janela Activa</li>
      <li>Captura de uma Região Rectangular</li>
      <li>Atalhos do teclado para capturar as imagens</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="pt-BR">
    <p>Spectacle é um aplicativo simples para capturar imagens da tela. É capaz de capturar imagens da tela inteira, de apenas um monitor, da janela ativa, da janela que estiver sob o ponteiro do mouse ou de uma região retangular. As imagens podem ser impressas, enviadas para outros aplicativos ou salvas em diversos formatos.</p>
    <p>Recursos:</p>
    <ul>
      <li>Capturar a tela inteira</li>
      <li>Capturar o monitor atual</li>
      <li>Capturar a janela ativa</li>
      <li>Capturar região retangular</li>
      <li>Atalhos de teclado para capturar imagens</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ro">
    <p>Spectacle e o aplicație simplă pentru capturarea imaginilor instantanee de pe birou. Aceasta poare captura imagini ale întregului birou, unui singur monitor, ferestrei active momentan, ferestrei aflate sub maus, sau unei regiuni dreptunghiulare a ecranului. Imaginile pot fi imprimate, trimise altor aplicații pentru manipulare, sau salvate așa cum sunt.</p>
    <p>Caracteristici:</p>
    <ul>
      <li>Capturează întregul birou</li>
      <li>Capturează monitorul actual</li>
      <li>Capturează fereastra activă</li>
      <li>Capturează o regiune dreptunghiulară</li>
      <li>Scurtături de taste pentru capturarea ecranului</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ru">
    <p>Spectacle — простая программа для создания снимков экрана (скриншотов). Она позволяет делать снимки всех экранов, отдельного экрана, текущего окна, окна под курсором мыши или прямоугольной области экрана. Далее снимок можно напечатать, открыть в других приложениях или сохранить в файл нажатием одной кнопки.</p>
    <p>Возможности:</p>
    <ul>
      <li>Создание снимка всех экранов;</li>
      <li>Создание снимка текущего экрана;</li>
      <li>Создание снимка активного окна;</li>
      <li>Создание снимка прямоугольной области экрана;</li>
      <li>Создание снимка экрана нажатием комбинаций клавиш на клавиатуре.</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sk">
    <p>Spectacle je jednoduchá aplikácia na snímanie plochy. Dokáže zachytiť obrázky celej plochy, jedného monitora, aktívneho okna, okna pod myšou alebo pravouhlej oblasti obrazovky. Obrázky sa dajú tlačiť, poslať do inej aplikácie na manipuláciu alebo rýchlo uložiť tak, ako sú.</p>
    <p>Funkcie:</p>
    <ul>
      <li>Zachytiť celú plochu</li>
      <li>Zachytiť aktuálny monitor</li>
      <li>Zachytiť aktuálne okno</li>
      <li>Zachytiť pravouhlú oblasť</li>
      <li>Klávesové skratky na tvorbu snímok</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sl">
    <p>Spectacle je preprost program za zajemanje zaslonskih slik namizja. Zajame lahko slike celotnega namizja, enega zaslona, trenutno dejavnega okna, okna pod miško ali pravokotnega območja pod miško. Te slike lahko nato natisnete, pošljete v druge programe ali pa hitro shranite.</p>
    <p>Zmožnosti:</p>
    <ul>
      <li>Zajem celotnega namizja</li>
      <li>Zajem trenutnega zaslona</li>
      <li>Zajem dejavnega okna</li>
      <li>Zajem pravokotnega območja</li>
      <li>Tipkovne bližnjice za zajemanje zaslonskih slik</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sr">
    <p>Спектакл је једноставан програм за хватање снимака екрана. Може да сними целу површ, један монитор, тренутно активни прозор, прозор тренутно под мишем, или правоугаону зону екрана. Слике могу да се штампају, шаљу у друге програме на обраду или брзо сачувају такве какве су.</p>
    <p>Могућности:</p>
    <ul>
      <li>снимање целе површи</li>
      <li>снимање тренутног монитора</li>
      <li>снимање активног прозора</li>
      <li>снимање правоугаоне зоне</li>
      <li>пречице са тастатуре за хватање снимака</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sr-Latn">
    <p>Spectacle je jednostavan program za hvatanje snimaka ekrana. Može da snimi celu površ, jedan monitor, trenutno aktivni prozor, prozor trenutno pod mišem, ili pravougaonu zonu ekrana. Slike mogu da se štampaju, šalju u druge programe na obradu ili brzo sačuvaju takve kakve su.</p>
    <p>Mogućnosti:</p>
    <ul>
      <li>snimanje cele površi</li>
      <li>snimanje trenutnog monitora</li>
      <li>snimanje aktivnog prozora</li>
      <li>snimanje pravougaone zone</li>
      <li>prečice sa tastature za hvatanje snimaka</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sr-ijekavian">
    <p>Спектакл је једноставан програм за хватање снимака екрана. Може да сними целу површ, један монитор, тренутно активни прозор, прозор тренутно под мишем, или правоугаону зону екрана. Слике могу да се штампају, шаљу у друге програме на обраду или брзо сачувају такве какве су.</p>
    <p>Могућности:</p>
    <ul>
      <li>снимање целе површи</li>
      <li>снимање тренутног монитора</li>
      <li>снимање активног прозора</li>
      <li>снимање правоугаоне зоне</li>
      <li>пречице са тастатуре за хватање снимака</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sr-ijekavianlatin">
    <p>Spectacle je jednostavan program za hvatanje snimaka ekrana. Može da snimi celu površ, jedan monitor, trenutno aktivni prozor, prozor trenutno pod mišem, ili pravougaonu zonu ekrana. Slike mogu da se štampaju, šalju u druge programe na obradu ili brzo sačuvaju takve kakve su.</p>
    <p>Mogućnosti:</p>
    <ul>
      <li>snimanje cele površi</li>
      <li>snimanje trenutnog monitora</li>
      <li>snimanje aktivnog prozora</li>
      <li>snimanje pravougaone zone</li>
      <li>prečice sa tastature za hvatanje snimaka</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sv">
    <p>Spectacle är ett enkelt program för att ta skärmbilder av skrivbordet. Det kan ta bilder av hela skrivbordet, en enda bildskärm, fönstret som för närvarande är aktivt, fönstret som för närvarande är under musen, eller ett rektangulärt skärmområde. Bilderna kan därefter skrivas ut, skickas till andra program för behandling, eller snabbt sparas som de är.</p>
    <p>Funktioner:</p>
    <ul>
      <li>Ta en bild av hela skrivbordet</li>
      <li>Ta en bild av aktuell bildskärm</li>
      <li>Ta en bild av aktivt fönster</li>
      <li>Ta en bild av ett rektangulärt område</li>
      <li>Snabbtangenter för att ta skärmbilder</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ta">
    <p>ஸ்பெக்டக்குல், திரைப்பிடிப்புகளை எடுக்கக் கூடிய ஓர் எளிய செயலி ஆகும். இதைக் கொண்டு உங்கள் முழு பணிமேடை, ஓர் குறிப்பிட்ட காட்சிக்கருவி, சுட்டிக்குறிக்கு கீழுள்ள சாளரம், மற்றும் திரையின் ஓர் குறிப்பிட்ட பகுதி ஆகியவற்றை படமெடுக்க முடியும். எடுத்த திரைப்பிடிப்புகளை அச்சிடவோ, மேம்பட்ட திருத்தங்களுக்கு வேறு செயலிகளுக்கு அனுப்பவோ, விரைவாக சேமிக்கவோ முடியும்.</p>
    <p>அம்சங்கள்:</p>
    <ul>
      <li>முழு பணிமேடையின் படமெடுத்தல்</li>
      <li>தற்போதைய திரையின் படமெடுத்தல்</li>
      <li>செயலில் உள்ள சாளரத்தின் படமெடுத்தல்</li>
      <li>செவ்வக பரப்பளவை படமெடுத்தல்</li>
      <li>திரையை படமெடுக்க உதவும் விசைப்பலகை சுருக்குவழிகள்</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="tr">
    <p>Spectacle, masaüstü ekran görüntüleri yakalamak için basit bir araçtır. Tüm masaüstü, tek bir ekran, geçerli pencere, fare altındaki pencere veya ekrandaki dikdörtgen bir bölge yakalayabilir. Görüntüler; ardından yazdırılabilir, değiştirilmek üzere diğer uygulamalara gönderilebilir veya olduğu gibi kaydedilebilir.</p>
    <p>Özellikler:</p>
    <ul>
      <li>Bütün Masaüstünü Yakala</li>
      <li>Geçerli Ekranı Yakala</li>
      <li>Etkin Pencereyi Yakala</li>
      <li>Dikdörtgen Bölge Yakala</li>
      <li>Ekran görüntüsü alabilmek için klavye kısayolları</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="uk">
    <p>Spectacle — проста програма для створення знімків екрана. Передбачено можливість захоплення знімків усієї стільниці, окремого монітора, поточного активного вікна, вікна під вказівником миші або прямокутної ділянки на екрані. Створені зображення можна надрукувати, надіслати до іншої програми для обробки або зберегти без змін.</p>
    <p>Можливості:</p>
    <ul>
      <li>Захоплення зображення усієї стільниці</li>
      <li>Захоплення зображення на поточному моніторі</li>
      <li>Захоплення зображення активного вікна</li>
      <li>Захоплення зображення прямокутної ділянки</li>
      <li>Створення знімків за допомогою натискання комбінацій клавіш</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="x-test">
    <p>xxSpectacle is a simple application for capturing desktop screenshots. It can capture images of the entire desktop, a single monitor, the currently active window, the window currently under the mouse, or a rectangular region of the screen. The images can then be printed, sent to other applications for manipulation, or quickly be saved as-is.xx</p>
    <p>xxFeatures:xx</p>
    <ul>
      <li>xxCapture Entire Desktopxx</li>
      <li>xxCapture Current Monitorxx</li>
      <li>xxCapture Active Windowxx</li>
      <li>xxCapture Rectangular Regionxx</li>
      <li>xxKeyboard shortcuts for taking screenshotsxx</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="zh-CN">
    <p>Spectacle 是一个用于抓取桌面截图的简单应用程序。它可以抓取整个桌面、单个显示器、当前活动窗口、鼠标所在的窗口或是屏幕上的一块矩形区域的图像。截取的图像可被打印、发送到其他应用程序进行处理、或是直接保存下来。</p>
    <p>功能：</p>
    <ul>
      <li>截取整个桌面</li>
      <li>截取当前显示器</li>
      <li>截取当前活动窗口</li>
      <li>截取矩形区域</li>
      <li>用于截图的键盘快捷键</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="zh-TW">
    <p>Spectale 是一個用來擷取桌面快照的簡易應用程式。它可以擷取整個桌面、單一個顯示器、目前作用中的視窗、目前滑鼠底下的的視窗或是螢幕上的矩形區域等。其所擷取的圖片可以被列印、傳送到其他應用程式以供進一步操作或是快速儲存而不進行修改。</p>
    <p>功能：</p>
    <ul>
      <li>擷取整個桌面</li>
      <li>擷取目前螢幕</li>
      <li>擷取作用中的視窗</li>
      <li>擷取矩形區域</li>
      <li>螢幕快照的鍵盤快捷鍵</li>
    </ul>
  </description>
  <pkgname>libsForQt5.spectacle</pkgname>
  <launchable type="desktop-id">org.kde.spectacle.desktop</launchable>
  <id>org.kde.spectacle.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>Spectacle</name>
  <name lang="ar">لاقط الشاشة</name>
  <name lang="az">Spectacle</name>
  <name lang="bg">Spectacle</name>
  <name lang="ca">Spectacle</name>
  <name lang="ca-valencia">Spectacle</name>
  <name lang="cs">Spectacle</name>
  <name lang="da">Spectacle</name>
  <name lang="de">Spectacle</name>
  <name lang="el">Spectacle</name>
  <name lang="en-GB">Spectacle</name>
  <name lang="es">Spectacle</name>
  <name lang="et">Spectacle</name>
  <name lang="eu">Spectacle</name>
  <name lang="fi">Spectacle</name>
  <name lang="fr">Spectacle</name>
  <name lang="gl">Spectacle</name>
  <name lang="hu">Spectacle</name>
  <name lang="ia">Spectacle</name>
  <name lang="id">Spectacle</name>
  <name lang="it">Spectacle</name>
  <name lang="ko">Spectacle</name>
  <name lang="lt">Spectacle</name>
  <name lang="nl">Spectacle</name>
  <name lang="nn">Spectacle</name>
  <name lang="pl">Spectacle</name>
  <name lang="pt">Spectacle</name>
  <name lang="pt-BR">Spectacle</name>
  <name lang="ro">Spectacle</name>
  <name lang="ru">Spectacle</name>
  <name lang="sk">Spectacle</name>
  <name lang="sl">Spectacle</name>
  <name lang="sr">Спектакл</name>
  <name lang="sr-Latn">Spectacle</name>
  <name lang="sr-ijekavian">Спектакл</name>
  <name lang="sr-ijekavianlatin">Spectacle</name>
  <name lang="sv">Spectacle</name>
  <name lang="ta">ஸ்பெக்டக்குல்</name>
  <name lang="tr">Spectacle</name>
  <name lang="uk">Spectacle</name>
  <name lang="x-test">xxSpectaclexx</name>
  <name lang="zh-CN">Spectacle 截图工具</name>
  <name lang="zh-TW">Spectacle</name>
  <summary>Screenshot Capture Utility</summary>
  <summary lang="ar">أداة التقاط صور الشاشة</summary>
  <summary lang="az">Ekran şəkli çəkmə aləti</summary>
  <summary lang="bg">Инструмент за заснемане на екрана</summary>
  <summary lang="ca">Utilitat de captura de pantalla</summary>
  <summary lang="ca-valencia">Utilitat de captura de pantalla</summary>
  <summary lang="cs">Nástroj na snímání obrazovky</summary>
  <summary lang="da">Værktøj til at tage skærmbilleder</summary>
  <summary lang="de">Dienstprogramm für Bildschirmfotos</summary>
  <summary lang="el">Εργαλείο συλληψης στιγμιοτύπων</summary>
  <summary lang="en-GB">Screenshot Capture Utility</summary>
  <summary lang="es">Utilidad para capturar pantallas</summary>
  <summary lang="et">Ekraanipildi tegemise tööriist</summary>
  <summary lang="eu">Pantaila-argazkiak atzemateko baliagarritasuna</summary>
  <summary lang="fi">Ruutukaappaustyökalu</summary>
  <summary lang="fr">Utilitaire de capture d'écran</summary>
  <summary lang="gl">Utilidade para facer capturas de pantalla</summary>
  <summary lang="hsb">Pomhadło za fotografowanje wobrazowki</summary>
  <summary lang="hu">Képernyőkép-rögzítő eszköz</summary>
  <summary lang="ia">Utilitate de captura de instantaneo</summary>
  <summary lang="id">Utilitas Tangkapan Screenshot</summary>
  <summary lang="it">Accessorio per catturare schermate</summary>
  <summary lang="ko">화면 캡처 유틸리티</summary>
  <summary lang="lt">Ekrano kopijų darymo programa</summary>
  <summary lang="nl">Hulpmiddel voor het maken van een schermafdruk</summary>
  <summary lang="nn">Verktøy for å lagra skjermbilete</summary>
  <summary lang="pl">Narzędzie do zrzutów ekranu</summary>
  <summary lang="pt">Utilitário de Captura de Imagens</summary>
  <summary lang="pt-BR">Utilitário de captura de tela</summary>
  <summary lang="ro">Utilitar de capturare a ecranului</summary>
  <summary lang="ru">Создание снимков экрана</summary>
  <summary lang="sk">Nástroj na zachytávanie obrazovky</summary>
  <summary lang="sl">Pripomoček za zajem zaslona</summary>
  <summary lang="sr">Алатка за снимке екрана</summary>
  <summary lang="sr-Latn">Alatka za snimke ekrana</summary>
  <summary lang="sr-ijekavian">Алатка за снимке екрана</summary>
  <summary lang="sr-ijekavianlatin">Alatka za snimke ekrana</summary>
  <summary lang="sv">Verktyg för att ta skärmbilder</summary>
  <summary lang="ta">திரைப்பிடிப்பு செயலி</summary>
  <summary lang="tr">Ekran Görüntüsü Yakalama Aracı</summary>
  <summary lang="uk">Програма для створення знімків вікон</summary>
  <summary lang="x-test">xxScreenshot Capture Utilityxx</summary>
  <summary lang="zh-CN">屏幕截图工具</summary>
  <summary lang="zh-TW">畫面擷取工具</summary>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <caption>Spectacle after taking a screenshot</caption>
      <caption lang="ar">مشهد بعد التقاط الصورة </caption>
      <caption lang="az">Ekran şəklini saxladıqdan sonra Spectacle</caption>
      <caption lang="bg">Spectacle след заснемане на екрана</caption>
      <caption lang="ca">L'Spectacle després de prendre una captura de pantalla</caption>
      <caption lang="ca-valencia">Spectacle després de prendre una captura de pantalla</caption>
      <caption lang="cs">Spectacle po sejmutí obrazovky</caption>
      <caption lang="da">Spectacle efter at have taget et skærmbillede</caption>
      <caption lang="de">Spectacle nach der Aufnahme eines Bildschirmfotos</caption>
      <caption lang="el">Το Spectacle μετά τη λήψη στιγμιοτύπων</caption>
      <caption lang="en-GB">Spectacle after taking a screenshot</caption>
      <caption lang="es">Spectacle tras realizar una captura</caption>
      <caption lang="et">Spectacle pärast ekraanipildi tegemist</caption>
      <caption lang="eu">Spectacle pantaila-argazki bat hartu ondoren</caption>
      <caption lang="fi">Spectacle ottamassa ruutukaappausta</caption>
      <caption lang="fr">Spectacle après une capture d'écran</caption>
      <caption lang="gl">Spectacle tras facer unha captura de pantalla.</caption>
      <caption lang="hsb">Spectacle po fotografowanju</caption>
      <caption lang="hu">A Spectacle képernyőkép készítés után</caption>
      <caption lang="ia">Spectacle postea prender instantaneos de schermo</caption>
      <caption lang="id">Spectacle setelah mengambil sebuah screenshot</caption>
      <caption lang="it">Spectacle dopo la cattura di una schermata</caption>
      <caption lang="ko">스크린샷을 찍은 후 Spectacle 설정</caption>
      <caption lang="lt">Spectacle, padarius ekrano kopiją</caption>
      <caption lang="nl">Spectacle na nemen van een schermafdruk</caption>
      <caption lang="nn">Spectacle etter å ha teke eit skjermbilete</caption>
      <caption lang="pl">Spectacle po wykonaniu zrzutu ekranu</caption>
      <caption lang="pt">O Spectacle após capturar uma imagem</caption>
      <caption lang="pt-BR">O Spectacle após a captura de uma imagem</caption>
      <caption lang="ro">Spectacle după preluarea unei capturi de ecran</caption>
      <caption lang="ru">Spectacle после создания снимка экрана</caption>
      <caption lang="sk">Spectacle po urobení snímku obrazovky</caption>
      <caption lang="sl">Spectacle po zajemu zaslona</caption>
      <caption lang="sv">Spectacle efter en skärmbild har tagits</caption>
      <caption lang="ta">திரைப்பிடிப்பை எடுத்த பிறகு ஸ்பெக்டக்குல்</caption>
      <caption lang="tr">Bir ekran görüntüsü aldıktan sonra Spectacle</caption>
      <caption lang="uk">Spectacle після створення знімка</caption>
      <caption lang="x-test">xxSpectacle after taking a screenshotxx</caption>
      <caption lang="zh-CN">进行截图后的 Spectacle 窗口</caption>
      <caption lang="zh-TW">拍下螢幕快照後開啟 Spetacle</caption>
      <image>https://cdn.kde.org/screenshots/spectacle/spectacle.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <url type="homepage">https://apps.kde.org/spectacle/</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=spectacle</url>
  <url type="donation">https://www.kde.org/community/donations/?app=spectacle&amp;source=appdata</url>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>spectacle</binary>
  </provides>
  <releases>
    <release version="22.04.3" date="2022-07-07" />
    <release version="22.04.2" date="2022-06-09" />
    <release date="2022-05-12" version="22.04.1" />
    <release version="22.04.0" date="2022-04-21" />
  </releases>
</component>