<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
  <pkgname>mate.mate-utils</pkgname>
  <launchable type="desktop-id">mate-screenshot.desktop</launchable>
  <id>mate-screenshot.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>MATE Screenshot</name>
  <name lang="zh_TW">MATE 螢幕截圖</name>
  <name lang="zh_CN">MATE 截图</name>
  <name lang="uk">Зняток MATE</name>
  <name lang="tr">MATE Ekran Görüntüsü</name>
  <name lang="sr">Мејтов Снимач екрана</name>
  <name lang="ru">Снимки экрана MATE</name>
  <name lang="pt_BR">Captura de tela do MATE</name>
  <name lang="pl">Zrzut ekranu MATE</name>
  <name lang="oc">Captura d’ecran MATE</name>
  <name lang="nl">MATE Schermafdruk</name>
  <name lang="nb">MATE Skjermdump</name>
  <name lang="ms">Tangkap Layar MATE</name>
  <name lang="lt">MATE ekrano kopija</name>
  <name lang="ja">MATE スクリーンショット</name>
  <name lang="it">Cattura Schermata</name>
  <name lang="id">Cuplikan Layar MATE</name>
  <name lang="gl">Captura de pantalla do MATE</name>
  <name lang="fr">Capture d’écran de MATE</name>
  <name lang="fi">MATE ruudunkaappaus</name>
  <name lang="es">Captura de pantalla de MATE</name>
  <name lang="de">MATE Bildschirmfoto</name>
  <name lang="da">MATE-skærmbillede</name>
  <name lang="cs">Snímek obrazovky MATE</name>
  <name lang="ca">Captura de pantalla de MATE</name>
  <summary>A screenshot utility for MATE Desktop</summary>
  <summary lang="zh_TW">適用於 MATE 桌面環境的螢幕截圖工具</summary>
  <summary lang="zh_CN">MATE 桌面的截屏工具</summary>
  <summary lang="uk">Засіб створення знятків екрану для середовища MATE</summary>
  <summary lang="tr">MATE Masaüstü için ekran fotoğrafı programı</summary>
  <summary lang="th">ความสามารถในการถ่ายภาพหน้าจอสำหรับเดสก์ท็อปของ MATE</summary>
  <summary lang="sv">Ett skärmbildsverktyg för MATE Skrivbord</summary>
  <summary lang="sr">Помагало за снимање екрана за Мејтову радну површ</summary>
  <summary lang="sl">Orodje za zajem zaslonskih slik v MATE Namizju</summary>
  <summary lang="sk">Nástroj na tvorbu snímok obrazovky prostredia MATE</summary>
  <summary lang="ru">Утилита для создания снимков экрана для рабочего стола MATE</summary>
  <summary lang="ro">O unealtă pentru capturi de ecran pentru desktopul MATE</summary>
  <summary lang="pt_BR">Um utilitário de captura de tela para o Ambiente de Trabalho MATE</summary>
  <summary lang="pt">Um utilitário de captura de ecrã para o Ambiente de Trabalho MATE</summary>
  <summary lang="pl">Narzędzie zrzutów ekranu dla środowiska MATE</summary>
  <summary lang="oc">Utilitari de captura d’ecran per l’environament de burèu MATE</summary>
  <summary lang="nl">Een schermafdruk-hulpprogramma voor de MATE-werkomgeving</summary>
  <summary lang="nb">Et skjermbilderedskap for MATE-skrivebordet</summary>
  <summary lang="ms">Sebuah utiliti tangkap layar untuk Atas Meja MATE</summary>
  <summary lang="lt">Ekrano kopijų paslaugų programa MATE darbalaukiui</summary>
  <summary lang="ko">MATE 데스크톱용 화면 촬영 도구</summary>
  <summary lang="kk">MATE жұмыс үстелі үшін скриншот утилитасы</summary>
  <summary lang="ja">MATE デスクトップのスクリーンショットユーティリティー</summary>
  <summary lang="it">Un'applicazione per catturare schermate per l'ambiente desktop MATE</summary>
  <summary lang="id">Utilitas screenshot Desktop MATE</summary>
  <summary lang="hy">Էկրանի նկարի օժանդակ ծրագիր MATE Աշխատանքային սեղանի համար</summary>
  <summary lang="hu">Képernyőkép készítő segédprogram a MATE asztali környezethez</summary>
  <summary lang="gl">Unha utilidade de captura de pantalla para o escritorio MATE</summary>
  <summary lang="fr">Un utilitaire de capture d'écran pour le bureau MATE</summary>
  <summary lang="fi">Kuvakaappausohjelma MATE Työpöydälle</summary>
  <summary lang="et">Ekraanitõmmise võtmise vahend MATE töölauale</summary>
  <summary lang="es">Una utilidad de captura de pantalla para el escritorio MATE</summary>
  <summary lang="en_GB">A screenshot utility for MATE Desktop</summary>
  <summary lang="en_AU">A screenshot utility for MATE Desktop</summary>
  <summary lang="el">Μιαεφαρμογή για λήψη στιγμιοτύπου οθόνης για το MATE</summary>
  <summary lang="de">Ein Werkzeug zur Anfertigung von Bildschirmfotos für die MATE-Arbeitsumgebung</summary>
  <summary lang="da">Et skærmbilledredskab for MATE-skrivebordet</summary>
  <summary lang="cs">Zachycení snímku obrazovky pro MATE</summary>
  <summary lang="ca@valencia">Una utilitat de captura de pantalla per a l'escriptori MATE</summary>
  <summary lang="ca">Una utilitat de captura de pantalla per a l'escriptori MATE</summary>
  <summary lang="br">Ur maveg da bakañ skrammadoù evit burev MATE</summary>
  <summary lang="bg">Инструмент за заснемане на екрана на MATE</summary>
  <summary lang="be">Утыліта здымання экрану асяроддзя MATE</summary>
  <summary lang="ast">Una utilidá de captura de pantalla pal escritoriu MATE</summary>
  <summary lang="ar">أداة التقاط صورة الشاشة لسطح مكتب متّة</summary>
  <description>
    <p>
   MATE Screenshot is a simple utility that lets you capture screenshots
   of your desktop or of application windows. You can select to copy them
   to the system clipboard or save them in Portable Network Graphics (.png)
   image format.
  </p>
  </description>
  <description lang="ca">
    <p>La captura de pantalla de MATE és una utilitat senzilla que us permet fer captures de pantalla del vostre escriptori o de les finestres de les aplicacions. Podeu seleccionar copiar-les al porta-retalls del sistema o desar-les amb el format d'imatge «Portable Network Graphics» (.png).</p>
  </description>
  <description lang="cs">
    <p>Snímek obrazovky MATE je jednoduchý nástroj umožňující pořizování snímků obrazovky vaší pracovní plochy. Můžete si zvolit zkopírování snímku do schránky či uložení jako souboru s obrázkem ve formátu Portable Network Graphics (přípona .png).</p>
  </description>
  <description lang="da">
    <p>MATE Screenshot (MATE-skærmbillede) er et simpelt redskab, hvor du kan tage skærmbilleder af dit skrivebord eller af programvinduet. Du kan vælge at kopiere dem til systemets udklipsholder eller gemme dem i Portable Network Graphics (.png)-billedformatet.</p>
  </description>
  <description lang="es">
    <p>Captura de pantalla de MATE es una sencilla utilidad que le permite obtener capturas de pantalla de su escritorio o de las ventanas de las aplicaciones. Puede seleccionar copiarlas al portapapeles del sistema o guardarlas en formato de imagen PNG (.png).</p>
  </description>
  <description lang="fr">
    <p>Capture d’écran de MATE est un utilitaire simple qui vous permet de faire des captures d'écran de votre bureau ou des fenêtres d'application. Vous pouvez choisir de les copier dans le presse-papiers du système ou de les enregistrer au format d'image Portable Network Graphics (.png).</p>
  </description>
  <description lang="gl">
    <p>O Captura de pantalla do MATE é unha utilidade sinxela que permite facer capturas de pantalla do escritorio ou das ventás da aplicación. Pode seleccionar copialos no portapapeis do sistema ou gardalos en formato de imaxe Portable Network Graphics (.png).</p>
  </description>
  <description lang="id">
    <p>Cuplikan Layar MATE adalah utilitas yang mampu menangkap cuplikan layar dari desktop atau jendela aplikasi Anda. Anda bisa memilih untuk menyalin pada papan klip sistem atau menyimpannya pada format Portable Network Graphics (.png).</p>
  </description>
  <description lang="it">
    <p>Cattura Schermata è una semplice utility che permette di catturare screenshot del desktop o delle finestre delle applicazioni. È possibile copiarli negli appunti o salvarli in formato immagine Portable Network Graphics (.png).</p>
  </description>
  <description lang="ja">
    <p>MATE スクリーンショットは、デスクトップやアプリケーション・ウィンドウのス クリーンショットをキャプチャすることができるシンプルなユーティリティです。キャプチャした画像は、システムのクリップボードにコピーするか、 PNG形式の画像フォーマット (.png) で保存するかを選択できます。</p>
  </description>
  <description lang="lt">
    <p>&lt;p> MATE ekrano kopija yra paprasta programa, kuri leidžia padaryti darbalaukio arba langų ekrano kopijas. Jas galite nukopijuoti į sistemos iškarpinę arba įrašyti PNG (.png) formatu. &lt;/p></p>
  </description>
  <description lang="ms">
    <p>Tangkap Layar MATE ialah sebuah utiliti ringkas yang membolehkan anda tangkap tangkap layar-tangkap layar atas desktop atau tetingkap aplikasi. Anda boleh memilih untuk salinnya ke dalam papan keratan sistem atau simpan ia dalam format imej Grafik Rangkaian Mudah Alih (.png).</p>
  </description>
  <description lang="nb">
    <p>MATE Skjermdump er en enkelt verktøy som kan ta skjermbilder av skrivebordet eller programvinduer. Bildene kan kopieres til utklippstavla eller lagres i bildeformatet PNG.</p>
  </description>
  <description lang="nl">
    <p>MATE Schermafdruk is een eenvoudig gereedschapje waarmee u schermafdrukken kunt maken van uw bureaublad of toepassingsvensters. U kunt ervoor kiezen om hen naar het systeemklembord te kopiëren of om hen op te slaan als Portable Network Graphics (.png) bestanden.</p>
  </description>
  <description lang="pl">
    <p>Zrzut ekranu MATE jest prostym narzędziem, które pozwala na przechwytywanie zrzutów ekranu pulpitu lub okna aplikacji. Możesz wybrać, aby skopiować je do schowka systemowego lub zapisać je w formacie graficznym Portable Network Graphics (.png).</p>
  </description>
  <description lang="ru">
    <p>Снимки экрана MATE — это простое приложение, которое позволяет делать снимки всего экрана или окон приложений. Можно скопировать снимки в системный буфер обмена или сохранить их в формате Portable Network Graphics (.png).</p>
  </description>
  <description lang="sr">
    <p>Мејтов Снимач екрана је једноставно помагало које вам омогућава прављење снимака екрана ваше радне површи или прозора програма. Можете изабрати да их умножите у системску оставу или да их сачувате у запис слике Преносне мрежне графике (.png) .</p>
  </description>
  <description lang="tr">
    <p>MATE Ekran Fotoğrafı masaüstünüzün ya da uygulama pencerelerinin fotoğrafını çekmenize imkân sağlayan sade bir programdır. Fotoğrafları sistem panosuna kopyalamayı ya da Taşınabilir Ağ Grafiği (Portable Network Graphics, .png) biçiminde kaydetmeyi seçebilirsiniz.</p>
  </description>
  <description lang="uk">
    <p>«Зняток MATE» — проста допоміжна програма, за допомогою якої ви можете створювати знятки вашої стільниці, або вікон програм. Ви можете скопіювати створені знятки до буфера обміну даними, або зберегти їх у форматі зображення Portable Network Graphics (.png).</p>
  </description>
  <description lang="zh_CN">
    <p>MATE 截图是一款简易实用的截图小工具，可用来捕捉桌面或窗口。可将截图添加到系统剪贴板，或保存为 png 格式。</p>
  </description>
  <description lang="zh_TW">
    <p>MATE 螢幕截圖是一個讓您可以擷取您的桌面或是應用程式視窗截圖的簡單小工具。您可以選取以將它們複製到系統剪貼簿中或是將它們儲存為可攜式網路圖形 (.png) 圖片格式。</p>
  </description>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image width="800" height="450">
    https://alexpl.fedorapeople.org/AppData/mate-screenshot/screens/mate-screenshot_01.png
   </image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <url type="homepage">https://mate-desktop.org</url>
  <updatecontact>mate-dev@ml.mate-desktop.org</updatecontact>
  <project_group>MATE</project_group>
</component>