<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <description>
    <p>
   Simple graphical interface compatible with Modem manager, Wader and oFono
   system services able to control EDGE/3G/4G broadband modem specific functions.
  </p>
    <p>
   You can check balance of your SIM card, send or receive SMS messages, control
   mobile traffic consuption and more using Modem Manager GUI. 
  </p>
    <p>Current features:</p>
    <ul>
      <li>Create and control mobile broadband connections</li>
      <li>Send and receive SMS messages and store messages in database</li>
      <li>Initiate USSD requests and read answers (also using interactive sessions)</li>
      <li>View device information: operator name, device mode, IMEI, IMSI, signal level</li>
      <li>Scan available mobile networks</li>
      <li>View mobile traffic statistics and set limits</li>
    </ul>
    <p>
   Please note that some features may be not available due to limitations of different
   system services or even different versions of system service in use.
  </p>
  </description>
  <description lang="ar">
    <p>الواجهة البسيطة متوافقة مع البرنامج ,خدمات نظام Wader و oFono قادرة على التحكم بوظيفة EDGE/3G/4G والبرودباند والمودم المحددة</p>
    <p>بإمكانك التحقق من الرصيد في هاتفك ,ارسال واستقبال الرسائل القصيرة ,التحكم باستهلاك البيانات والمزيد باستخدام واجهة المستحدم للبرنامج</p>
    <p>الميزات الحالية</p>
    <ul>
      <li>ارسل واستقبل الرسائل القصيرة واحفظها في قاعدة البيانات</li>
      <li>بادر بطلبات USSD وإقرأ الإجابات (ايضا باستخدام الجلسات المتفاعلة)</li>
      <li>معلومات الجهاز : اسم مقدم الخدمة ,وضع الجهاز ,قوة الإشارة ,IMEI ,IMSI</li>
      <li>البحث عن الشبكات المتوفرة</li>
      <li>أنظر إلى احصائيات شبكة الهاتف وضع قيود</li>
    </ul>
    <p>بعض الميزات قد لا تكون متوفرة بسبب قيود الأنظمة المختلفة أو حتى الإصدارات المختلفة من خدمات النظام التي تعمل حاليا</p>
  </description>
  <description lang="bn_BD">
    <p>সহজ গ্রাফিক্যাল ইন্টারফেস যা মডেম ম্যানেজার, ওয়েডার, এবং ওফোনও সিস্টেম ব্যবহার করে EDGE/3G/4G ব্রডব্যান্ড মডেমের নির্দিষ্ট ফাংশন নিয়ন্ত্রণ করতে সক্ষম।</p>
    <p>মডেম ম্যানেজার গ্রাফিক্যাল ইউজার ইন্টারফেস ব্যবহার করে আপনি আপনার সিম কার্ডের ব্যালেন্স চেক করতে, এসএমএস পাঠানো বা গ্রহণ, মোবাইল ট্রাফিক ব্যবহার এবং আরো অনেক কিছু নিয়ন্ত্রণ করতে পারবেন.</p>
    <p>বর্তমান সুবিধাসমূহ:</p>
    <ul>
      <li>এসএমএস পাঠান ও গ্রহণ করুন এবং ডাটাবেজে জমা করুন।</li>
      <li>ইউএসএসডি অনুরোধ পাঠান এবং উত্তর পুড়ন (ইন্টারেক্টিভ সেশান সহযোগে)</li>
      <li>ডিভাইস তথ্য দেখুন: অপারেটরের নাম, ডিভাইস মোড, IMEI, IMSI, সিগনাল লেবেল</li>
      <li>মোবাইল নেটওয়ার্ক স্ক্যান করুন</li>
      <li>মোবাইল ট্রাফিক পরিসংখ্যান ও নির্ধারিত সীমা দেখুন</li>
    </ul>
    <p>অনুগ্রহ করে লক্ষ্য করুন যে কিছু সুবিধা বিভিন্ন সিস্টেম পরিষেবার সীমাবদ্ধতা বা সিস্টেমে সেবা এমনকি বিভিন্ন সংস্করণ কারণে উপলব্ধ নাও হতে পারে.</p>
  </description>
  <description lang="de">
    <p>Einfache grafische Oberfläche, die zu den Systemdiensten Modemmanager, Wader und oFono kompatibel ist und modemspezifische Funktionen eines EDGE/3G/4G-Breitbandmodems steuern kann.</p>
    <p>Sie können mit Modem Manager GUI das Guthaben Ihrer SIM-Karte überprüfen, SMS-Nachrichten senden oder empfangen, den Netzwerkverkehr überwachen und vieles mehr.</p>
    <p>Derzeitige Funktionsmerkmale:</p>
    <ul>
      <li>Mobile Breitbandverbindungen erstellen und steuern</li>
      <li>SMS-Nachrichten senden und empfangen und die Nachrichten in einer Datenbank speichern</li>
      <li>USSD-Codes senden und Antworten empfangen (auch in interaktiven Sitzungen)</li>
      <li>Geräteinformationen anzeigen: Anbietername, Gerätemodus, IMEI, IMSI, Signalstärke</li>
      <li>Nach verfügbaren mobilen Netzwerken suchen</li>
      <li>Statistiken für mobilen Netzwerkverkehr anzeigen und Begrenzungen festlegen</li>
    </ul>
    <p>Bitte beachten Sie, dass einige Funktionsmerkmale aufgrund von Einschränkungen verschiedener Systemdienste oder selbst unterschiedlicher Versionen der laufenden Systemdienste nicht verfügbar sein könnten.</p>
  </description>
  <description lang="fr">
    <p>Interface graphique simple compatible avec Modem manager, les services système Wader et oFono  capable de contrôler les fonctions spécifiques aux modems à large bande EDGE/3G/4G.</p>
    <p>Vous pouvez vérifier l'équilibre de votre carte SIM, envoyer ou recevoir des messages SMS, contrôler la consommation du trafic mobile et plus, en utilisantModem Manager GUI.</p>
    <p>Fonctionnalités actuelles :</p>
    <ul>
      <li>Envoyer et recevoir des messages SMS et les stocker dans la base de données</li>
      <li>Initier des requêtes USSD et lire les réponses (également en utilisant des sessions interactives)</li>
      <li>Afficher les informations sur le périphérique : nom de l'opérateur, type appareil, IMEI, IMSI, niveau du signal</li>
      <li>Analyse des réseaux mobiles disponibles</li>
      <li>Afficher les statistiques du trafic mobile et en définir les limites</li>
    </ul>
    <p>Notez que certaines fonctionnalités peuvent ne pas être disponibles en raison des limitations des différents services système ou même des versions différentes du service système en cours d'utilisation.</p>
  </description>
  <description lang="id">
    <p>Antarmuka grafis simpel dan kompatibel dengan Modem manager, layanan sistem Wader dan oFono dapat mengendalikan fungsi khusus modem broadband EDGE/3G/4G.</p>
    <p>Anda bisa mengecek saldo kartu SIM anda, mengirim atau menerima pesan SMS, mengendalikan konsumsi trafik mobile, dan lainnya menggunakan Modem Manager GUI.</p>
    <p>Fitur saat ini:</p>
    <ul>
      <li>Buat dan kontrol koneksi mobile broadband</li>
      <li>Kirim dan terima pesan SMS dan simpan pesan dalam basis data</li>
      <li>Memulai permintaan USSD dan baca jawaban (juga menggunakan sesi interaktif)</li>
      <li>Tampilkan informasi perangkat: nama operator, mode perangkat, IMEI, IMSI, dan tingkat sinyal</li>
      <li>Pindai jaringan selular yang tersedia</li>
      <li>Tampilkan statistik trafik selular dan tetapkan batas</li>
    </ul>
    <p>Harap dicatat bahwa ada beberapa fitur yang tidak tersedia karena keterbatasan dari layanan sistem yang berbeda atau versi layanan sistem yang digunakan.</p>
  </description>
  <description lang="lt">
    <ul>
      <li>Stebėti siunčiamų duomenų kiekį, statistiką bei nustatyti apribojimus</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="pl">
    <ul>
      <li>Wysyłaj i odbieraj wiadomości SMS, oraz przechowuj wiadomości w bazie danych</li>
      <li>Zobacz informacje urządzenia: nazwa operatora, tryb urządzenia, IMEI, IMSI, poziom sygnału</li>
      <li>Wyszukaj dostępne sieci komórkowe</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="pl_PL">
    <p>Możesz sprawdzić saldo karty SIM, wysyłać i odbierać wiadomości SMS, bez jakichkolwiek ograniczeń kontrolować ruch mobilny i więcej za pomocą prorgamu Modem Manager GUI.</p>
    <p>Aktualne funkcje:</p>
    <ul>
      <li>Wysyłanie i odbieranie wiadomości SMS i przechowywanie w bazie</li>
      <li>Inicjowanie żądania USSD i przeczytanie odpowiedzi (również za pomocą sesji interaktywnych)</li>
      <li>Wyświetlanie informacji o urządzeniu: nazwę operatora, tryb urządzenia, IMEI, IMSI, poziom sygnału</li>
      <li>Skanuj dostępne sieci mobilne</li>
      <li>Wyświetl statystyki ruchu sieci mobilnych i ustaw limity</li>
    </ul>
    <p>Należy pamiętać, że niektóre funkcje mogą być niedostępne ze względu na ograniczenia różnych usług systemowych, a nawet różne wersje usługi systemowej w użyciu.</p>
  </description>
  <description lang="ru">
    <p>Простой графический интерфейс для управления специфическими функциями модемов EDGE/3G/4G, совместимый с системными службами Modem manager, Wader и oFono.</p>
    <p>С помощью Modem Manager GUI вы можете проверять баланс своей SIM-карты, отправлять и принимать сообщения SMS, контролировать расход мобильного трафика, а также выполнять другие действия.</p>
    <p>Текущие возможности</p>
    <ul>
      <li>Создание и управление сетевыми соединениями</li>
      <li>Прием и отправка сообщений SMS с их сохранением в базе данных</li>
      <li>Отправка запросов USSD и прием ответов (также при работе с интерактивными сессиями)</li>
      <li>Просмотр информации об устройстве: названия оператора, режима работы, IMEI, IMSI, уровня сигнала</li>
      <li>Поиск доступных мобильных сетей</li>
      <li>Просмотр статистики потребления мобильного трафика и установка ограничений</li>
    </ul>
    <p>Помните о том, что некоторые возможности могут быть недоступны из-за ограничений или особенностей установленной версии системной службы.</p>
  </description>
  <description lang="sk_SK">
    <p>Jednoduché grafické rozhranie kompatibilné so systémovými službami manažéra modemu, Wader a oFono, schopné ovládať špecifické funkcie širokopásmového modemu EDGE/3G/4G.</p>
    <p>Môžete skontrolovať zostatok kreditu na SIM karte, odosielať alebo prijímať správy SMS, ovládať prenos mobilnej komunikácie a mnoho ďalšieho pomocou grafického rozhrania aplikácie Modem Manager.</p>
    <p>Aktuálne funkcie:</p>
    <ul>
      <li>Vytváranie a ovládanie mobilných širokopásmových pripojení</li>
      <li>Odosielanie a prijímanie SMS správ a ukladanie správ do databázy</li>
      <li>Iniciujte požiadavky USSD a čítajte odpovede (aj pomocou interaktívnych relácií)</li>
      <li>Zobrazenie informácií o zariadení: meno operátora, režim zariadenia, IMEI, IMSI, úroveň signálu</li>
      <li>Vyhľadávanie dostupných mobilných sietí</li>
      <li>Zobrazte štatistiky mobilnej prevádzky a nastavte limity</li>
    </ul>
    <p>Upozorňujeme, že niektoré funkcie nemusia byť dostupné z dôvodu obmedzení rôznych systémových služieb alebo dokonca rôznych verzií používaných systémových služieb.</p>
  </description>
  <description lang="tr">
    <p>Modem yöneticisi ile uyumlu basit görsel arabirim, Wader ve oFono sistem hizmetleri kullanarak belirli EDGE/3G/4G geniş bant modem işlevlerini denetlemenizi sağlar.</p>
    <p>SIM kart bakiyenizi denetleyebilir, SMS mesajları gönderip alabilir, mobil trafik tüketimini ve daha fazla kullanım denetimini Modem Manager GUI ile gerçekleştirebilirsiniz.</p>
    <p>Kullanılabilecek özellikler:</p>
    <ul>
      <li>Mobil geniş bant bağlantıları yarat ve kontrol et</li>
      <li>SMS mesajları gönderip alın ve onları veritabanında saklayın</li>
      <li>USSD istekleri başlatın ve yanıtları okuyun (ayrıca eş zamanlı oturumlar kullanılabilir)</li>
      <li>Aygıt bilgilerini görüntüleyin: İşletmeci adı, aygıt kipi, IMEI, IMSI, sinyal düzeyi</li>
      <li>Kullanılabilir mobil ağları tarayın</li>
      <li>Mobil trafik istatistiklerini görüntüleyin ve sınırlamalar uygulayın</li>
    </ul>
    <p>Bazı özelliklerin farklı sistem hizmetlerinin sınırlandırmaları nedeniyle ya da farklı sistem hizmeti sürümlerinde kullanılamayabileceğini lütfen unutmayın.</p>
  </description>
  <description lang="uk">
    <p>Простий графічний інтерфейс, узгоджений з Менеджером модемів, Wader і oFono системними сервісами, для контролю специфічними EDGE/3G/4G функціями модемів. </p>
    <p>Ви можете перевірити баланс Вашої карти SIM, вислати або отримати повідомлення SMS, контролювати використання мобільного трафіку і багато іншого, використовуючи Менеджер модемів.</p>
    <p>Поточні можливості:</p>
    <ul>
      <li>Створення і контроль з’єднань</li>
      <li>Висилання і отримання повідомлень SMS, зберігання повідомлень в базі даних </li>
      <li>Висилання запитів USSD і читання відповідей (також з використанням інтерактивного сеансу)</li>
      <li>Перегляд інформації пристрою: назва оператора, режим пристрою, IMEI, IMSI, півень сигналу </li>
      <li>Сканування мобільних мереж</li>
      <li>Перегляд статистики мобільного трафіку і встановлення обмежень</li>
    </ul>
    <p>Зауважте, що деякі можливості можуть бути недоступними завдяки обмеженням на різні системні сервіси, або навіть використанням різних версій системних сервісів.</p>
  </description>
  <description lang="uz@Latn">
    <p>EDGE/3G/4G keng tezlikdagi modem maxsus funksiyalarini boshqarish imkoniyatiga ega Modem manager, Wader va oFono tizim xizmatlariga mos keladigan oddiy grafik interfeysi.</p>
    <p>Modem Manager GUI dasturidan foydalanib siz SIM-kartaning balansini tekshirish, SMS xabarlarini qabul qilish va yuborish, mobil trafik xarajatlarini boshqarish va boshqa imkoniyatlarga ega bo'lasiz.</p>
    <p>Joriy xossalar:</p>
    <ul>
      <li>SMS xabarlarni yuborish va qabul qilish va xabarlarni ma'lumot bazasida saqlash</li>
      <li>USSD so'rovlarni yuborish va javoblarni o'qish (o'zaro faol seanslardan foydalangan holda ham)</li>
      <li>Qurilma haqida ma'lumotni ko'rish: operator nomi, qurilma rejimi, IMEI, IMSI, signal darajasi</li>
      <li>Mavjud bo'lgan mobil tarmoqlarni tekshirish</li>
      <li>Mobil trafik statistikasini ko'rish va cheklov qo'yish</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="zh_CN">
    <p>兼容Modem manager，Wader和oFono系统服务的简单图形界面，能够控制EDGE/3G/4G宽带调制解调器的特定功能。</p>
    <p>您可以使用Modem Manager GUI检查您的SIM卡的余额，发送或接收短信，控制移动流量使用情况及更多功能。</p>
    <p>当前特性：</p>
    <ul>
      <li>创建并控制移动宽带连接</li>
      <li>发送和接收短信，并存储短信到数据库中</li>
      <li>发送USSD请求并查看回复(使用交互式会话)</li>
      <li>查看设备信息：运营商名称，设备模式，IMEI，IMSI，信号强度</li>
      <li>扫描可用的移动网络</li>
      <li>查看移动流量统计信息并设置限制</li>
    </ul>
    <p>请注意，由于不同系统服务或使用中的系统服务的不同版本的限制，某些功能可能不可用。</p>
  </description>
  <pkgname>modem-manager-gui</pkgname>
  <icon type="cached" width="64" height="64">modem-manager-gui.png</icon>
  <icon width="128" type="cached" height="128">modem-manager-gui.png</icon>
  <id>modem-manager-gui.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+ and CC0-1.0</project_license>
  <name>Modem Manager GUI</name>
  <name lang="zh_CN">Modem Manager GUI</name>
  <name lang="uz@Latn">Modem Manager GUI</name>
  <name lang="uk">Менеджер модемів</name>
  <name lang="tr">Modem Manager GUI</name>
  <name lang="sk_SK">Modem Manager GUI</name>
  <name lang="ru">Modem Manager GUI</name>
  <name lang="pl_PL">Modem Manager GUI</name>
  <name lang="id">Modem Manager GUI</name>
  <name lang="fr">Modem Manager GUI</name>
  <name lang="de">Modem Manager GUI</name>
  <name lang="bn_BD">মডেম ম্যানেজার গুই</name>
  <name lang="ar">واجهة مستخدم البرنامج</name>
  <developer_name>Alex</developer_name>
  <developer_name lang="zh_CN">Alex</developer_name>
  <developer_name lang="uk">Алекс</developer_name>
  <developer_name lang="tr">Alex</developer_name>
  <developer_name lang="sk_SK">Alex</developer_name>
  <developer_name lang="ru">Alex</developer_name>
  <developer_name lang="id">Alex</developer_name>
  <developer_name lang="de">Alex</developer_name>
  <update_contact>alex@linuxonly.ru</update_contact>
  <translation type="gettext">modem-manager-gui</translation>
  <summary>Control EDGE/3G/4G broadband modem specific functions</summary>
  <summary lang="zh_CN">控制EDGE/3G/4G宽带调制解调器的特定功能</summary>
  <summary lang="uz@Latn">EDGE/3G/4G keng tezlikdagi modem maxsus funksiyalarini boshqarish</summary>
  <summary lang="uk">Контроль за EDGE/3G/4G специфічними функціями модему</summary>
  <summary lang="tr">Belirli EDGE/3G/4G geniş bant modem işlevlerini denetleyin</summary>
  <summary lang="sk_SK">Riadenie špecifických funkcií širokopásmového modemu EDGE/3G/4G</summary>
  <summary lang="ru">Управление специфическими функциями модемов EDGE/3G/4G</summary>
  <summary lang="pl_PL">Kontrola EDGE / 3G / 4G - specyficznych funkcji modemu szerokopasmowego</summary>
  <summary lang="id">Mengendalikan fungsi khusus modem broadband EDGE/3G/4G</summary>
  <summary lang="fr">Contrôle des fonctions spécifiques au modem haut débit EDGE / 3G / 4G</summary>
  <summary lang="de">Modemspezifische Funktionen eines EDGE/3G/4G-Breitbandmodems steuern</summary>
  <summary lang="bn_BD">EDGE/3G/4G ব্রডব্যান্ড মডেমের কার্যকারিতা নিয়ন্ত্রণ করুন</summary>
  <summary lang="ar">التحكم بوظيفة EDGE/3G/4G والبرودباند والمودم المحددة</summary>
  <provides>
    <binary>modem-manager-gui</binary>
  </provides>
  <launchable type="desktop-id">modem-manager-gui.desktop</launchable>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <caption>Broadband devices overview</caption>
      <caption lang="zh_CN">宽带设备概述</caption>
      <caption lang="uk">Огляд широкосмугових пристроїв</caption>
      <caption lang="tr">Geniş bant aygıtlara genel bakış</caption>
      <caption lang="sk_SK">Prehľad širokopásmových zariadení</caption>
      <caption lang="ru">Список устройств</caption>
      <caption lang="id">Ikhtisar perangkat broadband</caption>
      <caption lang="de">Breitbandgeräteübersicht</caption>
      <image type="source" height="576" width="1024">http://download.tuxfamily.org/gsf/appdata/mmgui-devices.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <caption>SMS messages list</caption>
      <caption lang="zh_CN">短信列表</caption>
      <caption lang="uk">Список SMS повідомлень</caption>
      <caption lang="tr">SMS mesajları listesi</caption>
      <caption lang="sk_SK">Zoznam SMS správ</caption>
      <caption lang="ru">SMS-сообщения</caption>
      <caption lang="id">Daftar pesan SMS</caption>
      <caption lang="de">SMS-Nachrichtenliste</caption>
      <image type="source" width="1024" height="576">http://download.tuxfamily.org/gsf/appdata/mmgui-sms.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <caption>Traffic control</caption>
      <caption lang="zh_CN">传输控制</caption>
      <caption lang="uk">Обмеження трафіку</caption>
      <caption lang="tr">Trafik denetimi</caption>
      <caption lang="sk_SK">Ovládanie prenosov</caption>
      <caption lang="ru">Управление трафиком</caption>
      <caption lang="id">Kontrol trafik</caption>
      <caption lang="de">Datenverkehrsteuerung</caption>
      <image height="576" width="1024" type="source">http://download.tuxfamily.org/gsf/appdata/mmgui-traffic.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <url type="homepage">http://linuxonly.ru/page/modem-manager-gui</url>
  <url type="bugtracker">https://linuxonly.ru/forum/modem-manager-gui</url>
  <url type="translate">https://www.transifex.com/projects/p/modem-manager-gui</url>
  <url type="donation">https://linuxonly.ru/page/donate</url>
  <categories>
    <category>GTK</category>
    <category>System</category>
    <category>Utility</category>
    <category>Network</category>
    <category>TelephonyTools</category>
 </categories>
  <kudos>
    <kudo>AppMenu</kudo>
    <kudo>Notifications</kudo>
    <kudo>ModernToolkit</kudo>
    <kudo>UserDocs</kudo>
  </kudos>
</component>