<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <pkgname>nemiver</pkgname>
  <launchable type="desktop-id">nemiver.desktop</launchable>
  <icon type="cached" height="64" width="64">nemiver.png</icon>
  <icon height="128" width="128" type="cached">nemiver.png</icon>
  <id type="desktop">nemiver.desktop</id>
  <licence>CC0</licence>
  <description>
    <p>Nemiver is an on-going effort to write a standalone graphical debugger that integrates well in the GNOME desktop environment. It currently features a backend which uses the well known GNU Debugger gdb to debug C / C++ programs.</p>
    <p>We believe that Nemiver is mature and robust enough to just let you debug your favorite C or C++ application in a pleasant way.</p>
  </description>
  <description lang="as">
    <p>Nemiver এটা স্টেণ্ডএলৌন গ্ৰাফিকেল ডিবাগাৰ লিখাৰ এটা চলি থকা প্ৰচেষ্টা যি GNOME ডেস্কটপ পৰিৱেশৰ সৈতে ভালকৈ অনুকলন কৰে। ই বৰ্তমানে এটা বেকএণ্ড দেখুৱায় যি C / C++ প্ৰগ্ৰামসমূহ ডিবাগ কৰিবলে জনপ্ৰিয় GNU ডিবাগাৰ gdb ক ব্যৱহাৰ কৰে।</p>
    <p>আমি ভাৱো যে Nemiver আপোনাৰ পছন্দৰ C অথবা C++ এপ্লিকেচনক এটা সহজ পদ্ধতিত ডিবাগ কৰিবলে পৰ্যাপ্তভাৱে পৰিণত আৰু শক্তিশালী।</p>
  </description>
  <description lang="bs">
    <p>Nemiver je rad u toku za pravljenje samostalnog grafičkog debagera koji se integriše u GNOME stono okruženje. On trenutno pruža pozadine koje koriste poznati GNU debager gdb za praćenje C/C++ programa.</p>
    <p>Vjerujemo da je Nemiver dovoljno zreo i robustan da vam omogućava da pregledate omiljeni C ili C++ program na ugodan način.</p>
  </description>
  <description lang="ca">
    <p>El Nemiver és una aplicació gràfica de depuració de programes en constant evolució que s'integra perfectament amb l'entorn d'escriptori GNOME. Té un rerefons que utilitza el depurador de GNU «gdb» per depurar programes escrits en C o C++.</p>
    <p>Creiem que el Nemiver és prou madur i robust per permetre-us depurar la vostra aplicació escrita en C o C++ d'una forma elegant.</p>
  </description>
  <description lang="cs">
    <p>Nemiver je probíhající snahou napsat samostatný grafický ladicí program, který bude dobře integrován do pracovního prostředí GNOME. V současnosti používá jako výkonné jádro dobře známý ladicí program GNU gdb pro programy napsané v C/C++.</p>
    <p>Věříme, že Nemiver je dostatečně vyzrálý a robustní, abyste v něm mohli pohodlným způsobem ladit své oblíbené aplikace v C nebo C++.</p>
  </description>
  <description lang="da">
    <p>Nemiver er et løbende projekt til at skrive en selvstændig grafisk fejlsøger, der er godt integreret i GNOME-skrivebordsmiljøet. Nemiver har i øjeblikket en motor som bruger den velkendte GNU-fejlsøger gdb til at fejlsøge C/C++-programmer.</p>
    <p>Vi mener, Nemiver er modent og robust nok til blot at lade dig fejlsøge dine yndlingsprogrammer i C eller C++ på behagelig vis.</p>
  </description>
  <description lang="de">
    <p>Nemiver ist eine fortlaufende Bemühung, eine eigenständige grafische Fehlerdiagnose zu erstellen, die sich gut in die GNOME-Arbeitsumgebung integriert. Es enthält derzeit ein Backend, das die bekannte GNU-Fehlerdiagnose gdb zum Diagnostizieren von C/C++-Programmen verwendet.</p>
    <p>Wir sind überzeugt, dass Nemiver ausgereift und robust genug ist, so dass Sie Ihre Lieblings-C/C++-Anwendung bequem diagnostizieren können.</p>
  </description>
  <description lang="el">
    <p>Το Nemiver είναι μια συνεχιζόμενη προσπάθεια για συγγραφή ενός αυτόνομου αποσφαλματωτή με γραφικό περιβάλλον που να ενσωματώνεται καλά στο περιβάλλον επιφάνειας εργασίας του GNOME. Διαθέτει προς το παρόν ένα σύστημα υποστήριξης, που χρησιμοποιεί τον πολύ γνωστό αποσφαλματωτή GNU, gdb, για την αποσφαλμάτωση προγραμμάτων σε C / C++ .</p>
    <p>Πιστεύουμε ότι το Nemiver είναι ώριμο και αρκετά σταθερό για να σας επιτρέπει να αποσφαλαμτώσετε την αγαπημένη σας εφαρμογή σε C ή σε C+ με ευχάριστο τρόπο.</p>
  </description>
  <description lang="es">
    <p>Nemiver es un esfuerzo en marcha de construir un depurador gráfico independiente que se integre con el escritorio GNOME. Actualmente cuenta con un «backend» que usa el conocido depurador de GNU gdb para depurar programas de C/C++.</p>
    <p>Creemos que Nemiver es lo suficientemente robusto y maduro para permitirle depurar su aplicación en C/C++ favorita cómodamente.</p>
  </description>
  <description lang="eu">
    <p>GNOMEren mahaigaineko ingurunean ondo integratzen den araztaile grafiko independentea idazteko ahalegina da Nemiver. Une honetan, C / C++ programak arazteko GNU Debugger gdb ezaguna erabiltzen duen modulua eskaintzen du.</p>
    <p>Gure ustez Nemiver ondo eratua dago eta sendoa da zure gogoko C edo C++ aplikazioak erosotasunez arazteko.</p>
  </description>
  <description lang="fr">
    <p>Nemiver est un projet continu d'écriture d'un débogueur graphique autonome s'intégrant harmonieusement à l'environnement de bureau GNOME. Il se base actuellement sur un moteur utilisant le débogeur GNU bien connu gdb pour le débogage des programmes C/C++.</p>
    <p>Nous pensons que Nemiver est suffisamment mature et robuste pour permettre de déboguer votre application C ou C++ favorite de manière agréable.</p>
  </description>
  <description lang="gl">
    <p>Nemiver constitúe un esforzo continuado de crear un depurador gráfico que se integre no contorno de escritorio GNOME. Agora mesmo conta cun motor baseado no coñecido Depurador de gdb GNU para depurar programa C / C++.</p>
    <p>Cremos que Nemiver é maduro e robusto dabondo para permitirlle depurar o seu aplicativo C ou C++ favorito dunha forma agradábel.</p>
  </description>
  <description lang="hu">
    <p>A Nemiver egy folyamatos erőfeszítés olyan önálló grafikus hibakereső írására, amely jól integrálódik a GNOME asztali környezetbe. Jelenleg egy háttérprogramot nyújt, amely a jól ismert gdb GNU hibakeresőt használja a C / C++ programok hibakereséséhez.</p>
    <p>Hiszünk abban, hogy a Nemiver érett és elég robusztus ahhoz, hogy kellemes módon egye lehetővé a kedvenc C vagy C++ alkalmazásainak hibakeresését.</p>
  </description>
  <description lang="id">
    <p>Nemiver adalah suatu upaya berkelanjutan untuk menulis suat pengawakutu grafis mandiri yang berintegrasi dengan baik dalam lingkungan desktop GNOME. Saat ini Nemiver memakai backend  Pengawakutu GNU gdb untuk mengawakutu program C / C++.</p>
    <p>Kami percaya bahwa Nemiver cukup matang dan tangguh bagi Anda untuk mengawakutu aplikasi C atau C++ secara nyaman.</p>
  </description>
  <description lang="it">
    <p>Nemiver è un debugger grafico che si integra con il dekstop GNOME. Come backend utilizza il debugger GNU gdb per eseguire il debug di programmi scritti in C o C++.</p>
    <p>Nemiver è un prodotto maturo e robusto che può essere usato per eseguire facilmente il debug di applicazione C o C++.</p>
  </description>
  <description lang="ko">
    <p>네마이버는 그놈 데스크톱 환경과 잘 붙는 열심히 작성 중인 단일 그래픽 디버거입니다. 현재 네마이버는 C/C++ 프로그램을 디버그하는 GNU 디버거 gdb를 백엔드로 활용하고 있고, 백엔드의 기능을 제공합니다.</p>
    <p>네마이버가 여러분의 C/C++ 프로그램을 친절한 방법으로 디버깅을 할 수 있도록 해주면서 성숙하고 충분히 견고하길 바랍니다.</p>
  </description>
  <description lang="lt">
    <p>Nemiver yra grafinė derintuvė, kuri gerai integruojasi su GNOME darbastalio aplinka. Šiuo metu ji turi realizaciją, kuri naudoja gerai žinomą GNU derintuvę gdb C ir C++ programoms.</p>
    <p>Mes manome, kad Nemiver yra stabili ir pakankamai patikima, kad leistų jums patogiai derinti C bei C++ programas.</p>
  </description>
  <description lang="lv">
    <p>Nemiver ir mēģinājums uzrakstīt savrupu grafisku atkļūdotāju, kas ir integrēts GNOME darbvirsmas vidē. Tas pašlaik izmanto labi zināmo GNU atkļūdotāju gdb, lai atkļūdotu C / C++ programmas.</p>
    <p>Mēs ticam, ka Nemiver ir pietiekami nobriedis un spēcīgs, lai jūs varētu ar prieku atkļūdot savas C or C++ lietotnes.</p>
  </description>
  <description lang="pl">
    <p>Nemiver jest próbą napisania samodzielnego graficznego debugera, który będzie dobrze integrował się ze środowiskiem GNOME. Obecnie używa on znanego debugera projektu GNU (GDB) do debugowania programów napisanych w językach C/C++.</p>
    <p>Jako jego twórcy wierzymy, że jest program Nemiver jest dojrzały na tyle, aby umożliwiać debugowanie programów C lub C++ w przyjemny sposób.</p>
  </description>
  <description lang="pt">
    <p>O Nemiver é um esforço em evolução de desenvolver um depurador gráfico independente que se integre bem no ambiente de trabalho GNOME. Neste momento apresenta um motor que utiliza o reconhecido GNU Debugger gdb para depurar aplicações em C / C++.</p>
    <p>Acreditamos que o Nemiver está suficientemente maduro e robusto para lhe permitir depurar as suas aplicações C ou C++ favoritas de uma forma agradável.</p>
  </description>
  <description lang="pt_BR">
    <p>Nemiver é um esforço contínuo para escrever uma depurador gráfico autônomo que se integre bem ao ambiente do GNOME. Ele atualmente fornece um backend que usa o muito conhecido depurador GNU gdb para depurar programas C / C++.</p>
    <p>Nós acreditamos que Nemiver é maduro e robusto o suficiente para apenas permitir você depurar seu aplicativo C ou C++ favorito em uma forma agradável.</p>
  </description>
  <description lang="ru">
    <p>Nemiver — это попытка написать самостоятельный графический отладчик с интерграцией с рабочим окружением GNOME. В настоящий в качестве драйвера для отладки программ, написанных на C/C++ Nemiver использует хорошо известный отладчик GNU Debugger (gdb).</p>
    <p>Мы верим, что Nemiver стал достаточно зрелым проектом, чтобы вы могли комфортно отлаживать свои приложения, написанные на C и C++.</p>
  </description>
  <description lang="sk">
    <p>Program Nemiver je pretrvávajúcou snahou vytvorený samostatný grafický odlaďovač, ktorý je dobre integrovaný do pracovného prostredia GNOME. Momentálne funguje na báze podporného programu, ktorý používa dobre známy odlaďovač GNU Debugger gdb na odlaďovanie programov napísaných v kóde C alebo C++.</p>
    <p>Veríme, že program Nemiver je vyspelý a robustný dosť na to, aby vám príjemným spôsobom umožnil odladiť vašu obľúbenú aplikáciu napísanú v kóde C alebo C++.</p>
  </description>
  <description lang="sl">
    <p>Program Nemvier je projekt razvoja samostojnega grafičnega razhroščevalnika za GNOME. Trenutno vključuje ozadnji program, ki uporablja razhroščevalnik GNU gdb za razhroščevanje programov v jeziku C/C++.</p>
    <p>Program je odlično orodje za razhroščevanje programov C in C++.</p>
  </description>
  <description lang="sr">
    <p>Немивер је покушај писања самосталног графичког прочишћавача који се лепо сједињује са окружењем Гномове радне површи. Тренутно га одликује позадинац који користи добро познатог Гнуовог прочишћавача гдб-а за прочишћавање Ц / Ц++ програма.</p>
    <p>Верујемо да је Немивер дорастао и да се довољно оснажио да би вас једноставно пустио да прочистите ваше омиљене Ц или Ц++ програме на пријатан начин.</p>
  </description>
  <description lang="sr@latin">
    <p>Nemiver je pokušaj pisanja samostalnog grafičkog pročišćavača koji se lepo sjedinjuje sa okruženjem Gnomove radne površi. Trenutno ga odlikuje pozadinac koji koristi dobro poznatog Gnuovog pročišćavača gdb-a za pročišćavanje C / C++ programa.</p>
    <p>Verujemo da je Nemiver dorastao i da se dovoljno osnažio da bi vas jednostavno pustio da pročistite vaše omiljene C ili C++ programe na prijatan način.</p>
  </description>
  <description lang="sv">
    <p>Nemiver är ett pågående försök att skriva en fristående grafisk felsökare som passar väl in i GNOME:s skrivbordsmiljö. Den erbjuder för närvarande en bakände som använder den välkända GNU-felsökaren gdb för att felsöka C- / C++-program.</p>
    <p>Vi tror att Nemiver är moget och robust nog att låta dig felsöka dina C- eller C++-program på ett behagligt sätt.</p>
  </description>
  <description lang="tr">
    <p>Nemiver, GNOME Masaüstü Ortamıyla tümleşik ve bağımsız çalışan bir grafik hata ayıklayıcı çabasıdır. Halen C / C++ programlarının hatalarını ayıklamak için çok bilinen GNU Hata Ayıklayıcısı gdb'yi kullanan bir arka uç sunmaktadır.</p>
    <p>Nemiver'ın C ve C++ uygulamalarınızın hatalarını ayıklamak için güçlü ve olgun bir araç olduğuna inanıyoruz.</p>
  </description>
  <description lang="zh_CN">
    <p>Nemiver 是一款正在开发的，与 GNOME 桌面环境良好集成的独立图形化调试工具。它当前使用为人熟知的 GNU 调试器 gdb 为后端来调试 C / C++ 程序。</p>
    <p>我们相信，Nemiver 已经足够成熟，您可以用它轻松的调试自己喜欢的 C 或 C++ 应用程序了。</p>
  </description>
  <description lang="zh_HK">
    <p>Nemiver 持續投入資源寫出獨立圖形化且與 GNOME 桌面環境整合的程式除錯器。它目前的後端使用知名的 GNU 除錯器 gdb 來處理 C / C++ 程式的錯誤。</p>
    <p>我們相信 Nemiver 已成熟且足夠強固，能讓你以喜歡的方式為你喜愛的 C 或 C++ 應用程式除錯。</p>
  </description>
  <description lang="zh_TW">
    <p>Nemiver 持續投入資源寫出獨立圖形化且與 GNOME 桌面環境整合的程式除錯器。它目前的後端使用知名的 GNU 除錯器 gdb 來處理 C / C++ 程式的錯誤。</p>
    <p>我們相信 Nemiver 已成熟且足夠強固，能讓您以喜歡的方式為您喜愛的 C 或 C++ 應用程式除錯。</p>
  </description>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">https://projects.gnome.org/nemiver/images/nemiver-main-page.png</screenshot>
  </screenshots>
  <url type="homepage">https://projects.gnome.org/nemiver/</url>
  <updatecontact>nemiver-list@gnome.org</updatecontact>
</component>