<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
  <description>
    <p>KDE Partition Manager is a utility program to help you manage the disk devices, partitions and file systems on your computer. It allows you to easily create, copy, move, delete, resize without losing data, backup and restore partitions.</p>
    <p>Features:</p>
    <ul>
      <li>Supports a large number of file systems, including ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS and more</li>
      <li>Makes use of already available external programs to get its job done</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ar">
    <p>«مدير كدي للأقسام» هو أداة تساعدك على إدارة أجهزة الأقراص، والأقسام وأنظمة الملفّات في حاسوبك. ويتيح لك الإنشاء، والنّسخ، والنّقل، والحذف، والتّحجيم دون فقدات البيانات، والنّسخ الاحتياطيّ واسترجاع الأقسام بسهولة.</p>
    <p>الميزات:</p>
    <ul>
      <li>يدعم عددًا كبيرًا من أنظمة الملفّات، منها ext2/3/4، وbtrfs، وreiserfs، وNTFS، وFAT16/32، وJFS، وXFS وغيرها</li>
      <li>يستخدم البرامج الخارجيّة المتوفّرة لإنهاء عمله</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ast">
    <p>El xestor de particiones de KDE ye una utilidá p'ayudate a xestionar los preseos d'almacenamientu, particiones y sistemes de ficheros del ordenador. Permítete crear, copiar, mover, desaniciar, redimensionar ensin perder datos, facer copies de seguranza y restaurar particiones fácilmente</p>
    <p>Carauterístiques:</p>
    <ul>
      <li>Sofita un númberu grande de sistemes de ficheros, incluyendo ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS y más</li>
      <li>Fai usu de programes esternos que yá tean disponibles pa facer el trabayu</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="az">
    <p>KDE Bölmələr Meneceri, kompüterinizdəki disk qurğularını, bölmələrini və fayl sistemlərini idarə etməyə kömək edən bir yardımçı proqramıdır. Məlumatlarınızı itirmədən asanlıqla yaratmaq, kopyalamaq, köçürmək, silmək, ölçüsünü dəyişdirmək, bölmələri bərpa etmək imkanı verir.</p>
    <p>İmkanlar:</p>
    <ul>
      <li>Böyük ölçülü fayl sistemlərini, həmçinin  ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS və bir çoxlarını dəstəkləyir</li>
      <li>Öz işini başa çatdırmaq üçün artıq mövcud olan xarici proqramlardan istifadə edir</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="bs">
    <p>Svojstva:</p>
  </description>
  <description lang="ca">
    <p>El gestor de particions del KDE és un programa d'utilitats que us ajuda a gestionar els dispositius de disc, les particions i els sistemes de fitxers de l'ordinador. Permet crear, moure, eliminar, redimensionar sense perdre dades, fer còpies de seguretat i restaurar particions fàcilment.</p>
    <p>Característiques:</p>
    <ul>
      <li>Accepta un gran nombre de sistemes de fitxers, incloent-hi ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS i més</li>
      <li>Fa ús de programes externs ja disponibles per a fer la seva feina</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ca-valencia">
    <p>El gestor de particions de KDE és un programa d'utilitats que us ajuda a gestionar els dispositius de disc, les particions i els sistemes de fitxers de l'ordinador. Permet crear, moure, eliminar, redimensionar sense perdre dades, fer còpies de seguretat i restaurar particions fàcilment.</p>
    <p>Característiques:</p>
    <ul>
      <li>Accepta un gran nombre de sistemes de fitxers, incloent-hi ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS i més</li>
      <li>Fa ús de programes externs ja disponibles per a fer la seua faena</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="cs">
    <p>Vlastnosti:</p>
  </description>
  <description lang="da">
    <p>KDE Partition Manager er et værktøj til at hjælpe dig med at håndtere dine diskenheder og filsystemerne på din computer. Den lader dig nemt oprette, kopiere, flytte, slette, ændre størrelse uden at miste data, tage backup og gendanne partitioner.</p>
    <p>Funktioner:</p>
    <ul>
      <li>Understøtter et større antal filsystemer, derunder ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS og andre</li>
      <li>Gør brug af allerede tilgængelige eksterne programmer til at udføre arbejdet</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="de">
    <p>KDE-Partitionsverwaltung ist ein Dienstprogramm zur Verwaltung der Festplattengeräte, Partitionen und Dateisystemen auf Ihrem Rechner. Damit können Sie Partitionen einfach erstellen, kopieren, verschieben, deren Größe ohne Datenverlust verändern und Partitionen sichern und wieder herstellen.</p>
    <p>Funktionen:</p>
    <ul>
      <li>Unterstützt eine große Zahl von Dateisystemen, einschließlich ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS und weitere</li>
      <li>Verwendet bereits vorhandene externe Programme, um die Aufgaben zu erfüllen</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="el">
    <p>Ο διαχειριστής κατατμήσεων του KDE είναι ένα εργαλείο που σας βοηθά να διαχειριστείτε τους δίσκους, τις κατατμήσεις και τα συστήματα αρχείων του υπολογιστή σας. Σας επιτρέπει να δημιουργείτε,αντιγράφετε, μετακινείτε, διαγράφετε, να αλλάζετε το μέγεθος χωρίς να χάνετε δεδομένα, να κρατάτε αντίγραφα ασφαλείας και να επαναφέρετε κατατμήσεις εύκολα.</p>
    <p>Χαρακτηριστικά:</p>
    <ul>
      <li>Υποστηρίζει μαι σειρά συστημάτων αρχείων, συμπεριλαμβανομένων των ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS και άλλων</li>
      <li>Χρησιμοποιεί τα ήδη διαθέσιμα εξωτερικά προγράμματα για να κάνει τη δουλειά του</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="en-GB">
    <p>KDE Partition Manager is a utility program to help you manage the disk devices, partitions and file systems on your computer. It allows you to easily create, copy, move, delete, resize without losing data, backup and restore partitions.</p>
    <p>Features:</p>
    <ul>
      <li>Supports a large number of file systems, including Ext2/3/4, Btrfs, ReiserFS, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS and more</li>
      <li>Makes use of already available external programs to get its job done</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="es">
    <p>El gestor de particiones de KDE es una utilidad que le ayuda a gestionar los dispositivos de disco duro, las particiones y el sistema de archivos de su equipo. Le permite crear, copiar, mover, borrar, cambiar el tamaño sin perder datos, hacer copia de seguridad y restaurar particiones.</p>
    <p>Funciones:</p>
    <ul>
      <li>Permite un gran número de sistemas de archivos, como ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS y XFS, entre otros</li>
      <li>Utiliza varios programas externos que deben estar disponibles para realizar el trabajo</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="et">
    <p>KDE partitsioonide haldur on tööriist, mis aitab hallata kettaseadmeid, partitsioone ja failisüsteeme sinu arvutis. See võimaldab vähese vaevaga partitsioone luua, kopeerida, liigutada, kustutada, muuta suurust andmeid kaotamata, varundada ja taastada.</p>
    <p>Omadused:</p>
    <ul>
      <li>Paljude failisüsteemide toetus, sealhulgas ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS ja veel paljud</li>
      <li>Saadaolevate väliste programmide kasutamine vajalike tegevuste sooritamiseks</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="eu">
    <p>KDE Partizio Kudeatzailea zure ordenagailuko disko-gailuak, partizioak eta fitxategi-sistemak kudeatzen laguntzeko baliagarritasun programa bat da. Era errazean partizioak sortu, kopiatu, mugitu, ezabatu, daturik galdu gabe neurria aldatu, babes-kopia egin eta lehengoratzen uzten dizu.</p>
    <p>Ezaugarriak:</p>
    <ul>
      <li>Fitxategi-sistema kopuru handirako euskarria dauka, tartean ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS eta gehiago</li>
      <li>Bere lana burutzeko dagoeneko erabilgarri dauden kanpoko programak erabiltzen ditu</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="fi">
    <p>KDE:n osionhallinta on apuohjelma, joka auttaa hallitsemaan tietokoneen levyjä, osioita ja tiedostojärjestelmiä. Sillä voi luoda, kopioida, siirtää, poistaa, muuttaa kokoa menettämättä tietoja, varmuuskopioida ja palauttaa osioita.</p>
    <p>Ominaisuudet:</p>
    <ul>
      <li>Tukee monia tiedostojärjestelmiä kuten ext2/3/4, Btrfs, ReiserFS, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS ja muita</li>
      <li>Hoitaa hommansa hyödyntäen valmiita ulkoisia ohjelmia</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="fr">
    <p>Le gestionnaire de partitions de KDE est un utilitaire qui vous aide à gérer les disques, partitions et systèmes de fichiers de votre ordinateur. Il vous permet de créer, copier, déplacer, supprimer, redimensionner sans perte, sauvegarder et rétablir des partitions facilement.</p>
    <p>Fonctionnalités :</p>
    <ul>
      <li>Prend en charge un grand nombre de systèmes de fichiers, notamment ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS et d'autres</li>
      <li>Utilise des programmes externes existants pour faire le travail</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="gl">
    <p>O xestor de particións de KDE é unha ferramenta que lle permite xestionar os seus dispositivos de almacenamento, as particións e os sistemas de ficheiros do seu computador. A ferramenta permite crear, copiar, mover, eliminar, cambiar de tamaño sen perder datos, facer copias de seguranza e restaurar particións, todo de maneira sinxela.</p>
    <p>Funcionalidades:</p>
    <ul>
      <li>Compatíbel cun gran número de sistemas de ficheiros, entre eles ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS, e máis.</li>
      <li>Usa programas externos para realizar as tarefas.</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="hu">
    <p>A KDE partíciókezelő egy segédprogram, mely segít Önnek lemezek, partíciók és fájlrendszerek kezelésében. Lehetővé teszi partíciók létrehozását, másolását, mozgatását, törlését, adatvesztés nélküli átméretezését, biztonsági mentését és visszaállítását.</p>
    <p>Szolgáltatások:</p>
    <ul>
      <li>Számos fájlrendszer támogatása, többek között ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS és továbbiak</li>
      <li>A meglévő külső programokat használja a feladatok elvégzésére</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ia">
    <p>Characteristicas:</p>
    <ul>
      <li>Face uso de programmas externe jam disponibile pro obtener que su carga es facite</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="id">
    <p>KDE Partition Manager adalah sebuah program utilitas untuk membantu kamu mengelola perangkat disk, partisi dan sistem file di komputermu. Hal ini memungkinkan kamu untuk mudah menciptakan, menyalin, memindah, menghapus, mengubah ukuran tanpa kehilangan data, mem-backup dan mengembalikan partisi.</p>
    <p>Fitur:</p>
    <ul>
      <li>Mendukung sejumlah besar sistem file , termasuk ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS dan lebih banyak lagi</li>
      <li>Membuat penggunaan program eksternal yang sudah ada untuk menyelesaikan pekerjaannya</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="it">
    <p>Il gestore delle partizioni di KDE è un programma che ti aiuta a gestire i dischi, le partizioni e i filesystem sul tuo computer. Ti consente di creare, copiare, spostare, eliminare, ridimensionare senza perdere dati, effettuare copie di sicurezza e ripristinare partizioni con grande semplicità.</p>
    <p>Funzionalità:</p>
    <ul>
      <li>Supporta un vasto numero di filesystem, tra cui ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS e altri</li>
      <li>Utilizza programmi esterni già disponibili per fare il suo lavoro</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ko">
    <p>KDE 파티션 관리자는 컴퓨터의 디스크 장치, 파티션, 파일 시스템을 관리하는 도구입니다. 파티션 작업, 무손실 크기 조정, 백업과 복원이 가능합니다.</p>
    <p>기능:</p>
    <ul>
      <li>EXT2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS 등 파일 시스템 지원</li>
      <li>외부 프로그램을 사용한 작업 관리</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="lt">
    <p>KDE Skaidinių tvarkyklė yra programa padedanti tvarkyti jūsų kompiuterio diskų įrenginius, skaidinius ir failų sistemas. Ji leidžia lengvai kurti, kopijuoti, perkelti, trinti ir keisti dydį neprarandant duomenų, kurti atsargines skaidinių kopijas.</p>
    <p>Ypatybės:</p>
    <ul>
      <li>Palaiko daug failų sistemų, tarp jų ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS ir kitos</li>
      <li>Užduotims atlikti naudoja išorinius įrankius</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="nl">
    <p>KDE Partitiebeheerder is een hulpprogramma om u helpen bij het beheer van de schijven, partities en bestandssystemen op uw computer. Het stelt u in staat gemakkelijk partities te maken, te kopiëren, te verplaatsen, te verwijderen, hun grootte te wijzigen zonder verlies van gegevens en hiervan een reservekopie te maken of hier vanaf te herstellen.</p>
    <p>Mogelijkheden:</p>
    <ul>
      <li>Ondersteunt een groot aantal bestandssystemen, inclusief ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS en meer</li>
      <li>Maakt gebruik van al beschikbare externe programma's om deze taken uit te voeren</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="pa">
    <p>ਕੇਡੀਈ ਪਾਰਟੀਸ਼ਨ ਮੈਨੇਜਰ ਸਹੂਲਤ ਦਾ ਪਰੋਗਰਾਮ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ ਕੰਪਿਊਟਰ ਉੱਤੇ ਡਿਸਕ ਡਿਵਾਈਸ, ਪਾਰਟੀਸ਼ਨ ਅਤੇ ਫਾਇਲ ਸਿਸਟਮਾਂ ਦਾ ਇੰਤਜ਼ਾਮ ਕਰਨ ਲਈ ਮਦਦ ਕਰਦਾ ਹੈ। ਇਹ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪਾਰਟੀਸ਼ਨ ਬਣਾਉਣ, ਕਾਪੀ ਕਰਨ, ਹਟਾਉਣ, ਬਿਨਾਂ ਡਾਟਾ ਗੁਆਏ ਆਕਾਰ ਬਦਲਣ, ਬੈਕ ਤੇ ਬਹਾਲ ਕਰਨ ਦੇ ਸਮਰੱਥ ਕਰਦਾ ਹੈ।</p>
    <p>ਲੱਛਣ:</p>
    <ul>
      <li>ਵੱਡੀ ਗਿਣਤੀ ਦੇ ਫਾਇਲ ਸਿਸਟਮਾਂ ਲਈ ਸਹਾਇਕ ਹੈ, ਜਿਸ ਵਿੱਚ ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS ਅਤੇ ਕਈ ਹੋਰ।</li>
      <li>ਪੱਕਾ ਕਰੋ ਕਿ ਇਹ ਕੰਮ ਕਰਨ ਲਈ ਹੋਰ ਬਾਹਰੀ ਪਰੋਗਰਾਮ ਉਪਲਬਧ ਹਨ</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="pl">
    <p>Zarządzanie partycjami KDE jest programem użytkowym mającym na celu pomoc przy zarządzaniu urządzeniami dyskowymi, partycjami i systemami plików na twoim komputerze. Umożliwia łatwe tworzenie, kopiowanie, przenoszenie, usuwanie i zamianę rozmiaru bez utraty danych, a także tworzenie i przywracanie kopii zapasowych partycji.</p>
    <p>Możliwości:</p>
    <ul>
      <li>Obsługa wielu systemów plików, uwzględniając przy tym  ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS i więcej</li>
      <li>Wykorzystywanie już dostępnych programów zewnętrznych do wykonywania swojej pracy</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="pt">
    <p>O Gestor de Partições do KDE é um utilitário que o ajuda a gerir os dispositivos dos discos, as suas partições e sistemas de ficheiros no seu computador. Permite-lhe facilmente criar, copiar, mover, apagar, dimensionar sem perder dados, salvaguardar e repor partições.</p>
    <p>Funcionalidades:</p>
    <ul>
      <li>Suporta um grande conjunto de sistemas de ficheiros, incluindo o ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS entre outros</li>
      <li>Tira partido dos programas externos já existentes para terminar a sua tarefa</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="pt-BR">
    <p>O Gerenciador de Partições do KDE é um utilitário que o ajuda a gerenciar os dispositivos de disco, suas partições e sistemas de arquivos no seu computador. Permite-lhe facilmente criar, copiar, mover, excluir, redimensionar sem perder dados, criar backup e restaurar partições.</p>
    <p>Funcionalidades:</p>
    <ul>
      <li>Suporte a um grande conjunto de sistemas de arquivos, incluindo o ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS, entre outros</li>
      <li>Utiliza os programas externos já existentes para terminar a sua tarefa</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ro">
    <p>Gestionarul de partiții KDE este un utilitar ce vă ajută să gestionați discuri, partiții și sisteme de fișiere din calculator. Acesta vă permite cu ușurință să creați, copiați, mutați, ștergeți, redimensionați fără pierderea datelor, faceți copii de rezervă și restabiliți partiții.</p>
    <p>Caracteristici:</p>
    <ul>
      <li>Susține un număr mare de sisteme de fișiere, inclusiv ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS și altele</li>
      <li>Folosește programele externe disponibile pentru a-și face meseria</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="ru">
    <p>Диспетчер разделов от KDE — утилита, позволяющая без лишних сложностей управлять дисковыми устройствами, разделами и файловыми системами на компьютере. Она способна создавать, копировать, перемещать, удалять разделы, менять их размеры без потери данных, создавать резервные копии разделов и восстанавливать из них.</p>
    <p>Возможности:</p>
    <ul>
      <li>Поддержка большого числа файловых систем, в том числе ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS и других.</li>
      <li>Полагается на доступные внешние программы для выполнения задач.</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sk">
    <p>KDE správca partícií je nástroj, ktorý vám má pomôcť spravovať diskové zariadenia, partície a súborové systémy na vašom počítači. Umožňuje vám jednoducho vytvoriť, kopírovať, presúvať, mazať a meniť veľkosť bez straty dám, zálohovať a obnovovať partície.</p>
    <p>Funkcie:</p>
    <ul>
      <li>Podporuje veľký počet súborových systémov, vrátane ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS a viac</li>
      <li>Používa už existujúce dostupné externé programy na vykonanie svojej práce</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sl">
    <p>Upravljalnik razdelkov za KDE je pripomoček, ki vam omogoča upravljanje z diski, razdelki in datotečnimi sistemi na vašem računalniku. Z njim lahko enostavno ustvarite, kopirate, premaknete, izbrišete, varnostno kopirate in obnovite ter spreminjate velikost razdelkov brez izgube podatkov.</p>
    <p>Zmožnosti:</p>
    <ul>
      <li>Podpira številne datotečne sisteme vključno z ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS in XFS</li>
      <li>Za izvedbo poslov uporablja že obstoječe zunanje programe</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sr">
    <p>КДЕ‑ов менаџер партиција је алатка за управљање дисковима, партицијама и фајл системима на рачунару. Омогућава лако стварање, копирање, премештање и брисање партиција, промену величине без губитка података, прављење и враћање резерва партиција.</p>
    <p>Могућности:</p>
    <ul>
      <li>Подржава велики број фајл система, укључујући екст‑2/3/4, бтрфс, рајзер, НТФС, ФАТ‑16/32, ЈФС, ИксФС, и друге.</li>
      <li>Користи разне већ постојеће спољашње програма да обави посао.</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sr-Latn">
    <p>KDE‑ov menadžer particija je alatka za upravljanje diskovima, particijama i fajl sistemima na računaru. Omogućava lako stvaranje, kopiranje, premeštanje i brisanje particija, promenu veličine bez gubitka podataka, pravljenje i vraćanje rezerva particija.</p>
    <p>Mogućnosti:</p>
    <ul>
      <li>Podržava veliki broj fajl sistema, uključujući ext2/3/4, btrfs, reiser, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS, i druge.</li>
      <li>Koristi razne već postojeće spoljašnje programa da obavi posao.</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sr-ijekavian">
    <p>КДЕ‑ов менаџер партиција је алатка за управљање дисковима, партицијама и фајл системима на рачунару. Омогућава лако стварање, копирање, премештање и брисање партиција, промену величине без губитка података, прављење и враћање резерва партиција.</p>
    <p>Могућности:</p>
    <ul>
      <li>Подржава велики број фајл система, укључујући екст‑2/3/4, бтрфс, рајзер, НТФС, ФАТ‑16/32, ЈФС, ИксФС, и друге.</li>
      <li>Користи разне већ постојеће спољашње програма да обави посао.</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sr-ijekavianlatin">
    <p>KDE‑ov menadžer particija je alatka za upravljanje diskovima, particijama i fajl sistemima na računaru. Omogućava lako stvaranje, kopiranje, premeštanje i brisanje particija, promenu veličine bez gubitka podataka, pravljenje i vraćanje rezerva particija.</p>
    <p>Mogućnosti:</p>
    <ul>
      <li>Podržava veliki broj fajl sistema, uključujući ext2/3/4, btrfs, reiser, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS, i druge.</li>
      <li>Koristi razne već postojeće spoljašnje programa da obavi posao.</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="sv">
    <p>KDE Partition Manager är ett verktyg för att hjälpa till att hantera diskenheter, partitioner och filsystem på datorn. Det låter dig enkelt skapa, kopiera, flytta, ta bort, ändra storlek utan dataförlust, säkerhetskopiera och återställa partitioner.</p>
    <p>Funktioner:</p>
    <ul>
      <li>Stöder ett stort antal filsystem, inklusive ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS med flera</li>
      <li>Drar nytta av redan tillgängliga externa program för att få jobbet gjort</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="tr">
    <p>KDE Disk Bölümü Düzenleyici; bilgisayarınızdaki disk aygıtlarını, bölümlerinizi ve dosya sistemlerinizi yönetmenize yardımcı olan bir programdır. Kolaylıkla disk bölümü oluşturmanızı, kopyalamanızı, taşımanızı, silmenizi, veri kaybetmeden yeniden boyutlandırmanızı, yedeklemenizi ve yedekten geri yüklemenizi sağlar.</p>
    <p>Özellikler:</p>
    <ul>
      <li>Ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS ve daha birçok sayıda dosya sistemi destekler</li>
      <li>İşlemlerin yapılabilmesi için zaten mevcut olan harici programlardan yararlanır</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="uk">
    <p>Редактор розділів KDE — допоміжна програма, яку призначено для полегшення керування дисковими пристроями, розділами та файловими системами на комп’ютері. За її допомогою ви зможете без проблем створювати, копіювати, пересувати, вилучати та змінювати розміри розділів без втрати даних, створювати резервні копії розділів та відновлювати дані з цих резервних копій.</p>
    <p>Можливості:</p>
    <ul>
      <li>Підтримка широкого набору файлових систем, зокрема ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS тощо.</li>
      <li>Використання доступних зовнішніх інструментів для виконання завдань.</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="x-test">
    <p>xxKDE Partition Manager is a utility program to help you manage the disk devices, partitions and file systems on your computer. It allows you to easily create, copy, move, delete, resize without losing data, backup and restore partitions.xx</p>
    <p>xxFeatures:xx</p>
    <ul>
      <li>xxSupports a large number of file systems, including ext2/3/4, btrfs, reiserfs, NTFS, FAT16/32, JFS, XFS and morexx</li>
      <li>xxMakes use of already available external programs to get its job donexx</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="zh-CN">
    <p>KDE 分区管理器是一款用于管理计算机的磁盘设备，分区，文件系统的工具程序。您可以使用它方便地创建、复制、移动、删除、在保留数据的前提下调整分区大小、备份和恢复分区等。</p>
    <p>程序功能：</p>
    <ul>
      <li>支持大量文件系统，包括 ext2/3/4、btrfs、reiserfs、NTFS、FAT16/32、JFS、XFS 和更多其他类型</li>
      <li>使用已有的外部程序完成任务</li>
    </ul>
  </description>
  <description lang="zh-TW">
    <p>KDE 磁碟分割區管理員是一個可以協助您管理您電腦上的磁碟裝置、分割區以及檔案系統的工具。它讓您可以很容易地建立、複製、移動、刪除、不遺失資料的調整大小、備份與恢復分割區。</p>
    <p>功能：</p>
    <ul>
      <li>支援大量的檔案系統，包含了 ext2/3/4、btrfs、reiserfs、NTFS、FAT16/32、JFS、XFS 以及更多</li>
      <li>利用已有的外部程式來完成其工作</li>
    </ul>
  </description>
  <pkgname>partition-manager</pkgname>
  <launchable type="desktop-id">org.kde.partitionmanager.desktop</launchable>
  <icon height="64" type="cached" width="64">partitionmanager.png</icon>
  <icon width="128" type="cached" height="128">partitionmanager.png</icon>
  <id>org.kde.partitionmanager.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <name>KDE Partition Manager</name>
  <name lang="ar">مدير كدي للأقسام</name>
  <name lang="ast">Xestor de particiones de KDE</name>
  <name lang="az">KDE Bölmələr Meneceri</name>
  <name lang="bs">KDE‑ov menadžer particija</name>
  <name lang="ca">Gestor de particions del KDE</name>
  <name lang="ca-valencia">Gestor de particions de KDE</name>
  <name lang="cs">Správce diskových oddílů pro KDE</name>
  <name lang="da">KDE Partitionshåndtering</name>
  <name lang="de">KDE-Partitionsverwaltung</name>
  <name lang="el">Διαχειριστής κατατμήσεων του KDE</name>
  <name lang="en-GB">KDE Partition Manager</name>
  <name lang="es">Gestor de particiones de KDE</name>
  <name lang="et">KDE partitsioonide haldur</name>
  <name lang="eu">KDE Partizio Kudeatzailea</name>
  <name lang="fi">KDE:n osionhallinta</name>
  <name lang="fr">Gestionnaire de partitions de KDE</name>
  <name lang="gl">Xestor de particións de KDE</name>
  <name lang="hu">KDE partíciókezelő</name>
  <name lang="ia">KDE Partition Manager (gerente de partition de KDE)</name>
  <name lang="id">KDE Partition Manager</name>
  <name lang="it">Gestore delle partizioni di KDE</name>
  <name lang="ko">KDE 파티션 관리자</name>
  <name lang="lt">KDE Skaidinių tvarkyklė</name>
  <name lang="nl">KDE Partitiebeheerder</name>
  <name lang="pa">KDE ਪਾਰਟੀਸ਼ਨ ਮੈਨੇਜਰ</name>
  <name lang="pl">Zarządzanie partycjami KDE</name>
  <name lang="pt">Gestor de Partições do KDE</name>
  <name lang="pt-BR">Gerenciador de Partições do KDE</name>
  <name lang="ro">Gestionarul de partiții KDE</name>
  <name lang="ru">Диспетчер разделов от KDE</name>
  <name lang="sk">KDE Správca partícií</name>
  <name lang="sl">Upravljalnik razdelkov za KDE</name>
  <name lang="sr">КДЕ‑ов менаџер партиција</name>
  <name lang="sr-Latn">KDE‑ov menadžer particija</name>
  <name lang="sr-ijekavian">КДЕ‑ов менаџер партиција</name>
  <name lang="sr-ijekavianlatin">KDE‑ov menadžer particija</name>
  <name lang="sv">KDE:s partitionshanterare</name>
  <name lang="tr">KDE Disk Bölüm Yöneticisi</name>
  <name lang="uk">Редактор розділів для KDE</name>
  <name lang="x-test">xxKDE Partition Managerxx</name>
  <name lang="zh-CN">KDE 分区管理器</name>
  <name lang="zh-TW">KDE 磁碟分割區管理員</name>
  <summary>Manage disk devices, partitions and file systems on your computer</summary>
  <summary lang="ast">Xestiona preseos d'almacenamientu, particiones y sistemes de ficheros del ordenador</summary>
  <summary lang="az">Kompyuterinizdəki disk qurğularının, bölmələrin və fayl sistemlərinin idarə edilməsi</summary>
  <summary lang="ca">Gestiona dispositius de disc, particions i sistemes de fitxers de l'ordinador</summary>
  <summary lang="ca-valencia">Gestiona dispositius de disc, particions i sistemes de fitxers de l'ordinador</summary>
  <summary lang="cs">Spravujte disky, oddíly a souborové systémy ve vašem počítači</summary>
  <summary lang="da">Håndtér diskenheder, partitioner og filsystemer på din computer</summary>
  <summary lang="de">Verwaltung von Festplatten, Partitionen und Dateisystemen auf Ihrem Rechner</summary>
  <summary lang="el">Διαχειρίζεται συσκευές δίσκων, κατατμήσεις και συστήματα αρχείων στον υπολογιστή σας</summary>
  <summary lang="en-GB">Manage disk devices, partitions and file systems on your computer</summary>
  <summary lang="es">Gestión de discos, particiones y sistema de archivos de su equipo</summary>
  <summary lang="et">Arvuti kettaseadmete, partitsioonide ja failisüsteemide haldamine</summary>
  <summary lang="eu">Kudeatu zure sistemako disko gailuak, partizioak eta fitxategi-sistemak</summary>
  <summary lang="fi">Hallitse tietokoneen levyjä, osioita ja tiedostojärjestelmiä</summary>
  <summary lang="fr">Gérez vos disques, partitions et systèmes de fichiers de votre ordinateur</summary>
  <summary lang="hu">A számítógépe háttértárainak, partícióinak és fájlrendszereinek kezelése</summary>
  <summary lang="ia">Gere dispositivos de disco, partitiones e systemas de file sur tu computator</summary>
  <summary lang="id">Kelola perangkat disk, partisi, dan sistem file di komputermu</summary>
  <summary lang="it">Gestisci dispositivi a disco, partizioni e file system sul tuo computer</summary>
  <summary lang="ko">컴퓨터의 디스크 장치, 파티션, 파일 시스템 관리</summary>
  <summary lang="nl">Schijfapparaten, partities en bestandssystemen op uw computer beheren</summary>
  <summary lang="pa">ਆਪਣੇ ਕੰਪਿਊਟਰ ਲਈ ਡਿਸਕ ਡਿਵਾਈਸ, ਪਾਰਟੀਸ਼ਨ ਤੇ ਫਾਇਲ ਸਿਸਟਮਾਂ ਦਾ ਇੰਤਜ਼ਾਮ ਕਰੋ</summary>
  <summary lang="pl">Zarządzaj urządzeniami dyskowymi, partycjami oraz systemami plików na twoim komputerze</summary>
  <summary lang="pt">Faz a gestão de dispositivos, partições e sistemas de ficheiros dos discos no seu computador</summary>
  <summary lang="pt-BR">Gerencie dispositivos de disco, partições e sistemas de arquivos no seu computador</summary>
  <summary lang="ro">Gestionează discuri, partiții și sisteme de fișiere din calculator</summary>
  <summary lang="ru">Управление дисковыми устройствами, разделами и файловыми системами</summary>
  <summary lang="sk">Spravujte diskové zariadenia, oddiely a súborové systémy v počítači</summary>
  <summary lang="sl">Upravlja diskovne naprave, razdelke diskov in datotečne sisteme na vašem računalniku</summary>
  <summary lang="sv">Hantera diskenheter, partitioner och filsystem på datorn</summary>
  <summary lang="uk">Керування дисковими пристроями, розділами та файловими системами вашого комп'ютера</summary>
  <summary lang="x-test">xxManage disk devices, partitions and file systems on your computerxx</summary>
  <summary lang="zh-CN">管理电脑中的磁盘设备、分区和文件系统</summary>
  <url type="homepage">https://apps.kde.org/partitionmanager//</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=partitionmanager</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/?application=partitionmanager</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://www.kde.org/images/screenshots/kdepartitionmanager.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>partitionmanager</binary>
  </provides>
  <releases>
    <release version="22.04.0" date="2022-04-21" />
    <release version="21.12.3" date="2022-03-03" />
    <release version="21.12.2" date="2022-02-03" />
    <release version="21.12.1" date="2022-01-06" />
  </releases>
</component>