<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
  <pkgname>shotwell</pkgname>
  <launchable type="desktop-id">shotwell.desktop</launchable>
  <icon type="cached" width="64" height="64">shotwell.png</icon>
  <icon width="128" height="128" type="cached">shotwell.png</icon>
  <id>shotwell.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>LGPL-2.1+</project_license>
  <translation type="gettext">shotwell</translation>
  <name>Shotwell</name>
  <name lang="zh_TW">Shotwell</name>
  <name lang="zh_HK">Shotwell</name>
  <name lang="zh_CN">Shotwell</name>
  <name lang="vi">Shotwell</name>
  <name lang="uk">Shotwell</name>
  <name lang="tr">Shotwell</name>
  <name lang="te">షాట్‌వెల్</name>
  <name lang="ta">ஷாட்வெல்</name>
  <name lang="sv">Shotwell</name>
  <name lang="sr@latin">Foto-bunar</name>
  <name lang="sr">Фото-бунар</name>
  <name lang="sl">Shotwell</name>
  <name lang="sk">Shotwell</name>
  <name lang="ru">Shotwell</name>
  <name lang="ro">Shotwell</name>
  <name lang="pt_BR">Shotwell</name>
  <name lang="pt">Shotwell</name>
  <name lang="pl">Shotwell</name>
  <name lang="pa">ਸ਼ੂਟਵੈੱਲ</name>
  <name lang="or">Shotwell</name>
  <name lang="oc">Shotwell</name>
  <name lang="nl">Shotwell</name>
  <name lang="nb">Shotwell</name>
  <name lang="mr">शॉटवेल</name>
  <name lang="ml">ഷോട്ട്‌‌വെല്‍</name>
  <name lang="lv">Shotwell</name>
  <name lang="lt">Shotwell</name>
  <name lang="ko">샷웰</name>
  <name lang="kn">Shotwell</name>
  <name lang="kk">Shotwell</name>
  <name lang="ja">Shotwell</name>
  <name lang="it">Shotwell</name>
  <name lang="id">Shotwell</name>
  <name lang="hu">Shotwell</name>
  <name lang="hr">Shotwell</name>
  <name lang="hi">शॉटवेल</name>
  <name lang="he">Shotwell</name>
  <name lang="gu">Shotwell</name>
  <name lang="gl">Shotwell</name>
  <name lang="gd">Shotwell</name>
  <name lang="fr">Shotwell</name>
  <name lang="fi">Shotwell</name>
  <name lang="eu">Shotwell</name>
  <name lang="et">Shotwell</name>
  <name lang="es">Shotwell</name>
  <name lang="en_GB">Shotwell</name>
  <name lang="el">Shotwell</name>
  <name lang="de">Shotwell</name>
  <name lang="da">Shotwell</name>
  <name lang="cs">Shotwell</name>
  <name lang="ca">Shotwell</name>
  <name lang="bs">Shotwell</name>
  <name lang="bn_IN">Shotwell</name>
  <name lang="as">Shotwell</name>
  <name lang="ar">شُتْ‌وِل</name>
  <summary>Popular photo manager</summary>
  <summary lang="zh_TW">廣受歡迎的相片管理員</summary>
  <summary lang="zh_CN">流行的照片管理器</summary>
  <summary lang="uk">Популярний впорядник фотографій</summary>
  <summary lang="tr">Gözde fotoğraf düzenleyici</summary>
  <summary lang="sv">Populär bildhanterare</summary>
  <summary lang="sr@latin">Popularni upravnik fotografija</summary>
  <summary lang="sr">Популарни управник фотографија</summary>
  <summary lang="sk">Obľúbený správca fotografií</summary>
  <summary lang="ru">Менеджер фотографий</summary>
  <summary lang="ro">Gestionar de fotografii popular</summary>
  <summary lang="pt_BR">Organizador popular de fotos</summary>
  <summary lang="pt">Gestor de fotografias popular</summary>
  <summary lang="pl">Popularny menedżer zdjęć</summary>
  <summary lang="oc">Un gestionari de fòtos popular</summary>
  <summary lang="lv">Populārs fotogrāfiju pārvaldnieks</summary>
  <summary lang="ko">인기있는 사진 관리자</summary>
  <summary lang="kk">Фотосуреттерді басқарудың әйгілі қолданбасы</summary>
  <summary lang="ja">ポピュラーな写真管理ツール</summary>
  <summary lang="id">Manajer foto populer</summary>
  <summary lang="hu">Népszerű fényképkezelő</summary>
  <summary lang="hr">Popularan upravitelj fotografija</summary>
  <summary lang="gl">Xestor de imaxes popular</summary>
  <summary lang="gd">Manaidsear dhealbhan mòr-chòrdte</summary>
  <summary lang="fr">Un gestionnaire de photos répandu</summary>
  <summary lang="fi">Suosittu sovellus valokuvien hallintaan</summary>
  <summary lang="eu">Argazkien kudeatzaile ospetsua</summary>
  <summary lang="es">Gestor de fotos popular</summary>
  <summary lang="de">Populäre Fotoverwaltung</summary>
  <summary lang="da">Populært program til billedhåndtering</summary>
  <summary lang="cs">Oblíbený správce fotografií</summary>
  <summary lang="ca">Gestor de fotografies popular</summary>
  <description>
    <p>
      Shotwell is an easy-to-use, fast photo organizer designed for the GNOME desktop.
      It allows you to import photos from your camera or disk, organize them by date and subject
      matter, even ratings.  It also offers basic photo editing, like crop, red-eye correction,
      color adjustments, and straighten.  Shotwell’s non-destructive photo editor does not alter
      your master photos, making it easy to experiment and correct errors.
    </p>
    <p>
      When ready, Shotwell can upload your photos to various web sites, such as Facebook, Flickr,
      Google Photos, and more.
    </p>
    <p>
      Shotwell supports JPEG, PNG, TIFF, and a variety of RAW file formats.
    </p>
  </description>
  <description lang="ca">
    <p>Shotwell és un ràpid organitzador de fotografies fàcil d'usar, dissenyat per a l'escriptori GNOME. Es poden importar imatges des de la seva càmera o disc, organitzar-les per data i tema, fins i tot qualificar-les. També ofereix funcions bàsiques d'edició, com retallar, correcció d'ulls vermells, ajustaments de color, i redreçar. L'editor de fotografies Shotwell no destrueix ni altera les seves imatges mestres, per tant,  és fàcil d'experimentar i corregir errors.</p>
    <p>Quan estigui llest, Shotwell pot pujar les seves fotografies a diversos llocs web, com Facebook, Flickr, Google Photos, i més.</p>
    <p>Shotwell és compatible amb JPEG, PNG, TIFF, i una varietat de formats de fitxer RAW.</p>
  </description>
  <description lang="cs">
    <p>Shotwell je rychlá a na obsluhu jednoduchá aplikace pro správu fotografií v uživatelském prostředí GNOME. Umožňuje import fotografií z fotoaparátu nebo disku, jejich roztřídění podle data a obsahu, a také hodnocení. Rovněž nabízí základní úpravy fotografií, jako je ořezání, oprava červených očí, vyladění barev a vyrovnání. Jedná se o nedestruktivní úpravy, což znamená, že editor nemění přímo hlavní fotografii, takže můžete snadno experimentovat a napravovat chyby.</p>
    <p>Když máte vše připravené, může Shotwell nahrát vaše fotografie do různých webových služeb, jako je Facebook, Flickr, Fotky Google a další.</p>
    <p>Shotwell podporuje souborové formáty JPEG, PNG, TIFF a různé varianty RAW.</p>
  </description>
  <description lang="da">
    <p>Shotwell er et hurtigt og brugervenligt program til organisering af dine billeder. Det er designet til GNOME-skrivebordet. Du kan importere billeder fra kamera eller disk og organisere dem efter dato, emne eller bedømmelse. Det indeholder også grundlæggende værktøjer til billedredigering så som beskæring, fjernelse af røde øjne, farvejustering og udjævning. Shotwell ødelægger ikke det oprindelige billede, hvilket gør det nemt at eksperimentere og rette fejl.</p>
    <p>Shotwell understøtter JPEG, PNG, TIFF og en række RAW-filformater.</p>
  </description>
  <description lang="de">
    <p>Shotwell ist eine einfach zu bedienende, schnelle Fotoverwaltung, die für die GNOME-Arbeitsumgebung entworfen wurde. Sie können Fotos von Ihrer Kamera oder einem Datenträger importieren, diese nach Datum oder Thematik ordnen und Bewertungen vergeben. Außerdem bietet Shotwell grundlegende Möglichkeiten zur Bildbearbeitung, wie beispielsweise Zuschneiden, Rote-Augen-Korrektur, Farbabgleich und Begradigen. Der zerstörungsfreie Fotoeditor verändert Ihre ursprünglichen Aufnahmen nicht, so dass Sie wesentlich freier damit experimentieren und Fehler korrigieren können.</p>
    <p>Wenn Shotwell eingerichtet ist, können Sie Ihre Fotos zu verschiedenen Webseiten hochladen, wie beispielsweise Facebook, Flickr, Google Fotos und weitere.</p>
    <p>Shotwell unterstützt JPEG, PNG, TIFF und eine Reihe von RAW-Dateiformaten.</p>
  </description>
  <description lang="es">
    <p>Shotwell es un organizador de fotos fácil de usar, diseñado para el escritorio GNOME. Le permite importar fotos de su cámara o disco, organizarlas por fecha y asunto o por puntuación. También ofree edición básica, como recortar, eliminar ojos rojos, ajustes de color y enderezar. El editor no destructivo de Shotwell no altera las fotos originales, haciendo que sea más fácil experimentar y corregir errores.</p>
    <p>Cuando esté preparado, Shotwell puede subir sus fotos a varios sitios web, tales como Facebook, Flickr, Google Photos y más</p>
    <p>Shotwell soporta JPEG, PNG, TIFF, y varios formatos de archivos RAW.</p>
  </description>
  <description lang="eu">
    <p>Shotwell erraz erabiltzen den argazki-antolatzaile azkarra da, GNOME mahaigainerako diseinatu dena. Argazkiak kameratik edo diskotik inportatzen ditu, dataren eta gaiaren arabera antolatzen ditu eta puntuazioen bidez ere ordenatzen ditu. Argazkien oinarrizko edizioa eskaintzen du: mozketa, begi gorrien zuzenketa, koloreen doikuntzak eta argazkia zuzentzea. Shotwell-en argazki-editorea ez da suntsikorra eta ez ditu zure jatorrizko argazkiak aldatzen eta, hortaz, erraza da aldaketa desberdinak probatzea eta erroreak zuzentzea.</p>
    <p>Prest daudenean, Shotwell-ek zenbait webgunetara igo ditzake zure argazkiak: Facebook, Flickr, Google Photos eta beste hainbatera.</p>
    <p>Shotwell-ek JPEG, PNG, TIFF eta hainbat RAW fitxategi-formatu onartzen ditu.</p>
  </description>
  <description lang="fi">
    <p>Shotwell on helppokäyttöinen ja nopea sovellus kuvien hallintaan. Sen avulla voit tuoda kuvasi esimerkiksi kamerasta, kiintolevyltä tai muistitikulta, ja hallita kuvia useiden eri ominaisuuksien perusteella. Sovellus tarjoaa myös kuvien perusmuokkaustoiminnot, kuten rajauksen, punasilmäisyyden korjauksen, värisäätimet ja suoristuksen. Shotwellin kuvamuokkain ei tee peruuttamattomia muutoksia alkuperäisiin kuviin, joten erilaiset kokeilut kuvilla ja palaaminen aiempaan tilaan on vaivatonta.</p>
    <p>Shotwell tukee useita kuvamuotoja: JPEG, PNG, TIFF ja monet RAW-tiedostomuodot.</p>
  </description>
  <description lang="fr">
    <p>Shotwell est un organiseur de photos simple d’utilisation et rapide, conçu pour le bureau GNOME. Il permet d’importer des photos à partir d’appareils photo ou de disques, de les organiser par date et par thème, et même par notation. Il offre également des fonctionnalités d’édition basiques telles que le rognage, la correction des yeux rouges, l’ajustement des couleurs et le redressement. L’éditeur d’image non destructif de Shotwell ne touche pas aux photos originales, ce qui facilite les essais et la correction d’erreurs.</p>
    <p>Lorsque vos photos sont prêtes, Shotwell sait les envoyer à différents sites Web, tels que Facebook, Flickr, Google Photos et d’autres encore.</p>
    <p>Shotwell prend en charge les formats JPEG, PNG, TIFF ainsi qu’une variété de formats de fichier RAW.</p>
  </description>
  <description lang="gl">
    <p>O Shotwell é un organizador de fotos rápido e doado de usar deseñado para o escritorio GNOME. Permite importar imaxes da súa cámara ou disco, organizalas por data ou temática e incluso por puntuacións. Tamén ofrece funcionalidades básicas de edición como recortar, corrección dos ollos vermellos, axustes de cor e endereitamento. O editor de imaxes non destrutivo do Shotwell non altera as imaxes orixinais, facendo doado experimentar e corrixir erros.</p>
    <p>Shotwell acepta JPEG, PNG, TIFF e varios formatos de ficheiros RAW.</p>
  </description>
  <description lang="he">
    <p>‏Shotwell הוא מנהל תמונות מהיר וקל לשימוש שעוצב עבור שולחן העבודה GNOME. הוא מאפשר לך לייבא תמונות מהמצלמה שלך לכונן הקשיח, לארגן אתם לפי תאריך, נושא ואפילו לפי דירוג. הוא גם מציע עריכת תמונות בסיסית, כמו חיתוך, תיקון עיניים אדומות, התאמת צבעים ויישור. עורך התמונות של Shotwell אינו הורס תמונות, הוא אינו משנה את התמונות המקוריות, מה שמקל על ביצוע ניסיונות ותיקון טעויות.</p>
    <p>‏Shotwell תומך ב־JPEG, PNG, TIFF ובתבניות קובץ RAW אחרות .</p>
  </description>
  <description lang="hr">
    <p>Shotwell je jednostavan za korištenje, brz organizator fotografija dizajniran za GNOME radno okruženje. Omogućuje vam uvoz fotografija iz vaše kamere ili diska, organizira ih tematski, prema datumu ili ocjenama. Omogućuje i osnovno uređivanje fotografija poput obrezivanja, uklanjanja crvenih očiju, prilagodbu i ispravljanje boja. Shotwellov nedestruktivan uređivač fotografija ne mijenja vaše glavne fotografije, čineći ih lakšim za eksperimentiranje i ispravljanje grešaka.</p>
    <p>Shotwell podržava JPEG, PNG, TIFF, i razne RAW formate datoteka.</p>
  </description>
  <description lang="hu">
    <p>A Shotwell egy könnyen használható, gyors fényképrendező a GNOME asztali környezethez. Segítségével fényképeket importálhat a fényképezőképéről vagy lemezekről, dátum, tárgy és értékelés szerint rendezheti őket. Alapvető fényképszerkesztést is biztosít, mint a vágás, vörös szem javítás, színállítás és egyenesítés. A Shotwell kárt nem okozó fényképszerkesztője nem módosítja az eredeti fényképeket, így könnyebbé teszi a kísérletezést és a hibák javítását.</p>
    <p>Ha készen áll, akkor a Shotwell képes feltölteni a képeit különböző weboldalakra, mint a Facebook, Flickr, Google Fényképek, és így tovább.</p>
    <p>A Shotwell a JPEG, PNG, TIFF, valamint különböző nyers fájl formátumokat támogatja.</p>
  </description>
  <description lang="id">
    <p>Shotwell adalah pengorganisasi foto yang mudah digunakan, cepat, yang didesain untuk desktop GNOME. Dapat digunakan untuk mengimpor foto dari kamera atau diska, menata berdasarkan waktu dan subyek pokok, bahkan peringkat. Juga menawarkan penyuntingan foto dasar, seperti memotong, koreksi mata-merah, penyeimbang warna, dan pelurusan. Penyunting foto non-desktruktif Shotwell tidak mengubah foto asli Anda, sehingga aman untuk bereksperimen dan memperbaiki kesalahan.</p>
    <p>Ketika telah siap, Shotwell dapat mengunggah foto Anda ke berbagai situs web, seperti Facebook, Flickr, Google Foto, dan lain sebagainya.</p>
    <p>Shotwell mendukung JPEG, PNG, TIFF, dan varietas berkas berformat RAW lainnya.</p>
  </description>
  <description lang="ja">
    <p>Shotwell は GNOME デスクトップ向けに設計された、使いやすく高速な写真管理アプリケーションです。カメラやディスクから写真をインポートして、日付やタグ、評価で写真を管理することができます。また、切り抜きや赤目補正、色調整、傾き補正などの基本的な写真編集機能を提供します。Shotwell の非破壊編集可能な写真エディターは、原版の写真に変更を加えずに手軽に編集を試したり問題点を修正したりできます。</p>
    <p>設定すれば、Shotwell で Facebook、Flickr、Google フォトなどのウェブサイトに写真をアップロードできます。</p>
    <p>Shotwell は JPEG、PNG、TIFF、および RAW ファイル形式をサポートしています。</p>
  </description>
  <description lang="kk">
    <p>Shotwell JPEG, PNG, TIFF және RAW файл пішімдерінің бірнеше түрлерін қолдайды.</p>
  </description>
  <description lang="ko">
    <p>샷웰은 JPEG, PNG, TIFF 그리고 다양한 RAW 파일 형식을 지원합니다.</p>
  </description>
  <description lang="lv">
    <p>Shotwell ir ātrs, viegli lietojams fotogrāfiju organizētājs, veidots GNOME darbvirsmai. Tas jums ļauj importēt fotogrāfijas no kameras uz disku, organizēt tās pēc datuma, tematikas vai par vērtējuma. Tas arī piedāvā vienkāršu fotogrāfiju rediģēšanu, piemēram, apcirst, novērst sarkano acu efektu, pielabot krāsas un iztaisnot bildi. Shotwell nedestruktīvā fotogrāfiju rediģēšana nemaina sākotnējo fotogrāfiju, kas jums ļauj eksperimentēt un labot kļūdas.</p>
    <p>Shotwell atbalsta JPEG, PNG, TIFF un dažādus jēlo datņu formātus.</p>
  </description>
  <description lang="oc">
    <p>Shotwell es un organizador de fòtos de bon utilizar e rapid, concebut pour lo bureau GNOME. Permet d’importar de fòtos a partir d’aparelhs de fòto o de disques, de las organizar per data e per tèma, e quitament per notacion. Ofrís tanben de foncionalitats d’edicion basicas talas coma lo retalhatge, la correccion dels uèlhs roges, l’ajustament de las colors e lo requilhament. L’editor d’imatge non destructiu de Shotwell tòca pas a las fòtos originalas, aquò facilita los ensages e la correccion d’errors.</p>
    <p>Un còp prèst, Shotwell pòt enviar vòstras fòtos a mantun site web, coma Facebook, Flickr, Google Photos e encara mai.</p>
    <p>Shotwell pren en carga los formats JPEG, PNG, TIFF emai una granda varietat de formats de fichièr RAW.</p>
  </description>
  <description lang="pl">
    <p>Shotwell to łatwy w użyciu, szybki organizator zdjęć dla środowiska GNOME. Umożliwia on importowanie zdjęć z aparatu lub dysku, organizowanie ich według dat i tematyki, a nawet ocen. Oferuje on także podstawowe funkcje edycji zdjęć, takie jak kadrowanie, korekta efektu czerwonych oczu, dostosowanie kolorów i wyrównywanie. Niedestrukcyjny edytor zdjęć programu Shotwell nie zmienia głównych kopii zdjęć, znacznie ułatwiając eksperymentowanie i poprawianie błędów.</p>
    <p>Po edycji, program Shotwell może wysłać zdjęcia do różnych serwisów internetowych, takich jak Facebook, Flickr, Zdjęcia Google i wiele więcej.</p>
    <p>Shotwell obsługuje formaty JPEG, PNG, TIFF i wiele rodzajów plików RAW.</p>
  </description>
  <description lang="pt">
    <p>O Shotwell suporta JPEG, PNG, TIFF e vários formatos de ficheiros RAW.</p>
  </description>
  <description lang="pt_BR">
    <p>Shotwell é um organizador de fotos rápido e fácil de usar, projetado para o ambiente GNOME. Ele permite que você importe fotos de sua câmera ou seu disco, organize-os por data e assunto, e até mesmo avalie-as. Também oferece edição básica de fotos, como corte, correção de olhos vermelhos, ajuste de cor e endireitar. O editor de fotos Shotwell não as destrói pois não altera suas fotos mestres, tornando mais fácil experimentar e corrigir erros.</p>
    <p>Quando estiver pronto, Shotwell pode enviar suas fotos para vários sites, tais como Facebook, Flickr, Google Fotos e mais.</p>
    <p>Shotwell oferece suporte a JPEG, PNG, TIFF e a uma variedade de formatos de arquivo RAW.</p>
  </description>
  <description lang="ro">
    <p>Shotwell este un organizator de fotografii rapid, ușor de utilizat pentru desktop-ul GNOME. Vă permite să importați fotografiile de la cameră sau disc, să le organizați după dată și subiect, chiar și evaluări. Oferă, de asemenea, editare de fotografii de bază, precum decupare, corectarea ochiului roșu, ajustări ale culorii, și îndreptare. Editorul de fotografii nedisctructiv Shotwell nu alterează fotografiile principale, făcând mai ușoare experimentarea și corectarea erorilor.</p>
    <p>Când este gata, Shotwell poate să vă încarce fotografiile la pagini web variate, precum Facebook, Flickr, Google Photos, și mai multe.</p>
    <p>Shotwell suportă JPEG, PNG, TIFF, și o varietate de formate de fișier RAW.</p>
  </description>
  <description lang="ru">
    <p>Shotwell — удобная и простая в использовании программа для организации фотографий, предназначенная для рабочей среды GNOME. С её помощью можно импортировать фотографии с камеры или диска, упорядочивать их по дате и теме, а также по рейтингу. Кроме того, программа позволяет редактировать фотографии, например, выполнять кадрирование, устранять эффект «красных глаз», корректировать цвета и выравнивать изображения. Фоторедактор программы Shotwell не изменяет исходные изображения; благодаря этому легко экспериментировать и исправлять ошибки редактирования.</p>
    <p>После завершения работы с фотографиями можно использовать Shotwell для их отправки на различные веб-сайты, такие как Facebook, Flickr, Google Photos и многие другие.</p>
    <p>Shotwell поддерживает работу с файлами JPEG, PNG, TIFF, а также с различными видами RAW-файлов.</p>
  </description>
  <description lang="sk">
    <p>Prehliadač Shotwell podporuje formáty JPEG, PNG, TIFF a množstvo súborov RAW.</p>
  </description>
  <description lang="sr">
    <p>Фото-бунар је једноставан за употребу, брз организатор фотографија осмишљен за Гномову радну површ. Омогућава вам да увезете фотографије са фото-апарата или диска, да их разврстате по датуму и предмету, чак и према оцени. Такође нуди и основну обраду слика, као одсецање, уклањање црвених очију, подешавање боје, и исправљање. Фото-бунаров не-уништавајући уредник фотографија не мења ваше главне фотографије, што олакшава експериментисање и исправљање грешака.</p>
    <p>Када сте спремни, Фото-бунар може да отпреми ваше фотографије на разне веб сајтове, као што је Фејсбук, Фликр, Гугл Фотографије и многе друге.</p>
    <p>Фото-бунар подржава ЈПЕГ, ПНГ, ТИФФ и разне сирове записе датотека.</p>
  </description>
  <description lang="sr@latin">
    <p>Foto-bunar je jednostavan za upotrebu, brz organizator fotografija osmišljen za Gnomovu radnu površ. Omogućava vam da uvezete fotografije sa foto-aparata ili diska, da ih razvrstate po datumu i predmetu, čak i prema oceni. Takođe nudi i osnovnu obradu slika, kao odsecanje, uklanjanje crvenih očiju, podešavanje boje, i ispravljanje. Foto-bunarov ne-uništavajući urednik fotografija ne menja vaše glavne fotografije, što olakšava eksperimentisanje i ispravljanje grešaka.</p>
    <p>Foto-bunar podržava JPEG, PNG, TIFF i razne sirove zapise datoteka.</p>
  </description>
  <description lang="sv">
    <p>Shotwell är en lättanvänd, snabb bildorganiserare designad för GNOME-skrivbordet. Det låter dig importera bilder från din kamera eller disk, organisera dem efter datum och ämne samt betyg. Det erbjuder grundläggande bildredigering, beskärning, röda ögon-korrigering, färgjusteringar och verktyg för att räta ut bilder. Shotwells icke-destruktiva bildredigerare ändrar inte dina huvudbilder och gör det enkelt att experimentera och rätta fel.</p>
    <p>Shotwell kan, om så önskas, skicka upp dina bilder till olika webbplatser som Facebook, Flickr, Google Foto med flera.</p>
    <p>Shotwell stödjer JPEG, PNG, TIFF och flera varianter av RAW-filformat.</p>
  </description>
  <description lang="tr">
    <p>Shotwell, GNOME masaüstü için tasarlanmış kullanımı kolay ve hızlı fotoğraf yöneticisidir. Kameranızdan veya diskinizden fotoğraf aktarmanızı, onları tarih veya konuya hatta puana göre yönetmenizi sağlar. Ayrıca; kırpma, kırmızı göz giderme, renk düzeltmeleri, doğrultma gibi basit fotoğraf düzenlemeleri sunar. Shotwell’in yok edici olmayan fotoğraf düzenleyicisi ana fotoğraflarınızı başkalaştırmaz, hataları düzeltmeyi ve denemeyi kolaylaştırır.</p>
    <p>Hazır olduğunda; Shotwell fotoğraflarınızı Facebook, Flickr, Google Fotoğraflar gibi daha çok web sitesine yükleyebilir.</p>
    <p>Shotwell; JPG, PNG, TIFF ve değişik RAW dosya biçimlerini destekler.</p>
  </description>
  <description lang="uk">
    <p>Shotwell — проста у користуванні, швидка програма для керування фотографіями, розроблена для стільничного середовища GNOME. За її допомогою ви можете імпортувати фотографії з вашого фотоапарата або диска, упорядкувати їх за датою або темою, навіть оцінками. У програмі також передбачено базові можливості з редагування фотографій, зокрема обрізання, виправлення наслідків ефекту «червоних очей», коригування рівнів кольорів та згладжування. Неруйнівний фоторедактор Shotwell не вносить змін до початкових файлів фотографій, що спростить вам експерименти з редагуванням та виправлення помилок.</p>
    <p>Після обробки Shotwell може вивантажувати ваші фотографії на різноманітні сайти, зокрема Facebook, Flickr, Google Фото тощо.</p>
    <p>У Shotwell передбачено підтримку роботи з файлами у форматах JPEG, PNG, TIFF та різноманітних форматах цифрових негативів (RAW).</p>
  </description>
  <description lang="zh_CN">
    <p>Shotwell 是一个易用的、快速的照片组织软件，为 GNOME 桌面而设计。它可以帮助您从您的照相机或磁盘中导入照片、按照时间和主题内容进行组织，甚至是进行评分。它同时提供了基础的照片编辑功能，如剪裁、红眼修正、颜色调整和倾斜修正。Shotwell 的非破坏性照片编辑器不会修改您的原始照片，可以更方便您的试验并对编辑错误进行修正。</p>
    <p>Shotwell 支持 JPEG, PNG, TIFF 以及许多 RAW 文件格式。</p>
  </description>
  <description lang="zh_TW">
    <p>Shotwell 針對 GNOME 桌面設計，是個易用、快速的相片整理器。它能讓您從相機或磁碟中匯入相片，並根據日期或事件、甚至是評等來整理相片。它還提供基本相片編修功能，例如裁切、紅眼校正、色彩調整、拉直等。Shotwell 的非破壞性相片編輯器不會更動您的原本相片，讓您輕鬆試驗並修正錯誤。</p>
    <p>Shotwell 支援 JPEG、PNG、TIFF、和多種 RAW 檔案格式。</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://wiki.gnome.org/Apps/Shotwell</url>
  <content_rating type="oars-1.0" />
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://gitlab.gnome.org/GNOME/shotwell/raw/master/data/appdata/harbor.png</image>
      <caption>
        <!-- Describe this screenshot in less than ~10 words -->
      </caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://gitlab.gnome.org/GNOME/shotwell/raw/master/data/appdata/import.png</image>
      <caption>
        <!-- Describe this screenshot in less than ~10 words -->
      </caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://gitlab.gnome.org/GNOME/shotwell/raw/master/data/appdata/organize.png</image>
      <caption>
        <!-- Describe this screenshot in less than ~10 words -->
      </caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://gitlab.gnome.org/GNOME/shotwell/raw/master/data/appdata/edit.png</image>
      <caption>
        <!-- Describe this screenshot in less than ~10 words -->
      </caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://gitlab.gnome.org/GNOME/shotwell/raw/master/data/appdata/publish.png</image>
      <caption>
        <!-- Describe this screenshot in less than ~10 words -->
      </caption>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <update_contact>mail@jensge.org</update_contact>
  <project_group>GNOME</project_group>
  <developer_name>The Shotwell developers</developer_name>
  <developer_name lang="zh_TW">Shotwell 開發者群</developer_name>
  <developer_name lang="uk">Розробники Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="tr">Shotwell geliştiricileri</developer_name>
  <developer_name lang="sv">Shotwells utvecklare</developer_name>
  <developer_name lang="sr@latin">Programeri Foto-bunara</developer_name>
  <developer_name lang="sr">Програмери Фото-бунара</developer_name>
  <developer_name lang="ru">Разработчики программы Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="ro">Dezvoltatorii Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="pt_BR">Os desenvolvedores do Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="pl">Programiści projektu Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="oc">Los desvolopaires de Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="lv">Shotwell izstrādātāji</developer_name>
  <developer_name lang="kk">Shotwell өндірушілері</developer_name>
  <developer_name lang="id">Para pengembang Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="hu">A Shotwell fejlesztői</developer_name>
  <developer_name lang="hr">Shotwell razvijatelji</developer_name>
  <developer_name lang="he">מפתחי מציג התמונות Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="gl">Os desenvolvedores do Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="gd">Luchd-leasachaidh Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="fr">Les développeurs de Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="fi">Shotwell-kehittäjät</developer_name>
  <developer_name lang="eu">Shotwell garatzaileak</developer_name>
  <developer_name lang="es">Los desarrolladores de Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="de">Die Shotwell-Entwickler</developer_name>
  <developer_name lang="da">Udviklerne af Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="cs">Vývojáři aplikace Shotwell</developer_name>
  <developer_name lang="ca">Desenvolupadors del Shotwell</developer_name>
  <url type="bugtracker">https://gitlab.gnome.org/GNOME/shotwell/issues</url>
  <releases>
    <release version="0.30.16" date="2022-05-18" urgency="medium" type="stable" />
    <release date="2022-04-04" urgency="medium" type="stable" version="0.30.15" />
    <release type="stable" urgency="high" date="2021-08-18" version="0.30.14" />
    <release urgency="low" type="stable" version="0.30.13" date="2021-08-17" />
    <release type="stable" urgency="medium" version="0.30.12" date="2021-05-24" />
    <release type="stable" version="0.30.11" date="2020-09-05" urgency="low" />
    <release version="0.30.10" date="2020-05-22" urgency="high" type="stable" />
    <release version="0.30.9" date="2020-05-03" type="stable" urgency="medium" />
    <release urgency="medium" date="2020-01-03" type="stable" version="0.30.8" />
    <release date="2019-08-20" urgency="medium" version="0.30.7" type="stable" />
    <release urgency="medium" date="2019-08-20" type="stable" version="0.30.6" />
    <release date="2019-08-14" urgency="medium" version="0.30.5" type="stable" />
    <release version="0.30.4" urgency="medium" date="2019-04-24" type="stable" />
  </releases>
  <!-- GNOME Projects usually have no per-app donation page -->
  <url type="donation">http://www.gnome.org/friends/</url>
  <url type="help">http://shotwell-project.org/doc/html</url>
</component>