<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
  <pkgname>xfce.xfce4-power-manager</pkgname>
  <launchable type="desktop-id">xfce4-power-manager-settings.desktop</launchable>
  <icon width="64" height="64" type="cached">org.xfce.powermanager.png</icon>
  <icon width="128" height="128" type="cached">org.xfce.powermanager.png</icon>
  <id>xfce4-power-manager.desktop</id>
  <metadata_license>CC-BY-3.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>Xfce power manager</name>
  <summary>Manage and reduce power consumption of computer and devices</summary>
  <description>
    <p>Xfce power manager manages the power sources on the computer and the devices that can be controlled to reduce their power consumption (such as LCD brightness level, monitor sleep, CPU frequency scaling).</p>
    <p>In addition, Xfce power manager provides a set of freedesktop-compliant DBus interfaces to inform other applications about current power level so that they can adjust their power consumption, and it provides the inhibit interface which allows applications to prevent automatic sleep actions via the power manager; as an example, the operating system’s package manager should make use of this interface while it is performing update operations.</p>
    <p>Xfce power manager also provides a plugin for the Xfce and LXDE panels to control LCD brightness levels and to monitor battery and device charge levels.</p>
  </description>
  <description lang="ar">
    <p>مدير الطاقة اكسفس يدير مصادر الطاقة على الحاسوب والأجهزة التي يتحكم فيها للحد من استهلاك الطاقة (مثل مستوى سطوع الشاشة، نوم العارض، تحجيم تردد المعالج).</p>
    <p>وبالإضافة إلى ذلك، يوفر مدير الطاقة اكسفس مجموعة من واجهات دبس المتوافقة فريدسكتوب لإبلاغ التطبيقات الأخرى بمستوى الطاقة الحالي بحيث يتمكنوا من ضبط استهلاك الطاقة، ويوفر واجهة مثبطة والتي تسمح للتطبيقات بمنع إجراءات النوم التلقائي عن طريق مدير الطاقة. على سبيل المثال، يجب أن يستخدم مدير حزمة نظام التشغيل هذه الواجهة أثناء تنفيذ عمليات التحديث.</p>
    <p>كما يوفر مدير الطاقة اكسفس ﻻحقة لألواح اكسفس ولكسدي للسيطرة على مستويات سطوع الشاشة ومراقبة مستويات البطارية وجهاز الشحن.</p>
  </description>
  <description lang="be">
    <p>Кіраўнік сілкавання xfce кіруе крыніцамі сілкавання камп’ютара і падлучаных прылад, якімі можна кіраваць, для памяншэння выкарыстання энергіі (напрыклад яркасць экрана, рэжым сну манітора, змена чашчыні працэсара).</p>
    <p>Дадаткова кіраўнік сілкавання Xfce вызначае інтэрфейсы для DBus, сумяшчальныя з freedesktop, для апавяшчэння праграм аб бягучым узроўні зараду батарэі, каб яны змянялі ўзровень спажывання энергіі. Таксама ёсць інтэрфейс, які прадухіляе аўтаматычны пераход у рэжым сну. Напрыклад, кіраўнік пакункаў мусіць выкарыстоўваць гэты інтэрфейс падчас абнаўлення.</p>
    <p>Кіраўнік сілкавання таксама прапануе ўбудову панэляў Xfce і LXDE для кіравання яркасцю LCD-дысплеяў і ўзроўнем зараду батарэі і прылад.</p>
  </description>
  <description lang="bg">
    <p>Xfce power manager управлява източници на захранване на компютъра и устройствата, които могат да бъдат контролирани, за да се намали потреблението на енергия (като ниво на яркост на LCD, монитор, сън, честотата на процесора).</p>
    <p>В допълнение, Xfce Power Manager предоставя набор от freedesktop-съвместими DBUS интерфейси за информиране за текущото ниво на мощност на други приложения, така че те да могат да коригират тяхното потребление на енергия, и осигурява интерфейс който позволява на приложенията да предотвратяват автоматичното заспиване чрез управлението на захранването; като пример, за управление на мениджъра на пакети докато се извършва актуализация.</p>
    <p>Xfce Power Manager също така включва и добавка за панелите на Xfce и LXDE, за контрол на яркостта на LCD екрана и наблюдение на нивата на заряд на батерията и зарядните устройства.</p>
  </description>
  <description lang="ca">
    <p>El gestor d'energia de Xfce gestiona les fonts d'energia de l'ordinador i els dispositius que es poden controlar per reduir-ne el consum energètic (com ara el nivell de brillantor del LCD, el repòs del monitor i l'escalat de freqüència de la CPU).</p>
    <p>A més, el gestor d'energia de Xfce proporciona un conjunt d'interfícies DBus compatibles amb freedesktop per informar altres aplicacions del nivell d'energia perquè en puguin ajustar el consum i proporciona la interfície d'inhibició que permet a les aplicacions evitar accions automàtiques d'inactivitat a través del gestor d'energia; per exemple, l'administrador de paquets del sistema operatiu hauria de fer ús d'aquesta interfície mentre s'estiguin portant a terme les operacions d'actualització.</p>
    <p>El gestor d'energia de Xfce també proporciona un connector per als taulers de Xfce per controlar els nivells de brillantor LCD i per monitorar els nivells de la bateria i de càrrega del dispositiu.</p>
  </description>
  <description lang="cs">
    <p>Správa napájení pro Xfce spravuje zdroje napájení počítače a zařízení, která lze ovládat za účelem snížení spotřeby energie (např. úroveň jasu LCD displeje, uspání monitoru, nastavení frekvence procesoru).</p>
    <p>Dále Správce napájení pro Xfce poskytuje sadu rozhraní sběrnice DBus v souladu s prvky freedesktop tak, že informuje ostatní aplikace o současné úrovni napájení, aby mohly přizpůsobit svoji spotřebu energie, a poskytuje aplikacím rozhraní pro předejití automatizovaných akcí pro přechod do režimu spánku. Toto rozhraní využívá například Správce balíčků systému při instalaci aktualizací.</p>
    <p>Správce napájení pro Xfce také poskytuje zásuvný modul pro panely Xfce a LXDE pro ovládání úrovně jasu displejů LCD a pro sledování úrovní nabití baterie a zařízení.</p>
  </description>
  <description lang="da">
    <p>Xfce Strømstyring håndterer strømkilderne på computeren og de enheder, der kan justeres til at spare på strømmen (såsom lysstyrken på LCD-skærmen, hvile og skalering af CPU-frekvens).</p>
    <p>I tillæg tilbyder Xfce Strømstyringen et sæt af freedesktop-kompatible DBus-grænseflader, der informerer andre programmer om det nuværende strømniveau, så de kan tilpasse deres strømforbrug, samtidig som det tilbyder inhibit-grænsefladen, der gør det muligt for programmer, at forhindre automatiske hvilehandlinger via strømstyring; som eksempel bør styresystemets pakkehåndtering gøre brug denne grænseflade, mens den udfører opdateringshandlinger.</p>
    <p>Xfce Strømstyringen tilbyder også et plugin til Xfce- og LXDE-panelerne, til at styre niveauet for LCD-lysstyrken, samt overvåger batteri og enhedernes ladeniveauer.</p>
  </description>
  <description lang="de">
    <p>Die Xfce-Energieverwaltung verwaltet die Energiequellen des Rechners und die Geräte, die gesteuert werden können, um ihren Energieverbrauch zu reduzieren (wie zum Beispiel LCD-Helligkeit, Stromsparmodus des Bildschirms, CPU-Frequenzskalierung).</p>
    <p>Zusätzlich stellt die Xfce-Energieverwaltung einen Satz an Freedesktop-konformen DBus-Schnittstellen zur Verfügung, um andere Anwendungen über den aktuellen Energiestand zu informieren, sodass diese ihren Energieverbrauch anpassen bzw. das automatische Versetzen in den Bereitschaftsmodus oder Ruhezustand verhindern können; beispielsweise sollte die Paketverwaltung des Betriebssystems diese Schnittstelle während der Aktualisierungsvorgänge benutzen.</p>
    <p>Die Xfce-Energieverwaltung stellt ebenfalls ein Erweiterung für die Xfce- und die LXDE-Leiste zur Verfügung, um die Bildschirmhelligkeit zu steuern und um die Akkuladung und die Geräteladung zu überwachen.</p>
  </description>
  <description lang="el">
    <p>O διαχειριστής ενέργειας Xfce διαχειρίζεται τις πηγές ρεύματος του υπολογιστή σας και των συσκευών που μπορούν να ελεγχθούν ώστε να μειωθεί η κατανάλωση ενέργειας (όπως το επίπεδο φωτεινότητας των οθονών, το σβήσιμο της οθόνης, η ρύθμιση της συχνότητας του επεξεργαστή)</p>
    <p>Επιπροσθέτως, ο διαχειριστής ενέργειας Xfce παρέχει ένα σύνολο διεπαφών dbus συμβατών με τα πρότυπα του freedesktop για να ενημερώνει άλλες εφαρμογές για το τρέχον επίπεδο ενέργειας ώστε να μπορούν να ρυθμίζουν την κατανάλωση ενέργειας και παρέχει τη διεπαφή παρεμπόδισης που επιτρέπει στις εφαρμογές να αποτρέπουν αυτοματοποιημένες ενέργειες αναστολής/αδρανοποίησης μέσω του διαχειριστή ενέργειας. Για παράδειγμα ο διαχειριστής πακέτων του λειτουργικού συστήματος πρέπει να κάνει χρήση αυτής της διεπαφής κατά την διάρκεια των λειτουργιών αναβάθμισης.</p>
    <p>Ο διαχειριστής ενέργειας Xfce επίσης παρέχει ένα πρόσθετο για τα ταμπλό του Xfce και του LXDE για τον έλεγχο της φωτεινότητας, της μπαταρίας και του επιπέδου φόρτωσης των συσκευών.</p>
  </description>
  <description lang="en_AU">
    <p>Xfce power manager manages the power sources on the computer and the devices that can be controlled to reduce their power consumption (such as LCD brightness level, monitor sleep, CPU frequency scaling).</p>
    <p>In addition, Xfce power manager provides a set of freedesktop-compliant DBus interfaces to inform other applications about current power level so that they can adjust their power consumption, and it provides the inhibit interface which allows applications to prevent automatic sleep actions via the power manager; as an example, the operating system’s package manager should make use of this interface while it is performing update operations.</p>
    <p>Xfce power manager also provides a plugin for the Xfce and LXDE panels to control LCD brightness levels and to monitor battery and device charge levels.</p>
  </description>
  <description lang="en_CA">
    <p>Xfce power manager manages the power sources on the computer and the devices that can be controlled to reduce their power consumption (such as LCD brightness level, monitor sleep, CPU frequency scaling).</p>
    <p>In addition, Xfce power manager provides a set of freedesktop-compliant DBus interfaces to inform other applications about current power level so that they can adjust their power consumption, and it provides the inhibit interface which allows applications to prevent automatic sleep actions via the power manager; as an example, the operating system’s package manager should make use of this interface while it is performing update operations.</p>
    <p>Xfce power manager also provides a plugin for the Xfce and LXDE panels to control LCD brightness levels and to monitor battery and device charge levels.</p>
  </description>
  <description lang="es">
    <p>El Administrador de energía de Xfce gestiona las fuentes de alimentación del equipo y de los dispositivos que puedan controlarse para reducir su consumo de energía (por ejemplo, nivel de brillo del LCD, apagar el monitor, escalado de frecuencia del procesador).</p>
    <p>Además, el Administrador de energía de Xfce proporciona un conjunto de interfaces «D-Bus» utilizando las especificaciones de «freedesktop» para informar a otras aplicaciones sobre el nivel de energía actual para que puedan ajustar su consumo, y proporciona una interfaz de inhibición que permite a las aplicaciones evitar acciones automáticas de suspensión a través del administrador de energía; como por ejemplo, el gestor de paquetes del sistema operativo debe hacer uso de esta interfaz mientras se está llevando a cabo operaciones de actualización.</p>
    <p>El administrador de energía de Xfce también provee un complemento para el panel de Xfce y LXDE para controlar los niveles de brillo de los LCD y monitorizar los niveles de carga y batería de los dispositivos.</p>
  </description>
  <description lang="et">
    <p>Xfce toitehaldur haldab arvuti toiteallikaid ning erinevate seadmete voolutarvet (näiteks LCD ekraani eredus, monitori väljalülitamine ning protsessori taktsageduse automaatne muutmine).</p>
    <p>Lisaks pakub Xfce vooluhaldur teistele rakendustele freedesktop-spetsifikatsiooni järgset DBus liidest, mille abil nad  saavad oma voolutarvet kohendada või blokeerida arvuti jäämise unne. Näiteks operatsioonisüsteemi paketihaldur võib kasutada viimatinimetatud funktsionaalsust süsteemi uuendamise ajal.</p>
    <p>Xfce toitehalduri pistikprogramm on kasutusel nii Xfce kui LXDE ribal ning sellega saab kontrollida nii LCD ekraani eredust kui aku laetuse taset.</p>
  </description>
  <description lang="eu">
    <p>Xfce energia kudeatzaileak ordenagailuko elikatze-iturriak eta energia-kontsumoa murrizteko kontrola daitezkeen gailuak (adibidez, LCD distira-maila, loa kontrolatzea, PUZ maiztasun-eskalatzea) kudeatzen ditu.</p>
    <p>Gainera, Xfce energia kudeatzaileak freedesktop-ekin bateragarriak diren DBus interfaze-multzo bat eskaintzen du, beste aplikazio batzuei egungo potentzia-mailaren berri emateko, haien energia-kontsumoa doitu ahal izan dezaten, eta aplikazioei energia kudeatzailearen bidez lo-ekintza automatikoak saihesteko aukera ematen dien inhibizio-interfazea ematen die; adibidez, sistema eragileko pakete-kudeatzaileak interfaze hori erabili behar du eguneratze-eragiketak egiten ari den bitartean.</p>
    <p>Xfce energia kudeatzaileak Xfce eta LXDE paneletarako, LCD distira-mailak kontrolatzeko eta bateriaren eta gailuaren karga-mailak kontrolatzeko plugin bat ere eskaintzen du.</p>
  </description>
  <description lang="fi">
    <p>Xfce:n virranhallinta hallitsee tietokoneen virtalähteitä ja laitteita, joiden virrankäyttöä voidaan vähentää (esimerkiksi näytön kirkkauden taso ja lepotila, prosessorin tehon säätö).</p>
    <p>Lisäksi Xfce:n virranhallinta tarjoaa joitakin freedesktop-yhteensopivia DBus-rajapintoja ilmoittaakseen muille sovelluksille virran tasosta jotta ne voivat säätää omaa virrankulustaan ja jotta automaattinen keskeytys- ja lepotilaan siirtyminen voidaan välttää; esimerkiksi järjestelmän pakettienhallinnan tulisi käyttää tätä rajapintaa suorittaessaan päivitystoimintoja.</p>
    <p>Xfce:n virranhallinta tarjoaa myös kaksi liitännäistä Xfce:n ja LXDE:n paneeleihin, yhden hallitsemaan näytön kirkkautta ja toisen laitteiden akkujen tilan seurantaan.</p>
  </description>
  <description lang="fr">
    <p>Le gestionnaire d’alimentation Xfce gère les sources d’alimentation sur l’ordinateur et les périphériques qui peuvent être contrôlés afin de réduire leur consommation d’énergie (tel que le niveau de luminosité de l’écran LCD, la mise en veille du moniteur, l’échelonnement de la fréquence du CPU). </p>
    <p>De plus, le gestionnaire d’alimentation Xfce fournit un ensemble d’interfaces DBus conformes aux spécifications freedesktop pour informer les autres applications du niveau de charge actuel afin qu’elles puissent ajuster leur consommation d’énergie, et il fournit l’interface d’inhibition qui permet aux applications d’empêcher les actions automatiques de mise en veille via le gestionnaire d’alimentation ; par exemple, le gestionnaire de paquets du système d’exploitation devrait faire usage de cette interface pendant qu’il effectue ses opérations de mise à jour.</p>
    <p>Le gestionnaire d’alimentation Xfce fournit également un greffon pour les tableaux de bord Xfce et LXDE afin de contrôler le niveau de luminosité de l’écran LCD et de surveiller les niveaux de charge de la batterie et des périphériques.</p>
  </description>
  <description lang="gl">
    <p>O xestor de enerxía do Xfce encárgase das fontes de enerxía do computador e os dispositivos que poden ser controlados para reducir o consumo de enerxía (como o nivel de brillo da pantalla, a suspensión da pantalla e a graduación de frecuencia do procesador.)</p>
    <p>Ademais, o xestor de enerxía Xfce fornece un conxunto de interfaces DBus compatíbeis con freedesktop para informar a outras aplicacións sobre o nivel de potencia actual para que poidan axustar o seu consumo de enerxía e proporciona a interface de inhibición que permite que as aplicacións impidan as accións de suspensión automáticas a través do xestor de enerxía; como exemplo, o xestor de paquetes do sistema operativo, quen debería facer uso desta interface mentres está a realizar operacións de actualización.</p>
    <p>O xestor de enerxía do Xfce tamén fornece un engadido para os paneis Xfce e LXDE para o control dos niveis de brillo da pantalla e monitorización dos niveis de batería e dispositivos de carga.</p>
  </description>
  <description lang="he">
    <p>מנהל צריכת חשמל Xfce מנהל את מקורות החשמל של המחשב וההתקנים אשר נתונים לבקרה כדי להפחית את צריכת החשמל שלהם (כגון רמת בהירות מסך LCD, שינת תצוגה, שינוי תדירות CPU).</p>
    <p>בנוסף, מנהל צריכת חשמל Xfce מספק ערכה של ממשקי DBus תומכי freedesktop כדי ליידע יישומים אחרים על צריכת חשמל נוכחית על מנת שאלו יוכלו להתאים את צריכת החשמל שלהם, וכמו כן זו מספקת ממשק מניעה אשר מתיר ליישומים למנוע פעולות שינה אוטומטיות באמצעות מנהל צריכת החשמל; כדוגמה, מנהל החבילות של מערכת הפעלה צריך להשתמש בממשק זה בעת שזה מבצע פעולות עדכון.</p>
    <p>מנהל צריכת חשמל Xfce מספק גם תוסף ללוחות של Xfce ושל LXDE כדי לשלוט ברמות בהירות LCD וגם כדי לעקוב אחר רמות טעינה של סוללה והתקן.</p>
  </description>
  <description lang="hr">
    <p>Xfce upravitelj energijom upravlja izvorima energije računala i uređajima kojima se može smanjiti razina potrošnje energije (kao što su razina svjetline LCD zaslona, spavanje monitora, promijena frekvencije CPU-a).</p>
    <p>Uz to, Xfce upravitelj energijom pruža set DBus sučelja usklađenih s freedesktop standardom radi obaviještavanja drugih aplikacija o trenutnom stanju energije kako bi mogle prilagoditi svoju razinu potrošnje. Pruža i sučelje koje omogućava aplikacijama da zaustave automatsko spavanje sustava, npr. dok upravitelj programskim paketima ažurira sustav.</p>
    <p>Xfce upravitelj energijom također pruža priključke za Xfce i LXDE ploče koji omogućavaju upravljanje svjetlinom LCD zaslona te praćenje korištenja i napunjenosti baterije uređaja.</p>
  </description>
  <description lang="hu">
    <p>Az Xfce energiakezelő kezeli a számítógép energiaforrásait, és azokat az eszközöket, amelyek vezérlésével csökkenthető az energiafogyasztás (mint az LCD fényerő, a kijelző alvása, CPU frekvencia skálázása).</p>
    <p>Továbbá az Xfce energiakezelő egy freedesktop-kompatibilis DBus interfészcsomagot biztosít, hogy értesítse a többi alkalmazást a jelenlegi energiaszintről, így azok is módosíthatják az energiafogyasztásukat, valamint biztosít egy megakadályozó interfészt is, amellyel megakadályozhatók az energiakezelő automatikus alvási műveletei. Például az operációs rendszer csomagkezelőjének célszerű használni az interfészt a frissítési műveletek közben.</p>
    <p>Az Xfce energiakezelő bővítményeket is biztosít az Xfce és az LXDE panelekhez, hogy vezéreljék az LCD fényességi szinteket, és figyelemmel kövessék az akkumulátort, és az eszközök töltöttségi szintjét.</p>
  </description>
  <description lang="hy_AM">
    <p>Xfce լիցքի կառավարիչը կառավարում է այն համակարգիչների եւ սարքերի հոսանքի աղբիւրները, որոնց hոսանքի սպառումը հնարաւոր է նուազեցնել (աւրինակ՝ հեղուկաբիւրեղային ցուցասարքի պայծառութեան մակարդակը, ցուցասարքի հանգիստի եղանակը, ԿՄՍ֊ի հաճախութեան չափում):</p>
    <p>Յաւելեալ․ Xfce լիցքի կառավարիչն ապահովում է DBus freedesktop համապատասխան միջավայրեր այլ ծրագրերի՝ լիցքի ներկայիս մակարդակի մասին տեղեկացնելու համար, որպէսզի նրանք կարգաւորեն մարտկոցի սպառումը, բացի դրանից մատակարարում է նաեւ միջավայր, որը թոյլ է տալիս ծրագրերին արգելել հանգստի ինքնաշխատ գործողութիւնները, լարման կառավարչի աւգնութեամբ․ աւրինակ՝ ԱՒՀ֊ի փաթեթների կառավարիչը պէտք է գործածի այս միջավայրը, թարմացումների ժամանակ։</p>
    <p>Xfce լիցքի կառավարիչը նաեւ մատակարարում է ներդրաւն Xfce եւ LXDE վահանակների համար, հեղուկաբիւրեղային ցուցասարքերի պայծառութեան մակարդակը կառավարելու, ինչպես նաեւ՝ հսկելու մարտկոցն ու սարքերի լիցքի մակարդակները։</p>
  </description>
  <description lang="hye">
    <p>Xfce լիցքի կառավարիչը կառավարում է այն համակարգիչների եւ սարքերի հոսանքի աղբիւրները, որոնց hոսանքի սպառումը հնարաւոր է նուազեցնել (աւրինակ՝ հեղուկաբիւրեղային ցուցասարքի պայծառութեան մակարդակը, ցուցասարքի հանգիստի եղանակը, ԿՄՍ֊ի հաճախութեան չափումը):</p>
    <p>Յաւելեալ․ Xfce լիցքի կառավարիչն ապահովում է DBus freedesktop համապատասխան միջավայրեր այլ ծրագրերի՝ լիցքի ներկայիս մակարդակի մասին տեղեկացնելու համար, որպէսզի նրանք կարգաւորեն մարտկոցի սպառումը, բացի դրանից մատակարարում է նաեւ միջավայր, որը թոյլ է տալիս ծրագրերին արգելել հանգստի ինքնաշխատ գործողութիւնները, լարման կառավարչի աւգնութեամբ․ աւրինակ՝ ԱՒՀ֊ի փաթեթների կառավարիչը պէտք է գործածի այս միջավայրը, թարմացումների ժամանակ։</p>
    <p>Xfce լիցքի կառավարիչը նաեւ մատակարարում է ներդրաւն Xfce եւ LXDE վահանակների համար, հեղուկաբիւրեղային ցուցասարքերի պայծառութեան մակարդակը կառավարելու, ինչպես նաեւ՝ հսկելու մարտկոցն ու սարքերի լիցքի մակարդակները։</p>
  </description>
  <description lang="id">
    <p>Manajer daya Xfce mengelola sumber daya pada komputer untuk mengurangi konsumsi daya (seperti kecerahan layar, penonaktifan tampilan, penyesuaian frekuensi CPU).</p>
    <p>Selain itu, manajer daya Xfce juga menyediakan sekumpulan antar muka DBus yang kompatibel dengan freedesktop, yang dapat dipakai untuk mendapatkan informasi tentang tingkat daya tersisa dan mencegah sistem masuk pada mode tidur (saat diperlukan).</p>
    <p>Manajer daya Xfce juga menyediakan plugin pada panel Xfce dan LXDE untuk mengontrol kecerahan layar dan memonitor sisa tenaga baterai dan level pengisian baterai.</p>
  </description>
  <description lang="is">
    <p>Xfce-orkustýringin stjórnar afluppsprettum á tölvunni og þeim tækjum þar sem hægt er að stjórna orkunýtingu (svo sem birtustigi LCD-skjás, skjásvæfingu, tíðnikvörðun CPU-örgjörva, o.þ.h.).</p>
  </description>
  <description lang="it">
    <p>Il gestore dell'energia di Xfce controlla le fonti di energia del 
computer e dei dispositivi che possono essere controllati per ridurre il loro consumo (come la luminosità dello schermo, lo spegnimento del monitor o la frequenza della CPU).</p>
    <p>In più, il gestore dell'energia di Xfce fornisce una serie di interfacce DBus compatibili con freedesktop, allo scopo di informare le altre applicazioni riguardo il livello energetico del sistema così da permettere loro di regolarsi in base ad esso. Fornisce inoltre un'interfaccia che consente di selezionare quali applicazioni possono impedire l'addormentamento automatico del sistema attraverso il gestore dell'energia; ad esempio il gestore dei pacchetti del sistema può utilizzare questa interfaccia mentre sta effettuando gli aggiornamenti.</p>
    <p>Il gestore dell'energia di Xfce fornisce anche un componente aggiuntivo per il pannello di Xfce e di LXDE che permette di controllare la luminosità dello schermo e monitorare i livelli di carica della batteria del dispositivo.</p>
  </description>
  <description lang="ja">
    <p>Xfce 電源管理はコンピューターおよび消費電力を制御可能なデバイス (LCD の輝度レベル、モニターのスリープ、CPU の動作周波数など) の電源を管理します。</p>
    <p>さらに、Xfce 電源管理はほかのアプリケーションに現在の電源レベルなどを提供するための freedesktop.org 準拠の DBus インターフェイスも用意しています。これを利用してアプリケーションから消費電力の調整が行えます。ほかに、電源制御が自動で行うスリープの一時的な抑止もできます。例えば、オペレーティングシステムのパッケージ管理がアップデート処理を行っている間などにこの機能を使用するといいでしょう。</p>
    <p>また、Xfce パネル用と LXDE パネル用のプラグインも 2 種類提供しています。一つは LCD の輝度レベルを調整するもの、もう一つはバッテリやデバイスの充電レベルを監視するものです。</p>
  </description>
  <description lang="kk">
    <p>Xfce эл. қорегін басқарушысы компьютердің эл. қорек көздерін және қоректі тұтынуды баптауға болатын құрылғыларды (LCD экран жарықтылығы, мониторды ұйықтату, процессор жиілігін өзгерту сияқты) басқарады.</p>
    <p>Сонымен қатар, Xfce эл. қорегін басқарушысы басқа қолданбаларға ағымдағы эл. қорек деңгейі туралы ақпаратты ұсынуға арналған freedesktop-үйлесімді DBus интерфейстерін қамтамасыз етеді. Оның көмегімен қолданбалар өздерінің қоректі тұтыну деңгейлерін баптап, ұйықтатуға жол бермеу мүмкіндігін пайдалана алады. Мысалы, жүйені жаңартатын дестелер басқарушысы өз жұмысын сәтті аяқтау үшін оны қолдана алады.</p>
    <p>Xfce эл. қорегін басқарушысы LCD экраны жарықтылығын басқару және батарея/құрылғылар заряд шамасын бақылау мүмкіндігін беретін Xfce және LXDE панельдері үшін плагинді ұсынады.</p>
  </description>
  <description lang="kn">
    <p>Xfce ಪವರ್ ಮ್ಯಾನೇಜರ್ ಕಂಪ್ಯೂಟರ್ನಲ್ಲಿ ವಿದ್ಯುತ್ ಮೂಲಗಳನ್ನು ನಿರ್ವಹಿಸುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಅವುಗಳ ವಿದ್ಯುತ್ ಬಳಕೆಯನ್ನು ಕಡಿಮೆ ಮಾಡಲು ನಿಯಂತ್ರಿಸಬಹುದಾದ ಸಾಧನಗಳನ್ನು (ಉದಾಹರಣೆಗೆ ಎಲ್ಸಿಡಿ ಪ್ರಕಾಶಮಾನ ಮಟ್ಟ, ಮಾನಿಟರ್ ನಿದ್ರೆ, ಸಿಪಿಯು ಆವರ್ತನ ಸ್ಕೇಲಿಂಗ್).</p>
    <p>ಇದರ ಜೊತೆಗೆ, Xfce ಪವರ್ ಮ್ಯಾನೇಜರ್ ಪ್ರಸ್ತುತ ವಿದ್ಯುತ್ ಶಕ್ತಿಯ ಮಟ್ಟದಲ್ಲಿ ಇತರ ಅನ್ವಯಿಕೆಗಳನ್ನು ತಿಳಿಸಲು ಡೆಸ್ಕ್ಟಾಪ್-ಕಂಪ್ಲೈಂಟ್ DBus ಇಂಟರ್ಫೇಸ್ಗಳ ಒಂದು ಸೆಟ್ ಅನ್ನು ಒದಗಿಸುತ್ತದೆ, ಇದರಿಂದಾಗಿ ಅವುಗಳು ತಮ್ಮ ವಿದ್ಯುತ್ ಬಳಕೆಯನ್ನು ಸರಿಹೊಂದಿಸಬಹುದು ಮತ್ತು ವಿದ್ಯುತ್ ಮ್ಯಾನೇಜರ್ ಮೂಲಕ ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತ ನಿದ್ರೆ ಕಾರ್ಯಗಳನ್ನು ತಡೆಯಲು ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ಗಳನ್ನು ಅನುಮತಿಸುವ ಪ್ರತಿಬಂಧಕ ಇಂಟರ್ಫೇಸ್ ಅನ್ನು ಒದಗಿಸುತ್ತದೆ ; ಉದಾಹರಣೆಯಾಗಿ, ಆಪರೇಟಿಂಗ್ ಸಿಸ್ಟಮ್ನ ಪ್ಯಾಕೇಜ್ ಮ್ಯಾನೇಜರ್ ಈ ಇಂಟರ್ಫೇಸ್ ಅನ್ನು ನವೀಕರಣ ಕಾರ್ಯಾಚರಣೆಗಳನ್ನು ನಿರ್ವಹಿಸುತ್ತಿರುವಾಗ ಬಳಸಬೇಕು.</p>
    <p>Xfce ಪವರ್ ಮ್ಯಾನೇಜರ್ LCD ಬ್ರೈಟ್ನೆಸ್ ಮಟ್ಟವನ್ನು ನಿಯಂತ್ರಿಸಲು ಮತ್ತು ಬ್ಯಾಟರಿ ಮತ್ತು ಸಾಧನ ಚಾರ್ಜ್ ಮಟ್ಟವನ್ನು ಮೇಲ್ವಿಚಾರಣೆ ಮಾಡಲು Xfce ಮತ್ತು LXDE ಪ್ಯಾನೆಲ್ಗಳಿಗೆ ಸಹ ಒಂದು ಪ್ಲಗ್ಇನ್ ಅನ್ನು ಒದಗಿಸುತ್ತದೆ.</p>
  </description>
  <description lang="ko">
    <p>Xfce 전원 관리자는 컴퓨터와 전력 소모 감소를 제어(LCD 밝기, 모니터 대기 상태, CPU 주파수 조정)할 수 있는 장치에 붙은 전원을 관리합니다.</p>
    <p>게다가, Xfce 전원 관리자에서는 현재 전원 상태를 다른 프로그램에 제공하는 freedesktop 호환 DBus 인터페이스를 제공하여 전력 소모를 줄일 수 있고, 전원 관리자가 자동으로 대기상태로 진입하는 동작을 다른 프로그램이 막을 수 있게 하는 억제 인터페이스를 제공합니다. 예를 들자면 운영체제 꾸러미 관리자에서는 업데이트 동작을 수행하는 동안 이 인터페이스를 활용합니다.</p>
    <p>Xfce 전원 관리자에서는 LCD 밝기를 조절하고 배터리와 장치 충전 상태를 감시하는 Xfce 및 LXDE용 플러그인도 제공합니다.</p>
  </description>
  <description lang="lt">
    <p>Xfce maitinimo tvarkytuvė kompiuteryje valdo maitinimo šaltinius bei įrenginius, kurie gali būti valdomi, siekiant sumažinti jų energijos vartojimą (tokius kaip LCD ryškumo lygį, monitoriaus užmigdymą, procesoriaus dažnio keitimą).</p>
    <p>Be to, Xfce maitinimo tvarkytuvė parūpina su freedesktop suderinamą DBus sąsajų rinkinį, skirtą informuoti kitas programas apie esamą energijos lygį, suteikiantį programoms galimybę reguliuoti savo energijos vartojimą ir draudimo sąsają, leidžiančią programoms, per maitinimo tvarkytuvę neleisti užmigdymo veiksmų; pavyzdžiui, sistemos paketų tvarkytuvė, atlikdama atnaujinimo operacijas, turėtų pasinaudoti šia sąsaja.</p>
    <p>Xfce maitinimo tvarkytuvė taip pat parūpina įskiepį, kuris skirtas Xfce ir LXDE skydeliams, ir kuris valdo LCD ryškumo lygius bei stebi akumuliatoriaus ir įrenginio įkrovos lygius.</p>
  </description>
  <description lang="ms">
    <p>Pengurus kuasa Xfce mengurus sumber kuasa pada komputer dan peranti yang dapat dikawal untuk mengurangkan penggunaan kuasa mereka (seperti aras kecerahan LCD, mod tidur monitor, penskalaan frekuensi CPU).</p>
    <p>Tambahan pula, pengurus kuasa Xfce menyediakan satu set antaramuka DBus menuruti-freedesktop untuk memaklumkan aplikasi lain mengenai aras kuasa semasa supaya ia dapat melaras penggunaan kuasa mereka, dan ia menyediakan juga antaramuka rencat yang membolehkan aplikasi menghalang tindakan tidur automatik melalui pengurus kuasa; contohnya, pengurus pakej sistem pengoperasian menggunakan antaramuka ini ketika ia membuat kemaskini operasi.</p>
    <p>Pengurus kuasa Xfce juga menyediakan satu pemalam panel Xfce dan LXDE untuk mengawal aras kecerahan LCD dan memantau aras pengecasan bateri dan peranti.</p>
  </description>
  <description lang="nb">
    <p>Xfce-strømstyringen tar hånd om strømkildene på maskinen og enhetene som kan kontrolleres for å redusere deres strømforbruk (som lysnivå på LCD-skjerm, søvn for monitor, og justering av prosessorfrekvens).</p>
    <p>I tillegg har Xfce-strømstyring et knippe freedesktop-støttede DBus-grensesnitt for å informere programmer om gjeldende strømnivå så de kan regulere sine strømforbruk. Grensesnittet tillater også programmer å midlertidig hindre dvalgang. Som et eksempel bruker pakkebehandleren dette grensesnittet når den utfører oppdateringer.</p>
    <p>Xfce-strømstyring tilbys også som et tillegg for Xfce- og LXDE-paneler for å kontrollere LCD-lysstyrkenivå og gi oversikt over ladningsnivå til batteri og ladningsnivåer.</p>
  </description>
  <description lang="nl">
    <p>Xfce Energiebeheerder beheert de krachtbronnen op de computer en de apparaten waarvan het stroomverbruik kan worden teruggebracht (zoals schermhelderheid, slaapstand van beeldscherm, verlagen van CPU-frequentie).</p>
    <p>Bovendien levert Xfce Energiebeheerder een stel DBus-bedieningsschillen die voldoen aan de freedesktop-standaard, om andere toepassingen in te lichten omtrent het huidige energieniveau, zodat zij hun energieverbruik kunnen bijstellen. Ook levert hij aan toepassingen de bedieningsschil om automatische slaapstand via Energiebeheerder te voorkomen. Bijvoorbeeld: de pakketbeheerder van het besturingssysteem zou deze bedieningsschil moeten gebruiken wanneer hij programma's aan het bijwerken is.</p>
    <p>Xfce-energiebeheerder levert ook een invoegsel voor de werkbalken van Xfce en LXDE, om de helderheid van LCD-schermen in te stellen en om de ladingsniveaus te bewaken van accu's en apparaten.</p>
  </description>
  <description lang="pl">
    <p>Menedżer zasilania Xfce odpowiada za zarządzanie poborem energii przez komputer oraz urządzenia do niego podłączone (np. dopasowując jasność ekranu, wstrzymując działanie monitora, przeskalowując taktowanie CPU).</p>
    <p>Dodatkowo, menadżer zasilania Xfce dostarcza zestaw interfejsów DBus zgodnych z standardem freedesktop, aby informować inne aplikacje o obecnym poziomie baterii, aby mogły dostosować swoje zużycie energii. Dostarcza również interfejs czasowo zawieszający akcje automatycznego oszczędzania energii; dla przykładu, menadżer pakietów  powinien użyć tego interfejsu w trakcie odświeżania listy uaktualnień.</p>
    <p>Menedżer zasilania Xfce zapewnia wtyczkę dla paneli Xfce i LXDE, kontrolującą poziom jasności ekranu LCD i monitorującą stan naładowania akumulatora oraz innych urządzeń.</p>
  </description>
  <description lang="pt">
    <p>O gestor de energia do Xfce faz a gestão das fontes de energia no computador e nos dispositivos que possam ser controlados, para reduzir o consumo de energia (nível de luminosidade do LCD, suspensão do monitor, escalonamento da frequência da CPU, etc).</p>
    <p>Adicionalmente, o gestor de energia do Xfce providencia um conjunto de interfaces DBus do projecto 'freedesktop' (que transmitem a informação do nivel de energia a outras aplicações para que elas possam ajustar o seu consumo) e a interface de inibição que permite às aplicações impedirem as ações automáticas de suspensão lançadas pelo gestor de energia (por exemplo, o gestor de pacotes do sistema deverá utilizar esta interface enquanto estiver a efectuar operações de atualização).</p>
    <p>O gestor de energia do Xfce também providencia um plugin de controlo do brilho do LCD e de visualização dos níveis de carga da bateria e dos dispositivos, para os painéis do Xfce e do LXDE.</p>
  </description>
  <description lang="pt_BR">
    <p>O gerenciador de energia do Xfce gerencia as fontes de energia no computador e os dispositivos que podem ser controlados para reduzir o seu consumo de energia (como o nível de brilho do LCD, monitorar suspensão, escalonamento da frequência do CPU).</p>
    <p>Além disso, o gerenciador de energia do Xfce fornece um conjunto de interfaces DBus compatíveis com o freedesktop para informar outros aplicativos sobre o nível de energia atual, para que possam ajustar seu consumo de energia, e fornece a interface de inibição, que permite que os aplicativos evitem ações automáticas de suspensão através do gerenciador de energia; por exemplo, o gerenciador de pacotes do sistema operacional deve fazer uso dessa interface, enquanto ele estiver executando operações de atualização.</p>
    <p>O gerenciador de energia do Xfce também fornece um plug-in para os paineis do Xfce e LXDE para controlar os níveis de brilho do LCD e para monitorar os níveis de bateria e carga do dispositivo.</p>
  </description>
  <description lang="ro">
    <p>Managerul de consum Xfce gestionează sursele de curent ale sistemului și dispozitivele ce pot fi controlate pentru a reduce consumul de curent, de exemplu prin reducerea luminozității ecranelor LCD, ori trecerea lor în repaus, scalarea frecvenței procesoarelor etc.</p>
    <p>În plus, managerul de consum Xfce oferă un set de interfețe DBus ce respectă standardele freedesktop.org pentru a informa alte programe despre nivelul bateriei, astfel încât acestea să-și ajusteze consumul de curent. Mai mult, oferă o interfață de prevenire a trecerii automate în repaus pentru programele ce necesită continuarea funcționării pentru o perioadă de timp, de exemplu un manager de pachete ce actualizează sistemul.</p>
    <p>Managerul de consum Xfce oferă un modul pentru panourile Xfce și LXDE pentru controlul luminozității LCD-urilor și pentru monitorizarea bateriei și a altor dispozitive ce necesită reîncărcare.</p>
  </description>
  <description lang="ru">
    <p>Менеджер питания Xfce управляет источниками питания компьютера и устройств, которые имеют такую возможность, для снижения энергопотребления (например, яркость подсветки экрана, ждущий решим монитора, изменение частоты процессора).</p>
    <p>Дополнительно, менеджер питания Xfce предоставляет набор интерфейсов DBus, совместимых с freedesktop, для оповещения других приложений о текущем уровне заряда, чтобы они могли изменить своё потребление энергии. Также имеется интерфейс, позволяющий приложениям запретить автоматические действия для ждущего режима в менеджере питания, например, менеджер пакетов операционной системы должен использовать данный интерфейс при выполнении операций по обновлению.</p>
    <p>Менеджер питания Xfce также предлагает модуль панелей Xfce и LXDE для регулировки яркости ЖК-дисплеев и контроля уровня заряда батарей и устройств.</p>
  </description>
  <description lang="sk">
    <p>Správca napájania Xfce  spravuje zdroje napájania počítača a zariadenia, ktorým možno riadiť potrebu napájania (napr. úroveň jasu LCD, uspanie monitora, nastavenie frekvencie CPU).</p>
    <p>Ďalej, Správca napájania Xfce poskytuje sadu rozhraní DBus zhodných s freedesktop na informovanie iných aplikácií o aktuálnej úrovni napájania, aby mohli prispôsobiť svoju spotrebu a poskytuje blokovacie rozhranie, ktoré umožňuje aplikáciám zablokovať akcie automatického uspania pomocou správcu napájania; ako príklad: správca balíkov operačného systému môže použiť toto rozhranie počas aktualizácie.</p>
    <p>Správca napájania Xfce poskytuje aj zásuvný modul panela Xfce a LXDE na ovládanie úrovne jasu LCD a sledovanie úrovní batérie a nabíjacích zariadení.</p>
  </description>
  <description lang="sl">
    <p>Upravljalnik porabe energije Xfce upravlja z viri energije na računalniku in napravami, ki jih lahko nadzoruje za zmanjšanje porabe energije (knp. svetlost LCD zaslonov, mirovanje zaslonov, nadzorovanje hitrosti procesorja).</p>
    <p>Poleg tega Xfce upravljalnik energije ponuja nabor freedesktop ustreznih DBus vmesnikov, ki druge aplikacije obveščajo o trenutnem stanu nivojev energije, tako da lahko te prilagodijo svojo porabo. Poleg tega ponuja vmesnik za onemogočanje, ki dovoljuje programom, da preprečijo samodejno spanje preko upravljalnika porabe energije. Primer za to je sistemski program za namestitev paketov, ki bi moral uporabljati ta vmesnik, ko izvaja posodobitve.</p>
    <p>Xfce upravljanik porabe energije ponuja tudi vtičnik za Xfce in LXDE pulte za upravljanje svetlobe LCD zaslonov in za nadzor nivojev baterije in naprave.</p>
  </description>
  <description lang="sq">
    <p>Përgjegjësi Xfce i energjisë administron burime energjie te kompjuteri dhe pajisjet që mund të kontrollohet, për të zvogëluar konsumin e energjisë prej tyre (të tilla si shkallë ndriçimi LCD, fjetje ekrani, përshkallëzim frekuencash CPU-je).</p>
    <p>Veç kësaj, përgjegjësi Xfce i energjisë furnizon një grup ndërfaqesh DBus të përputhshme me freedesktop-in për të informuar aplikacione të tjera mbi nivele energjie, që kështu ato të mund të ujdisin konsumin e energjisë nga ana e tyre, dhe furnizon ndërfaqen e pengimeve e cila u lejon aplikacioneve të parandalojnë veprime kalimi automatik në fjetje përmes përgjegjësi të energjisë; si një shembull, përgjegjësi i paketave të sistemit operativ do të duhej të shfrytëzonte këtë ndërfaqe, teksa është duke kryer veprime përditësimi.</p>
    <p>Përgjegjësi Xfce i energjisë furnizon gjithashtu një shtojcë për panele Xfce dhe LXDE që të kontrollohen shkallë ndriçimi LCD-je dhe të mbikëqyren shkallë ngarkimi të baterisë dhe pajisjes.</p>
  </description>
  <description lang="sr">
    <p>Управник потрошње Иксфце-а управља потрошачима на рачунару и уређајима којима може да се управља ради штедње (као што су ступањ осветљења ЛЦД-а, успављивање екрана, подешавање учесталости процесора).</p>
    <p>Управник потрошње ИксФЦЕ-а има додатке сагласне са сучељима Д-сабирнице ради обавештавања других програма о тренутном ступњу напајања да би они смањили своју потрошњу, и омогућава сучеље које другим програмима омогућава да спрече радње самосталног успављивања преко управника потрошње; на пример,  управник пакета система би требао да користи ово сучеље при извршавању радњи надоградње.</p>
    <p>Управник потрошње Иксфце-а такође има прикључак за полице Иксфце-а и Ликсде-а за управљање ступњем осветљења и надзором батерије и пуњења.</p>
  </description>
  <description lang="sv">
    <p>Xfce strömhanterare handhar datorns kraftkällor och enheterna som kan kontrolleras för att reducera deras konsumtion av ström (som till exempel LCD-ljusnivå, skärmsömn, CPU-frekvensskalning).</p>
    <p>Utöver det, tillhandahåller Xfce-strömhanteraren en uppsättning freedesktop-compliant DBus-gränssnitt för att informera andra program om aktuell energinivå så att de kan justera sin energikonsumtion, och den tillhandahåller spärrgränssnitt som tillåter program att förhindra automatiska vilolägesåtgärder via energisparhanteraren; som ett exempel, bör operativsystemets pakethanterare utnyttja detta gränssnitt medan det utför uppdateringsoperationer.</p>
    <p>Xfce-strömhanteraren tillhandahåller också tillägg för Xfce- och LXDE-paneler för att kontrollera LCD-ljusstyrka och övervaka batteri och enheters laddningsnivåer.</p>
  </description>
  <description lang="th">
    <p>ระบบจัดการพลังงานของ Xfce จะจัดการแหล่งพลังงานของคอมพิวเตอร์และอุปกรณ์ต่างๆ ที่สามารถควบคุมได้ เพื่อลดการใช้พลังงานของอุปกรณ์เหล่านั้น (เช่น ระดับความสว่างของ LCD, การหลับของจอภาพ, การปรับความถี่ซีพียู)</p>
    <p>นอกจากนี้ ระบบจัดการพลังงานของ Xfce ยังจัดเตรียมอินเทอร์เฟซ DBus ตามข้อกำหนดของ freedesktop เพื่อแจ้งอุปกรณ์ต่างๆ เกี่ยวกับระดับพลังงานปัจจุบัน เพื่อให้อุปกรณ์เหล่านั้นปรับการใช้พลังงานของตน และยังจัดเตรียมอินเทอร์เฟซสำหรับการระงับ ซึ่งทำให้โปรแกรมต่างๆ สามารถป้องกันการหลับอัตโนมัติผ่านระบบจัดการพลังงานได้ ตัวอย่างเช่น โปรแกรมจัดการแพกเกจของระบบปฏิบัติการควรใช้อินเทอร์เฟซดังกล่าวขณะดำเนินการอัปเดตระบบ</p>
    <p>ระบบจัดการพลังงานของ Xfce ยังได้จัดเตรียมปลั๊กอินสำหรับพาเนล Xfce และ LXDE สำหรับปรับความสว่างของจอ LCD และเฝ้าสังเกตระดับประจุไฟของแบตเตอรี่และอุปกรณ์ต่างๆ</p>
  </description>
  <description lang="tr">
    <p>Xfce güç yöneticisi, bilgisayardaki güç kaynaklarını ve güç tüketimlerini azaltmak için denetlenebilen aygıtları (LCD parlaklık düzeyi, monitör uyku kipi, MİB frekans ölçekleme gibi) yönetir.</p>
    <p>Xfce güç yöneticisi, ek olarak, şu anki güç düzeyiyle ilgili diğer uygulamaları bilgilendirerek güç tüketimlerini ayarlamak için freedesktop uyumlu DBus arayüz takımı ve güç yöneticisi aracılığıyla uygulamaların, kendiliğinden uyku eylemlerini önlemelerini sağlayan engelleyici arayüzü sağlar. Örneğin, işletim sisteminin paket yöneticisi, güncelleme işlemlerini gerçekleştirirken bu arayüzü kullanabilir.</p>
    <p>Xfce güç yöneticisi; LCD parlaklığı düzeylerini, pil ve aygıt şarj düzeylerini izlemek için Xfce ve LXDE panel eklentilerini sağlar.</p>
  </description>
  <description lang="uk">
    <p>Менеджер живлення Xfce керує джерелами живлення комп’ютера і пристроями, які можна контролювати, зменшуючи споживання енергії ними (такі, як рівень яскравості LCD, монітор сплячки, шкалювання частотою процесора).</p>
    <p>На додаток, менеджер живлення Xfce впроваджує інтерфейси DBus, сумісні з правилами freedesktop, для інформування користувачів про поточний рівень заряду, завдяки чому користувачі можуть регулювати споживання енергії, а також інтерфейс гамування, який дозволяє користувачам  запобігати автоматичному засинанню через менеджер живлення; наприклад, менеджер пакунків операційної системи повинен використовувати цей інтерфейс поки іде оновлення.</p>
    <p>Менеджер живлення Xfce також пропонує додаток для панелей Xfce і LXDE для контролю рівня яскравості екрану і для контролю заряду акумулятора.</p>
  </description>
  <description lang="zh_CN">
    <p>Xfce 电源管理器管理计算机的电源以及能够控制并降低功耗的设备（例如液晶显示器亮度级别，显示器睡眠，CPU频率等等）。</p>
    <p>与此同时，Xfce 电源管理器提供了一组符合 freedesktop.org 规范的 DBus 接口，用于通知其他应用程序以当前的电量级别，让它们调整电量使用，同时提供用于阻止电源管理器睡眠动作的接口；软件更新管理器应该使用此接口来保障更新操作顺利完成。</p>
    <p>Xfce 电源管理器还提供了一个用于 Xfce 和 LXDE 面板的插件，用于管理 LCD 亮度以及其他设备的电量级别。</p>
  </description>
  <description lang="zh_TW">
    <p>Xfce 電源管理員管理在您的電腦及裝置上的電力來源，可以減少電力消耗(像是液晶螢幕的亮度、顯示器睡眠、CPU時脈調整等)。</p>
    <p>另外，Xfce 電源管理員提供了一組相容於 freedesktop 的 DBus 介面，以通知其他應用程式目前的電力狀態，這樣它們就可以調整電力消耗，它也提供了抑制介面，讓應用程式可以避免電源管理員自動進入睡眠；例如，作業系統的軟體包管理員需要在它執行升級動作時使用這個介面。</p>
    <p>Xfce 電源管理員也為 Xfce 及 LXDE 面板提供了一個插件，用來控制液晶顯示器的亮度等級和監控電池及裝置的充電狀態。</p>
  </description>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image height="351" width="624">http://git.xfce.org/xfce/xfce4-power-manager/plain/data/appdata/xfce4-power-manager-default.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <url type="homepage">http://www.xfce.org/</url>
  <url type="bugtracker">https://bugzilla.xfce.org/</url>
  <url type="help">http://docs.xfce.org/xfce/xfce4-power-manager/start</url>
  <update_contact>xfce4-dev@xfce.org</update_contact>
  <translation type="gettext">xfce4-power-manager</translation>
  <project_group>XFCE</project_group>
  <provides>
    <binary>xfce4-power-manager</binary>
    <binary>xfce4-power-manager-settings</binary>
  </provides>
  <releases>
    <release timestamp="1408573857" version="1.3.2">
      <description>
        <p>This development release mostly fixes bugs and introduces better support for icon-themes by reducing the device icons and using standard names for them. It also features updated translations. The panel plugin has been renamed to Power Manager Plugin.</p>
        <p lang="ar">غالباً يصلح هذا الإصدار التطويري العلل ويقدم دعما أفضل لرموز الموضوعات عن طريق الحد من رموز الجهاز واستخدام الأسماء القياسية لهم. كما أنه يحتوي على ترجمات محدثة. وقد سميّت لاحقة اللوحة بلاحقة مدير الطاقة.</p>
        <p lang="be">У гэтай версіі выпраўлена шмат памылак і палепшана падтрымка тэмаў значкоў. Выкарыстоўваюцца іх прадвызначаныя назвы. Палепшаны пераклады. Убудова панэлі атрымала назву "Убудова кіраўніка сілкавання".</p>
        <p lang="bg">Тази версия в процес на разработка фиксира грешки и е с подобрена поддръжка на темите за иконите при редуцирането на размера на иконите на устройствата и използването на техните стандартни имена. Актуализирана е езиковата поддръжка. Добавката за панела е преименувана на Добавка за Управление на захранването.</p>
        <p lang="ca">Aquesta versió de desenvolupament sobretot corregeix errors i introdueix un millor suport per a temes d'icones mitjançant la reducció de les icones dels dispositius i l'ús de noms estàndard. També compta amb traduccions actualitzades. El connector del tauler s'ha rebatejat com a connector de gestió d'energia.</p>
        <p lang="cs">Toto vývojové vydání především opravuje chyby a představuje zlepšenou podporu motivů ikon snížením počtu ikon zařízení a použitím standardních názvů. Také aktualizuje překlady. Zásuvný modul panelu se přejmenoval na Zásuvný modul Správce napájení.</p>
        <p lang="da">Denne udviklingsudgivelse retter hovedsageligt fejl, og introducerer bedre understøttelse af ikontemaer gennem reduktion af enhedsikoner og brug af standardiserede navne for disse. Den indeholder også opdaterede oversættelser. Panelpluginet er blevet omdøbt til Strømstyring-plugin.</p>
        <p lang="de">Diese Entwicklungsversion behebt hauptsächlich Fehler und bringt bessere Unterstützung für Symbolthemen durch die Reduzierung der Gerätesymbole und unter Verwendung von Standardnamen für diese. Es verfügt auch über aktualisierte Übersetzungen. Die Leistenerweiterung wurde zu Energieverwaltungserweiterung umbenannt.</p>
        <p lang="el">Αυτή η έκδοση ως επί το πλείστον επιδιορθώνει σφάλματα (bugs) και εισάγει καλύτερη υποστήριξη στα θέματα των εικονιδίων, μειώνοντας τα εικονίδια και χρησιμοποιώντας τα τυποποιημένα ονόματα για αυτά. Διαθέτει επίσης ενημερωμένες μεταφράσεις. Το πρόσθετο πίνακα έχει μετονομαστεί σε πρόσθετο Power Manager.</p>
        <p lang="en_AU">This development release mostly fixes bugs and introduces better support for icon-themes by reducing the device icons and using standard names for them. It also features updated translations. The panel plugin has been renamed to Power Manager Plugin.</p>
        <p lang="en_CA">This development release mostly fixes bugs and introduces better support for icon-themes by reducing the device icons and using standard names for them. It also features updated translations. The panel plugin has been renamed to Power Manager Plugin.</p>
        <p lang="es">Esta versión de desarrollo corrige errores e introduce mejor soporte para temas de iconos mediante la reducción de los iconos de los dispositivos y el uso de nombres estándares para ellos. También cuenta con traducciones actualizadas. El nombre del complemento del panel se ha cambiado a «Complemento de administración de energía».</p>
        <p lang="et">See arendusjärk eelkõige parandab vigu ning parandab ikooni-teemade tuge (vähendades seadmete ikoone ning kasutades standardsemaid nimesid). Lisaks on uuendatud tõlkeid ja ribal kasutatav pistikprogramm on saanud uue nime (Power Manager Plugin).</p>
        <p lang="eu">Garapen-bertsio honek akatsak zuzentzen ditu nagusiki, eta euskarri hobea sartzen du ikono gaientzat, gailuaren ikonoak murriztuz eta izen estandarrak erabiliz. Itzulpen eguneratuak ere baditu. Paneleko pluginari Energia kudeaketa plugina izena aldatu zaio.</p>
        <p lang="fi">Tämä kehitysversio korjaa pääsääntöisesti bugeja ja lisää paremman tuen ikoniteemoille, vähentäen laitekuvakkeiden määrää ja käyttäen niille standardinimiä. Myös käännökset on päivitetty. Paneelin lisäosa on uudelleennimetty Virranhallintalisäosaksi.</p>
        <p lang="fr">Cette version de développement corrige principalement des bogues et permet une meilleure prise en charge des thèmes d’icônes en réduisant les icônes de périphérique et en leur attribuant des noms standards. Le greffon du tableau de bord a été renommé en « Greffon du gestionnaire d’alimentation ».</p>
        <p lang="gl">Esta versión de desenvolvemento corrixe principalmente fallos e fornece unha mellor compatibilidade para temas de iconas, reducindo as iconas do dispositivo e usando nomes estándar para elas. Tamén presenta traducións actualizadas. O engadido do panel foi renomeado como engadido de xestión de enerxía.</p>
        <p lang="he">גרסת פיתוח זו בעיקר מתקנת תקלות ומציגה תמיכה טובה יותר בסמלי ערכת נושא על ידי הפחתת סמלי התקנים ושימוש בשמות תקניים עבורם. זו גם מכילה עדכוני תרגומים. השם של תוסף לוח שונה אל Power Manager Plugin.</p>
        <p lang="hr">Ova razvojna verzija ispravlja neke greške te nudi bolju podršku za različite teme ikona smanjajući veličinu ikona uređaja i koristeći standardna imena. Također donosi ažurirane prijevode. Priključak ploče je preimenovan u Priključak upravitelja energijom.</p>
        <p lang="hu">Ez a fejlesztői kiadás leginkább hibákat javít, és jobb ikontéma támogatást vezet be az eszközikonok számának csökkentésével, és szabványos nevek használatával. Frissített fordításokkal is rendelkezik. A panelbővítmény pedig át lett nevezve Energiakezelő bővítményre.</p>
        <p lang="hy_AM">Այս տարբերակում ուղղուած են վրիպակները եւ ապահովուում է աւելի լաւ սպասարկում պատկերակ֊տիպարների համար, սարքերի պատկերակների նուազեցման եւ սովորական անունների աւգտագործման միջոցով։ Այն նաեւ հասանելի է դարձնում թարմացուած թարգմանութիւնները։ Վահանակի ներդրաւնը վերանուանուել է՝ լիցքի կառավարչի ներդրաւն։</p>
        <p lang="hye">Այս տարբերակում ուղղուած են վրիպակները եւ ապահովուում է աւելի լաւ սպասարկում պատկերակ֊տիպարների համար, սարքերի պատկերակների նուազեցման եւ սովորական անունների աւգտագործման միջոցով։ Այն նաեւ հասանելի է դարձնում թարմացուած թարգմանութիւնները։ Վահանակի ներդրաւնը վերանուանուել է՝ լիցքի կառավարչի ներդրաւն։</p>
        <p lang="id">Rilis pengembangan ini sebagian besar memperbaiki kutu dan memperkenalkan dukungan yang lebih baik untuk tema-ikon dengan mengurangi ikon perangkat dan menggunakan nama standar. Ini juga memiliki terjemahan yang diperbarui. Pengaya panel telah diubah namanya menjadi Pengaya Manajemen Daya.</p>
        <p lang="it">Questa versione di sviluppo principalmente sistema alcuni problemi e introduce un miglior supporto per i temi di icone riducendo il numero di icone dei dispositivi e utilizzando nomi predefiniti. Sono stati inoltre aggiornate le traduzioni ed il componente aggiuntivo del pannello è stato rinominato in "Componente aggiuntivo del gestore dell'energia".</p>
        <p lang="ja">この開発版リリースでは、ほとんどのバグが修正され、デバイスアイコンを減らして標準名を使用することによりアイコンテーマのサポートを改善しました。パネルプラグインは名称を「電源管理プラグイン」に変更し、翻訳を更新しました。</p>
        <p lang="kk">Бұл өндіру шығарылымы көбінесе ақаулықтарды жөндейді және таңбашалар темаларына жақсырақ қолдауды құрылғылар таңбашаларын кішірейту және олар үшін қалыпты атауларды қолдану арқала іске асырады. Сонымен қатар, аудармалар жаңартулары бар. Панель плагині енді Электр қорегін басқарушысы плагині деп аталады.</p>
        <p lang="kn">ಈ ಅಭಿವೃದ್ಧಿ ಬಿಡುಗಡೆಯು ಹೆಚ್ಚಾಗಿ ದೋಷಗಳನ್ನು ಪರಿಹರಿಸುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಐಕಾನ್-ಥೀಮ್ಗಳಿಗೆ ಸಾಧನ ಐಕಾನ್ಗಳನ್ನು ಕಡಿಮೆ ಮಾಡಿ ಮತ್ತು ಅವರಿಗೆ ಗುಣಮಟ್ಟದ ಹೆಸರುಗಳನ್ನು ಬಳಸುವುದರ ಮೂಲಕ ಉತ್ತಮ ಬೆಂಬಲವನ್ನು ಪರಿಚಯಿಸುತ್ತದೆ. ಇದು ನವೀಕೃತ ಅನುವಾದಗಳನ್ನು ಸಹ ಒಳಗೊಂಡಿದೆ. ಫಲಕ ಪ್ಲಗಿನ್ ಅನ್ನು ಪವರ್ ಮ್ಯಾನೇಜರ್ ಪ್ಲಗಿನ್ ಎಂದು ಮರುಹೆಸರಿಸಲಾಗಿದೆ.</p>
        <p lang="ko">개발 릴리즈는 대부분 버그를 수정하고 장치 아이콘을 줄이고 아이콘에 대한 표준 이름을 사용하여 아이콘 테마에 대한 개선 기능을 도입했습니다. 또한 번역도 업데이트했습니다. 패널 플러그인은 전원 관리자 플러그인으로 개명했습니다.</p>
        <p lang="lt">Šioje kūrimo laidoje daugiausia ištaisytos klaidos ir pristatytas geresnis piktogramų temų palaikymas, sumažinant įrenginio piktogramas ir naudojant standartinius jų pavadinimus. Joje taip pat yra vertimų atnaujinimų. Skydelio įskiepis buvo pervadintas į Maitinimo tvarkytuvės įskiepį.</p>
        <p lang="ms">Keluaran pembangunan ini kebanyakkannya pembaikan pepijat dan memperkenalkan sokongan lebih baik untuk tema ikon dengan mengurangkan ikon peranti dan menggunakan nama piawai untuk mereka. Ia juga fiturkan terjemahan dikemaskini. Pemalam panel telah dinamakan semula menjadi Pemalam Pengurus Kuasa.</p>
        <p lang="nb">Denne utviklingsutgivelsen er for det meste myntet på feilretting og tilbyr bedre støtter for ikonbaserte drakter ved å redusere enhetsikoner og å bruke standardnavn på dem. Den inneholder også oppdaterte oversettelser. Paneltillegget har byttet navn til effektbehandlingstiillegg.</p>
        <p lang="nl">Deze ontwikkelingseditie herstelt voornamelijk fouten en introduceert betere ondersteuning voor pictogramthema's, door het aantal apparaatpictogrammen te verminderen en er standaardnamen voor te gebruiken. Hij bevat ook bijgewerkte vertalingen. Het werkbalk-invoegsel is hernoemd naar Energiebeheerder-invoegsel.</p>
        <p lang="pl">To wydanie rozwojowe głównie naprawia błędy i wprowadza lepszą obsługę dla zestawów ikon zmniejszając ilość ikon urządzeń i wprowadzając ustandardyzowane nazwy dla nich. Zawiera również aktualne tłumaczenia. Została zmieniona nazwa wtyczki panelu.</p>
        <p lang="pt">Esta versão corrige erros e introduz melhor suporte aos temas de ícones ao reduzir os ícones de dispositivo e usar nomes padrão para os mesmos. Também atualiza as traduções. O plugin do painel foi renomeado para Plugin Gestor de Energia.</p>
        <p lang="pt_BR">Esta versão de desenvolvimento corrige principalmente erros e melhor suporte para temas de ícone, reduzindo os ícones de dispositivos e usando nomes padronizados. Também apresenta traduções atualizadas. O plug-in do painel foi renomeado para Plug-in Gerenciador de Energia.</p>
        <p lang="ro">Această versiune de dezvoltare rezolvă unele probleme anterioare și aduce un suport mai bun pentru temele de iconițe, reducând mărimea iconițelor pentru dispozitive și folosind nume standard pentru ele. De asemenea, include traduceri actualizate. În plus, modulul pentru panou a fost redenumit.</p>
        <p lang="ru">Этот разрабатываемый выпуск содержит в основном исправления ошибок и улучшенную поддержку тем значков путём использования для них стандартных имён. Также обновлены переводы. Модуль панели был переименован в «Модуль менеджера питания».</p>
        <p lang="sk">Toto vývojové vydanie poväčšinou opravuje chyby a zavádza lepšiu podporu tém ikon znížením počtu ikon zariadení a použitím ich štandardných názvov. Obsahuje aj aktualizované preklady. Zásuvný modul panela bol premenovaný na Zásuvný modul správcu napájania.</p>
        <p lang="sl">Ta razvojna različica odpravlja večino hroščev in uvaja boljšo podporo za teme ikon, tako da jih zmanjša in za njih uporablja standardna imena. Vsebuje tudi posodobljene prevode. Vtičnik za pulte je bil preimenovan z Vtičnik za upravljanje porabe energije.</p>
        <p lang="sq">Kjo hedhje në qarkullim kryesisht ndreq të meta dhe sjell për herë të parë mbulim më të mirë për tema ikonash duke reduktuar ikona pajisjeje dhe duke përdorur për to emra standardë. Përmban edhe përkthime të përditësuara. Shtojca panel është riemërtuar Shtojcë Përgjegjësi Energjie.</p>
        <p lang="sr">Ово развојно издање углавном исправља грешке и укључује бољу подршку за теме иконица смањивањем иконица уређаја и употребом њихових уобичајених имена. Преводи су освежени. Прикључак за полицу је преименован у Прикључак управника потрошњом.</p>
        <p lang="sv">Denna utvecklingsversion rättar mestadels fel och introducerar bättre stöd för ikonteman genom att reducera enhetsikoner och använda standardnamn för dem. Den tillhandahåller också uppdaterade översättningar. Paneltillägget har döpts om till Strömhanteringstillägg. </p>
        <p lang="th">รุ่นพัฒนารุ่นนี้โดยส่วนใหญ่เป็นการแก้บั๊กต่างๆ และได้ปรับปรุงการรองรับชุดไอคอนโดยลดไอคอนของอุปกรณ์ต่างๆ ลง และใช้ชื่อไอคอนมาตรฐาน นอกจากนี้ยังมีการปรับคำแปล และเปลี่ยนชื่อปลั๊กอินพาเนลเป็น "ปลั๊กอินจัดการพลังงาน"</p>
        <p lang="tr">Bu geliştirme sürümü çoğunlukla hataları gidermiştir, aygıt simgelerini azaltarak ve standart adlar kullanarak simge temaları için daha iyi destek sağlamıştır. Panel eklentisi Güç Yönetici Eklentisi olarak yeniden adlandırılmıştır.</p>
        <p lang="uk">Цей розробницький випуск в основному містить виправлення і впроваджує кращу підтримку для тем іконок, зменшуючи іконки пристрою і використовуючи стандартні назви для них. Також має оновлені перекладів. Додаток панелі тепер названо Додаток менеджера живлення.</p>
        <p lang="zh_CN">这个开发版本主要修复了一些问题并改进（标准化）了图标主题支持。当然，软件翻译也更新了（成就感 UP）。此面板插件已更名为“电源管理器插件”。</p>
        <p lang="zh_TW">這個開發版本主要在修復臭蟲及以減少裝置圖示來對圖示主題獲得更佳的支援，那些被移除的裝置圖示將會使用標準的名稱。它也提供了更新的翻譯。此面板插件被重新命名為電力管理員插件。</p>
      </description>
    </release>
    <release timestamp="1407741245" version="1.3.1">
      <description>
        <p>This development release fixes bugs with suspend and hibernate. It also improves the panel-plugin, incorporating the functionality of the (now dropped) brightness panel-plugin. A new popup notification was added to account for keyboard brightness changes and the Power Manager now also controls the X11 blank times.</p>
        <p lang="ar">يصلح هذا الإصدار التطويري العلل للتعليق والإسبات. كما أنه يحسن لاحقة اللوحة، ويدمج وظائف (أسقط الآن) لاحقة لوحة السطوع. وأضيف إشعار منبثق جديد لحساب تغييرات سطوع لوحة المفاتيح كما يتحكم مدير الطاقة الآن في مرات إفراغ X11.</p>
        <p lang="be">У гэтай версіі ўтрымліваюцца выпраўленні хібаў прыпынення і ўсыплення. Таксама палепшана ўбудовы панэлі, уключаючы функцыянальнасць убудовы яркасці. Новае выплыўное паведамленне дададзена для змены яркасці з клавіятуры, і кіраўнік сілкавання ад гэтай пары можа кіраваць часам затухання X11.</p>
        <p lang="bg">Тази версия в процес на разработка фиксира бъгове, свързани с приспиването и хибернацията. Също така, подобрения на добавката за панела, включващи функционалността (сега е намалена) на добавката за управление на яркостта. Ново изскачащо уведомление е добавено за отчитане яркостта при промяна с клавишна комбинация и управителят Мощност сега също контролира периодите на неактивност на X11.</p>
        <p lang="ca">Aquesta versió de desenvolupament corregeix els errors amb la suspensió i hibernació. També millora la relació entre el connector i el tauler, que incorpora la funcionalitat de la brillantor (ara abandonada). Es va afegir una nova notificació emergent per tenir en compte els canvis de brillantor del teclat, el gestor d'energia ara també controla els temps en blanc de X11.</p>
        <p lang="cs">Toto vývojové vydání opravuje chyby související s režimem spánku a hibernací.  Také vylepšuje zásuvný modul pro panel, včetně funkcionality (nyní vynechaného) zásuvného modulu panelu pro nastavení jasu. Byla přidána nová notifikace pro změny jasu klávesnice a Správce napájení nyní také ovládá prodlevu před vypnutím displeje pomocí interních rutin prostředí X11.</p>
        <p lang="da">Denne udgivelse retter problemer med hvile og dvale. Den forbedrer også panelpluginet ved at indbygge (det ikke længere vedligeholdte) lysstyrke-plugin. En ny pop op-underretning er tilføjet til at redegøre for ændringer i lysstyrke på oplyste tastaturer, og strømstyring styrer nu også, hvornår X11 laver blank skærm.</p>
        <p lang="de">Diese Entwicklungsversion behebt Fehler mit Bereitschaft und Ruhezustand. Es verbessert auch die Leistenerweiterung, unter Einbeziehung der Funktionalität der (jetzt fallengelassen) Helligkeitsleistenerweiterung. Eine neue Benachrichtigungsfunktion wurde hinzugefügt, um über Helligkeitsänderungen per Tastatur zu berichten und die Energieverwaltung steuert jetzt auch die X11 Leerlaufzeiten.</p>
        <p lang="el">Αυτή η έκδοση επιδιορθώνει σφάλματα (bugs) με την αναστολή και την αδρανοποίηση. Επίσης, βελτιώνει το πρόσθετο πίνακα, ενσωματώνοντας τη λειτουργικότητα του πρόσθετου πλαισίου φωτεινότητας. Ένα νέο αναδυόμενο παράθυρο ειδοποιήσεων δημιουργήθηκε για να ληφθούν υπόψη οι αλλαγές φωτεινότητας του πληκτρολογίου. Ο Διαχειριστής Power Manager πλέον ελέγχει και τους κενούς χρόνους του X11.</p>
        <p lang="en_AU">This development release fixes bugs with suspend and hibernate. It also improves the panel-plugin, incorporating the functionality of the (now dropped) brightness panel-plugin. A new popup notification was added to account for keyboard brightness changes and the Power Manager now also controls the X11 blank times.</p>
        <p lang="en_CA">This development release fixes bugs with suspend and hibernate. It also improves the panel-plugin, incorporating the functionality of the (now dropped) brightness panel-plugin. A new popup notification was added to account for keyboard brightness changes and the Power Manager now also controls the X11 blank times.</p>
        <p lang="es">Esta versión de desarrollo corrige errores con suspensión e hibernación. También mejora el complemento del panel que incorpora la funcionalidad del (ahora abandonado) Complemento de brillo del panel. Una nueva notificación emergente se añadió para dar cuenta de los cambios de brillo del teclado y el Administrador de energía ahora también controla los tiempos de pantalla en blanco de X11.</p>
        <p lang="et">See arendusjärk parandab uinaku ja talveunega seotud vigu. Lisaks on uuendatud ribal kasutatavat pistikprogrammi (kaasates funktsionaalsuse tänaseks kasutusel eemaldatud ereduspluginast). Lisatud on uus teavitus klaviatuuri ereduse muutuste kohta ning toitehaldur kontrollib nüüd X11 poolt käivitatud ekraani pimendamise ajastust.</p>
        <p lang="eu">Garapen-bertsio horrek akatsak zuzentzen ditu, esekitze eta hibernatzearekin. Panel-plugina ere hobetzen du, panel-plugin distiraren (orain erorita dago) funtzionaltasuna gehituz. Jakinarazpen berri bat gehitu zen teklatuaren distira-aldaketen berri emateko, eta Energia kudeatzailea X11 zuri-denborak ere kontrolatzen ditu orain.</p>
        <p lang="fi">Tämä kehitysversio korjaa bugeja lepo- ja keskeytystiloissa. Se myös parantaa paneelin lisäosaa, tuoden mukanaan (nyt poistetun) kirkkauslisäosan toiminnallisuuden. Uusi ilmoitus lisättiin vastaamaan näppäimistön kirkkauden säätöä minkä lisäksi virranhallinta hallitsee nyt myös X11 -pimennysaikoja.</p>
        <p lang="fr">Cette version de développement corrige des bogues relatifs à la mise en veille et la mise en veille prolongée. Elle améliore également le greffon du tableau de bord, en incorporant les fonctionnalités du greffon de luminosité (maintenant obsolète). Une nouvelle notification contextuelle a été ajoutée pour rendre compte des changements de luminosité du clavier et le gestionnaire d’alimentation contrôle désormais les écrans vides X11.</p>
        <p lang="gl">Esta versión de desenvolvemento corrixe fallos de suspensión e hibernación. Tamén mellora o engadido do panel, quen incorpora a funcionalidade do (agora abandonado) engadido de panel para a xestión do brillo. Engadiuse unha nova notificación emerxente para amosar os cambios de brillo do teclado e o xestor de enerxía agora tamén controla os tempos nos que X11 escurece a pantalla.</p>
        <p lang="he">גרסת פיתוח זו מתקנת תקלות בפעולות השהיה ותרדמת. זו גם משפרת את התוסף לוח, שילוב תפקודיות של תוסף לוח בהירות (ננטש). התרעה קופצת חדשה התווספה כדי להתחשב בשינויי בהירות מקלדת ומעתה מנהל צריכת חשמל שולט גם בזמני ההחשכה של X11.</p>
        <p lang="hr">Ova razvojna verzija ispravlja greške sa suspenzijom i hibernacijom sustava. Donosi poboljšanja u dodatak za ploču pripajanjem funkcionalnosti dodatka za svjetlinu zaslona. Dodana je skočna (popup) obavijest za promijene u svijetlini tipkovnice te je dodana kontrola za X11 blank times.</p>
        <p lang="hu">Ez a fejlesztői kiadás a felfüggesztés és hibernálás hibáin javít. Fejleszti a panelbővítményt is, beleolvasztva a (most eldobott) fényerő panelbővítményt. Új felugró értesítés került be a billentyűzetről történő fényerőváltáshoz, és az Energiakezelő most már vezérli az X11 elsötétítési időket is.</p>
        <p lang="hy_AM">Այս տարբերակում ուղղուած են վրիպակները եւ աւելացուած՝ նիրհում, քուն գործողութիւնները։ Նաեւ բարելաւուած է վահանակ֊ներդրաւնը, որը ներառում է (նոր թողարկուած) պայծառութեան վահանակ֊ներդրաւնի գործառութիւնը։  Նոր, ելնող ծանուցումը յաւելուել է հաշուում՝ ստեղնաշարի պայծառութեան փոփոխութեան համար, բացի դրանից՝ լիցքի կառավարիչն արդէն կառավարում է X11֊ի դատարկման ժամերը։</p>
        <p lang="hye">Այս տարբերակում ուղղուած են վրիպակները եւ աւելացուած՝ նիրհում, քուն գործողութիւնները։ Նաեւ բարելաւուած է վահանակ֊ներդրաւնը, որը ներառում է (նոր թողարկուած) պայծառութեան վահանակ֊ներդրաւնի գործառութիւնը։  Նոր, ելնող ծանուցումը յաւելուել է հաշուում՝ ստեղնաշարի պայծառութեան փոփոխութեան համար, բացի դրանից՝ լիցքի կառավարիչն արդէն կառավարում է X11֊ի դատարկման ժամերը։</p>
        <p lang="id">Rilis pengembangan ini memperbaiki kutu dengan suspensi dan hibernasi. Hal ini juga meningkatkan pengaya-panel, menggabungkan fungsionalitas dari (sekarang dihilangkan) kecerahan pengaya-panel. Pemberitahuan popup baru telah ditambahkan ke akun untuk perubahan kecerahan papan tik dan Manajer Daya sekarang juga mengontrol X11 kosong.</p>
        <p lang="it">Questa versione di sviluppo sistema alcuni problemi relativi alla sospensione e all'ibernazione. Viene anche migliorato il componente aggiuntivo del pannello incorporando le funzionalità del (ora abbandonato) componente aggiuntivo per il controllo della luminosità. È stata aggiunta una nuova notifica a comparsa per il cambio di luminosità della tastiera ed il gestore dell'energia ora controlla anche i blank time di X11.</p>
        <p lang="ja">この開発版リリースでは、サスペンドおよびハイバネートに関するバグが修正されました。他に、パネルプラグインを改善し、輝度プラグインと機能統合されました (輝度プラグインは廃止)。新しくキーボードの輝度が変更されたときの通知機能が追加され、電源管理で X11 ブランク時間を制御できるようになりました。</p>
        <p lang="kk">Бұл өндіру шығарылымы ұйықтату және гибернациялау ақаулықтарын жөндейді. Сонымен қатар, ол панель плагинін жақсартады, оның ішіне экран жарықтылығын басқару плагині (бұдан былай алынып тасталған) мүмкіндіктері алынды. Пернетақта жарықтылығын өзгертуді сипаттайтын экрандағы хабарлама қосылды және электр қорегін басқарушысы бұдан былай X11 бос тұру уақытын да басқарады.</p>
        <p lang="kn">ಈ ಅಭಿವೃದ್ಧಿ ಬಿಡುಗಡೆಯು ಅಮಾನತು ಮತ್ತು ಹೈಬರ್ನೇಟ್ನೊಂದಿಗೆ ದೋಷಗಳನ್ನು ಪರಿಹರಿಸುತ್ತದೆ. ಇದು ಫಲಕ-ಪ್ಲಗಿನ್ನನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ, (ಈಗ ಕೈಬಿಡಲಾಗಿದೆ) ಹೊಳಪು ಫಲಕ-ಪ್ಲಗಿನ್ನ ಕಾರ್ಯವನ್ನು ಸಂಯೋಜಿಸುತ್ತದೆ. ಕೀಬೋರ್ಡ್ ಪ್ರಕಾಶಮಾನ ಬದಲಾವಣೆಗಳಿಗೆ ಒಂದು ಹೊಸ ಪಾಪ್ಅಪ್ ಅಧಿಸೂಚನೆಯನ್ನು ಸೇರಿಸಲಾಯಿತು ಮತ್ತು ಪವರ್ ಮ್ಯಾನೇಜರ್ ಈಗ X11 ಖಾಲಿ ಸಮಯವನ್ನು ನಿಯಂತ್ರಿಸುತ್ತದೆ.</p>
        <p lang="ko">이 개발 릴리즈는 대기 및 최대 절전 기능으 버그를 수정했습니다. 패널 플러그인을 개선했으며, (이제는 버린) 밝기 조절 패널 플러그인의 기능을 통합했습니다. 새 풍선 도움말 알림을 추가하여 키보드 밝기 변화를 잡았으며, 전원 관리자는 이제 X11 화면 공백처리에 필요한 시간을 조절할 수 있습니다.</p>
        <p lang="lt">Ši kūrimo laida ištaiso keletą klaidų, susijusių su sistemos pristabdymu ir užmigdymu. Ji taip pat patobulina skydelio įskiepį, įtraukdama (dabar pašalinto) ryškumo skydelio įskiepio funkcionalumą. Buvo pridėtas naujas iškylantysis pranešimas, pranešantis apie klaviatūros ryškumo pakeitimus, o be to Maitinimo tvarkytuvė dabar tuo pačiu valdo X11 užtamsinimo laikus.</p>
        <p lang="ms">Keluaran pembangunan ini membaiki pepijat dengan tangguh dan hibernasi. Ia juga menambahbaik pemalam-panel, yang menggabungkan kefungsian pemalam-panel kecerahan (kini dibatalkan). Satu pemberitahuan timbul baharu telah ditambah pada akaun untuk perubahan kecerahan papan kekunci dan Pengurus Kuasa kini dapat mengawal skrin kosong X11.</p>
        <p lang="nb">Denne utviklingsutgivelsen ordner opp i feil tilknyttet hvile og dvalemodus, den forbedrer også paneltillegget, ved å legge til funksjonalitet i (det nå forkastede) lysstyringspaneltillegget. En ny oppsprettsvarsling ble lagt til for å ta høyde for tastaturlysstyrkeendringer og effektbehandlerern styrer nå også utblankingstider for X11.</p>
        <p lang="nl">Deze ontwikkelingseditie herstelt fouten met pauzestand en slaapstand. Hij verbetert tevens het werkbalk-invoegsel, door er de functionaliteit aan toe te voegen van het (nu geschrapte) werkbalk-invoegsel voor helderheid. Er is een nieuwe opduikmelding toegevoegd voor helderheidveranderingen van het toetsenbord en de Energiebeheerder beheerst nu ook de tijdstippen voor 'op zwart gaan' van X11.</p>
        <p lang="pl">To wydanie rozwojowe naprawia błędy z uśpieniem i hibernacją. Usprawnia również wtyczkę panelu dodając pasek jasności. Zostało dodane nowe wyskakujące powiadomienie przy zmianie jasności klawiszem oraz kontrola czasem wygaszania X11.</p>
        <p lang="pt">Esta versão corrige erros da suspensão e hibernação. Também melhora o plugin do painel, incorporando a funcionalidade do (agora arrastável) plugin de brilho. Uma nova janela de notificação foi adicionada para o brilho do teclado; e o Gestor de Energia agora também controla a função de ecrã vazio do X11.</p>
        <p lang="pt_BR">Esta versão de desenvolvimento corrige erros relacionados a suspensão e hibernação. Também melhora o plug-in do painel, incorporando a funcionalidade do (agora extinto) plug-in do painel de brilho. Uma nova notificação pop-up foi adicionada para apresentar as mudanças do brilho do teclado e o Gerenciador de Energia agora controla os tempos do monitor em branco do X11.</p>
        <p lang="ro">Această versiune de dezvoltare rezolvă unele probleme cu suspendarea și hibernarea. De asemenea, îmbunătățește modulul pentru panou, încorporând funcționalitatea vechiului modul de panou pentru controlul luminozității. Un nou stil de notificări a fost creat pentru schimbările de luminozitate a tastaturii, iar managerul de consum controlează acum și opțiunile X11 de protecție a ecranului.</p>
        <p lang="ru">Этот разрабатываемый выпуск содержит исправления ошибок ждущего и спящего режимов. Также улучшены модули панели, включая функциональность (теперь заброшенного) модуля яркости. Новое всплывающее уведомление было добавлено для изменения яркости с клавиатуры и «Менеджер питания» теперь управляет временем гашением экрана X11.</p>
        <p lang="sk">Toto vývojové vydanie opravuje chyby s uspaním a hibernáciou. Tiež vylepšuje zásuvný modul panela zabudovaním funkcií (teraz už nepoužívaného) zásuvného modulu jasu. Boli pridané nové upozornenia na sledovanie zmien jasu klávesnicou a Správca napájania teraz riadi aj časy X11 blank.</p>
        <p lang="sl">Ta razvojna različica odpravlja hrošče pri hibernaciji in stanju pripravljenosti. Izboljšan je tudi vtičnik za pulte, ki sedaj vsebuje funkcionalnost opuščenega svetlobnega vtičnika za pult. Dodano je bilo nova pojavno obvestilo, ki obvešča o spremembah svetlobe s tipkovnico, upravljalnik porabe energije pa sedaj nadzira zatemnitveni čas X11.</p>
        <p lang="sq">Kjo hedhje në qarkullim ndreq të meta me kalimin në gjendje pezull dhe fjetjen. Përmirëson gjithashtu shtojcën panel, duke trupëzuar funksionin e (tashmë të lënë pas) shtojcës së panelit për ndriçimin. Është shtuar një njoftim i ri flluskë lidhur me ndryshime ndriçim i tastiere dhe tani Përgjegjësi i Energjisë kontrollon kohët e zbardhjes së ekranit nga X11.</p>
        <p lang="sr">Ово развојно издање исправља грешке код обуставе и замрзавања. Такође, побољшан је прикључак полице са уграђеним могућностима прикључка полице за осветљење чији је развој обустављен. Додато је ново искачуће обавештење за измену осветљења тастатуром, а управник напајања сада управља временом затамњивања икс11.</p>
        <p lang="sv">Den här utvecklingsversionen rättar fel med vänte- och vilolägen. Den förbättrar också panelprogrammet, som innehåller funktionaliteten för det (nu föråldrade) panelprogrammet för ljusstyrka. En nytt popup-avisering har lagts till för att handha tangentbordsändringar för ljusstyrka och strömhanteraren kontrollerar nu även X11:s tömningstider.</p>
        <p lang="th">รุ่นพัฒนารุ่นนี้มีการแก้บั๊กเกี่ยวกับการพักเครื่องและจำศีลเครื่อง และยังมีการปรับปรุงปลั๊กอินพาเนล โดยรวมเอาความสามารถของปลั๊กอินปรับความสว่าง (ซึ่งขณะนี้ถูกตัดออกแล้ว) เข้ามา มีการเพิ่มการแจ้งเหตุแบบผุดขึ้นเพื่อแสดงการปรับความสว่างผ่านแป้นพิมพ์ และขณะนี้ระบบจัดการพลังงานยังควบคุมเวลาดับจอของ X11 อีกด้วย</p>
        <p lang="tr">Bu geliştirme sürümü, askıya alma ve hazırda beklet hatalarını giderir. Ayrıca, panel eklentisini iyileştirir, (şimdi terk edilmiş) parlaklık panel eklentisinin işlevselliğini barındırır. Klavyeyle parlaklık değişimi için yeni açılır pencere bildirimi eklendi ve Güç Yöneticisi artık X11 karartı zamanlarını denetleyebiliyor.</p>
        <p lang="uk">Цей розробницький випуск містить виправлення проблем з засинанням і сплячкою. Також покращено додаток панелі, включаючи функціональність (зараз покинутого) додатку регуляції яскравості. Нові вигулькні повідомлення додано для зміни яскравості клавіатурою, тепер Менеджер живлення контролює паузи X11.</p>
        <p lang="zh_CN">此开发版本修复了待机和休眠动作的一些问题。同时改进了面板插件，并包含了（已被弃用的）亮度控制插件。添加了键盘背光亮度的弹出通知，电源管理器现在还控制着 X11 清屏时间。</p>
        <p lang="zh_TW">此開發版本修復了暫停及休眠。它也改善了面板插件，並結合了(現在已放棄的)面板插件。加入新的彈出通知來說明鍵盤的亮度變更，而電力管理員現在也可以控制X11的空白時間。</p>
      </description>
    </release>
    <release version="1.3.0" timestamp="1401646266">
      <description>
        <p>This development release introduces a lot of new features, among them suspending/hibernation without systemd and UPower>=0.99. It allows for individual control of systemd-inhibition, a new panel plugin to monitor battery and device charge levels replaces the trayicon. The settings dialog has been completely restructured for better oversight and many open bugs have been fixed and translations have been updated.</p>
        <p lang="be">У гэтай версіі прапануецца шмат новых асаблівасцяў, сярод іх усыпленне/прыпыненне без systemd і UPower ≥ 0.99. Магчыма ўласнаручна кіраваць systemd-inhibition. Новая ўбудова на панэлі для адсочвання ўзроўню батарэі замяніла значок на прасторы апавяшчэнняў. Акно налад было перапрацавана, выпраўлена шмат памылак і абноўлены пераклады.</p>
        <p lang="bg">Това издание въвежда много нови функции, сред които временно преустановяване / хибернация без systemd и UPower> = 0.99. Тя дава възможност за индивидуален контрол на systemd-инхибиране, нова добавка за панела за следене на батерията и зарядно устройство, който замества иконата в зоната за уведомяване. Диалоговия прозорец за настройките е напълно преструктуриран за по-добър контрол, много открити бъгове са фиксирани, а преводите са актуализирани.</p>
        <p lang="ca">Aquesta versió de desenvolupament presenta una gran quantitat de característiques noves, entre les quals hi ha la suspensió / hibernació sense systemd i UPower>=0,99. Permet el control individual de systemd-inhibition, un nou connector de tauler per monitorar els nivells de càrrega de la bateria i del dispositiu que substitueix trayicon. El diàleg d'ajusts ha estat completament renovat per a una millor supervisió. S'han corregit molts errors oberts i s'han actualitzat les traduccions.</p>
        <p lang="cs">Tato vývojová verze představuje mnoho nových funkcí a vlastností, mezi nimiž jsou režim spánku a hibernace bez služeb systemd a UPower ve verzi 0.99 a vyšší. Umožňuje individuální ovládání potlačení služby systemd, nový zásuvný modul pro panel pro sledování úrovně nabíjení baterie a zařízení nahrazuje ikonu v systémové oblasti. Struktura dialogového okna nastavení byla kompletně změněna pro lepší přehlednost, bylo opraveno mnoho otevřených bugů a byly aktualizovány překlady.</p>
        <p lang="da">Denne udgivelse introducerer en række nye funktioner, deriblandt hvile/dvale uden systemd og UPower>=0.99. Dette giver mulighed for individuel kontrol over systemd-inhibition, et nyt panelplugin til at overvåge batteriet og enhedernes ladeniveau erstatter bakkeikonet. Dialogen for Indstillinger er blevet omstruktureret totalt for bedre overblik, mange fejl er blevet rettet og oversættelser er blevet opdateret.</p>
        <p lang="de">Diese Entwicklungsversion bringt eine Menge neuer Funktionen, darunter das Versetzen in den Bereitschaftsmodus/Ruhezustand ohne systemd und UPower>=0.99. Sie erlaubt die individuelle Steuerung von systemd-inhibition, eine neue Erweiterung für die Leiste, zur Überwachung des Ladezustandes von Akkus und Geräten, ersetzt das Symbol in der Benachrichtigungsfläche. Der Einstellungsdialog wurde zwecks besserer Übersicht komplett restrukturiert, viele offene Fehler wurden bereinigt und Übersetzungen überarbeitet.</p>
        <p lang="el">Αυτή η έκδοση εισάγει πολλά νέα χαρακτηριστικά, μεταξύ των οποίων η αναστολή / αδρανοποίηση του συστήματος χωρίς τα systemd και UPower> = 0.99. Επιτρέπει τον ατομικό έλεγχο της αναστολής συστήματος, ένα νέο πρόσθετο πίνακα για την παρακολούθηση της στάθμης φόρτισης της μπαταρίας και της συσκευής αντικαθιστά το ήδη υπάρχον trayicon. Οι ρυθμίσεις διαλόγου έχουν πλήρως αναδιαρθρωθεί με σκοπό την καλύτερη επίβλεψη, πολλά σφάλματα (bugs) έχουν διορθωθεί και οι μεταφράσεις έχουν ενημερωθεί.</p>
        <p lang="en_AU">This development release introduces a lot of new features, among them suspending/hibernation without systemd and UPower>=0.99. It allows for individual control of systemd-inhibition, a new panel plugin to monitor battery and device charge levels replaces the trayicon. The settings dialog has been completely restructured for better oversight and many open bugs have been fixed and translations have been updated.</p>
        <p lang="en_CA">This development release introduces a lot of new features, among them suspending/hibernation without systemd and UPower>=0.99. It allows for individual control of systemd-inhibition, a new panel plugin to monitor battery and device charge levels replaces the tray icon. The settings dialog has been completely restructured for better oversight and many open bugs have been fixed and translations have been updated.</p>
        <p lang="es">Esta versión de desarrollo introduce un montón de nuevas características, entre ellas la suspensión/hibernación sin «systemd» y «UPower» >= 0.99. Permite el control individual de  «systemd-inhibition», un nuevo complemento del panel para monitorizar la batería y los niveles de carga del dispositivo el cual sustituye al icono de la bandeja de notificación. El diálogo de configuración ha sido completamente restructurado para una mejor supervisión y muchos errores han sido corregidos y las traducciones han sido actualizadas.</p>
        <p lang="et">Selle arendusjärguga oleme lisanud mitu uut funktsionaalsust, nende hulgas uinaku ja talveune halduse ilma systemd'ta ja UPower'i versiooniga >=0.99. Nüüd on võimalik detailsem kontroll systemd kasutuse üle. Uus pistikprogramm ribal asendab senise süsteemisalve ikooni, millega sai jälgida akude laetust. Parema ülevaate saamiseks on seadistuste dialoog tervikuna ümber kujundatud, paljud seni lahendamata vead on parandatud ning tõlkeid on uuendatud.</p>
        <p lang="eu">Garapen-bertsio honek ezaugarri berri asko ditu; besteak beste, systemd gabe bertan behera uztea/hibernatzea eta UPower–0.99. Sistemaren inhibizioa banaka kontrolatzeko aukera ematen du, bateriaren eta gailuaren karga-mailak monitorizatzeko panel-plugin berriak ibilbidea ordezkatzen du. Konfigurazio-elkarrizketa erabat berregituratu da, hobeto gainbegiratzeko, eta irekitako akats asko zuzendu dira eta itzulpenak eguneratu dira.</p>
        <p lang="fr">Cette version de développement introduit beaucoup de nouvelles fonctionnalités, parmi lesquelles la mise en veille prolongée sans systemd et UPower>=0.99. Un contrôle individuel de systemd-inhibition est possible, un nouveau greffon du tableau de bord pour surveiller les niveaux de charge de la batterie et des périphériques remplace l’icône de la zone de notification. La fenêtre des paramètres a été complètement restructurée pour une meilleure vue d’ensemble, beaucoup de bogues ouverts ont été corrigés et les traductions ont été mises à jour.</p>
        <p lang="gl">Esta versión de desenvolvemento fornece moitas novidades, entre elas a suspensión/hibernación sen «systemd» e UPower>=0.99. Permite o control individual de  «systemd-inhibition», un novo engadido de panel para a monitorización da batería e os niveis de carga do dispositivo o cal substitúe á icona da zona de notificación do sistema. O diálogo de configuración foi completamente reestruturado para unha mellor supervisión, corrixíronse moitos fallos abertos e as traducións foron actualizadas.</p>
        <p lang="he">גרסת פיתוח זו מציגה שלל תכונות חדשות, ביניהן השהיה/תרדמת בלי systemd וגם UPower>=0.99. זו מאפשרת בקרה יחידנית של systemd-inhibition, תוסף לוח חדש כדי לעקוב אחר רמות טעינה של סוללה והתקן מחליף את הסמל מגש. דו שיח הגדרות אורגן מחדש לחלוטין לצורך השגחה טובה יותר ותקלות פתוחות רבות תוקנו ותרגומים עודכנו.</p>
        <p lang="hr">Ova razvojna verzija uvodi mnogo novih značajki, među njima mogućnost pripravnosti/hibernacije bez systemd aplikacije i UPower>=0.99. Pruža individualnu kontrolu za systemd-inhibition, novi dodatak za ploču koji nadzire bateriju i razinu napunjenosti uređaja zamjenjuje ikonu u sistemskom pladnju. Prozor s postavkama je u potpunosti restrukturiran radi boljeg pregleda,  ispravljene su mnoge greške te su ažurirani prijevodi.</p>
        <p lang="hu">Ez a fejlesztői kiadás számos új funkciót vezet be, köztük a felfüggesztés/hibernálás támogatását systemd és UPower>=0.99 nélkül. Lehetővé teszi a systemd-inhibition különálló vezérlését, új panelbővítményt ad az akkumulátor és az eszközök töltöttségének megjelenítéséhez a tálcaikon helyett. A beállítások párbeszédablak teljesen újra lett gondolva, hogy jobban átlátható legyen, valamint számos hiba javításra került, és a fordítások is frissítve lettek.</p>
        <p lang="hy_AM">Այս տարբերակում ներկայացուած են շատ նոր յատկութիւններ, ինչպէս նաեը քուն/նիրհում գործողութիւնները, առանց՝ systemd եւ UPower ≥ 0.99֊ի։ Հնարաւոր է դառնալու systemd-inhibition֊ի անհատական կառավարումը։ Վահանկի նոր ներդրաւնը, որը վերայսկում է մարտկոցի եւ սարքերի լիցքաւորման մակարդակները՝ փոխել է պատկերակը։ Կարգաւորումների երկխաւսութիւնն ամբողջովին վերակազմուել է՝ աւելի լաւ վերայսկողութեան համար։ Ուղղուել են շատ վրիպակներ եւ թարմացուել թարգմանութիւնները։</p>
        <p lang="hye">Այս տարբերակում ներկայացուած են շատ նոր յատկութիւններ, ինչպէս նաեւ քուն/նիրհում գործողութիւնները, առանց՝ systemd եւ UPower ≥ 0.99֊ի։ Հնարաւոր է դառնալու systemd-inhibition֊ի անհատական կառավարումը։ Վահանկի նոր ներդրաւնը, որը վերահսկում է մարտկոցի եւ սարքերի լիցքաւորման մակարդակները՝ փոխել է պատկերակը։ Կարգաւորումների երկխաւսութիւնն ամբողջովին վերակազմուել է՝ աւելի լաւ վերահսկողութեան համար։ Ուղղուել են շատ վրիպակներ եւ թարմացուել թարգմանութիւնները։</p>
        <p lang="id">Rilis pengembangan ini memperkenalkan banyak fitur baru, di antaranya suspensi/hibernasi tanpa systemd dan UPower> = 0.99. Hal ini memungkinkan kontrol individu dari systemd-penghambatan, pengaya panel baru untuk memantau baterai dan tingkat pengisian perangkat menggantikan ikon baki tersebut. Dialog pengaturan telah sepenuhnya direstrukturisasi untuk pengawasan yang lebih baik dan banyak kutu terbuka telah diperbaiki dan terjemahan telah diperbarui.</p>
        <p lang="it">Questo rilascio di sviluppo introduce molte nuove caratteristiche tra cui la sospensione/ibernazione senza systemd e UPower>=0.99, la possibilità di controllare individualmente l'inibizione di systemd, un nuovo componente aggiuntivo del pannello per controllare la batteria e il livello di carica del dispositivo in luogo dell'icona nel vassoio di sistema. La finestra delle impostazioni è stata completamente ristrutturata, sono stati corretti diversi problemi e le traduzioni sono state aggiornate.</p>
        <p lang="ja">この開発版リリースでは多くの新機能を導入しました。systemd および UPower>=0.99 なしでのサスペンド/ハイバネートでは systemd-inhibit の個別制御が行え、トレイアイコンはバッテリインジケータープラグインに置き換えられました。設定ダイアログは完全に書き直され、多くのバグが修正されました。</p>
        <p lang="kk">Бұл өндіру шығарылымы біршама жаңа мүмкіндіктерді әкеледі, соның ішінде systemd жоқ жүйелер мен UPower>=0.99 көмегімен ұйықтату/гибернациялау. Оның көмегімен systemd-inhibition жеке басқаруға болады және трейдегі таңбашаны алмастыратын батарея және құрылғының заряд алу деңгейлерін көрсететін жаңа панель плагині құрамына кіреді. Баптаулар сұхбаты ыңғайлырақ түрге жаңартылды, біршама ашық тұрған ақаулықтар жөнделді және аудармалар жаңартылды.</p>
        <p lang="kn">ಈ ಅಭಿವೃದ್ಧಿ ಬಿಡುಗಡೆಯು ಹಲವಾರು ಹೊಸ ವೈಶಿಷ್ಟ್ಯಗಳನ್ನು ಪರಿಚಯಿಸುತ್ತದೆ, ಅವುಗಳಲ್ಲಿ ಸಿಸ್ಟಡ್ ಮತ್ತು ಯುಪವರ್> = 0.99 ಇಲ್ಲದೆ ಅಮಾನತುಗೊಳಿಸುವಿಕೆ / ಹೈಬರ್ನೇಶನ್. ಇದು systemd-inhibition ಯ ವೈಯಕ್ತಿಕ ನಿಯಂತ್ರಣಕ್ಕೆ ಅನುಮತಿಸುತ್ತದೆ, ಬ್ಯಾಟರಿ ಮತ್ತು ಸಾಧನ ಚಾರ್ಜ್ ಮಟ್ಟವನ್ನು ಮೇಲ್ವಿಚಾರಣೆ ಮಾಡಲು ಹೊಸ ಪ್ಯಾನೆಲ್ ಪ್ಲಗ್ಇನ್ ಟ್ರೇಕಾನ್ ಅನ್ನು ಬದಲಿಸುತ್ತದೆ. ಉತ್ತಮ ಮೇಲ್ವಿಚಾರಣೆಗಾಗಿ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್ಗಳ ಸಂವಾದವನ್ನು ಸಂಪೂರ್ಣವಾಗಿ ಪುನರ್ರಚಿಸಲಾಗಿದೆ ಮತ್ತು ಅನೇಕ ಮುಕ್ತ ದೋಷಗಳನ್ನು ಪರಿಹರಿಸಲಾಗಿದೆ ಮತ್ತು ಅನುವಾದಗಳು ನವೀಕರಿಸಲಾಗಿದೆ.</p>
        <p lang="ko">이 개발 릴리스에서는 여러가지 새 기능을 도입했는데 systemd와 UPower>=0.99를 뺀 절전/최대 절전 기능이 여기에 포함되어 있습니다. systemd-inhibition의 개별 제어가 가능하며, 배터리와 장치 충전 상태를 표시줄 아이콘으로 나타내는 새 패널 플러그인을 제공합니다. 설정 대화상자는 더 나은 모습을 보여드리기 위해 재구성했으며, 수많은 버그를 수정하고, 번역을 새로 올렸습니다.</p>
        <p lang="lt">Ši kūrimo laida pristato daugybę naujų ypatybių, tarp kurių - galimybė pristabdyti/užmigdyti sistemą be systemd ir UPower>=0.99. Ji leidžia atskirai valdyti systemd-inhibition, dėklo piktogramą pakeičia naujas skydelio įskiepis, skirtas akumuliatoriaus ir įrenginio įkrovos lygių stebėjimui. Nustatymų dialogas buvo visiškai perkurtas, siekiant geresnės apžvalgos, be to buvo ištaisyta daugybė klaidų ir atnaujinta vertimų.</p>
        <p lang="ms">Keluaran pembangunan ini memperkenalkan banyak fitur baharu, diantaranya menangguh/hibernasi tanpa systemd dan UPower>=0.99. Ia membolehkan kawalan systemd-inhibition secara individu, satu pemalam panel baharu untu memantau bateri dan aras pengecasan peranti yang menggantikan ikon talam. Dialog tetapan telah distruktur sepenuhnya untuk pandangan lebih baik dan banyak pepijat telah dibaiki dan juga terjemahan telah dikemaskini.</p>
        <p lang="nb">Denne utviklingsversjonen har mange nye trekkplaster, blandt dem hvile/dvalemodus uten systemd og UPower>=0.99. Individuell kontroll av systemd-inngripen, et nytt programtillegg for panelet for batterioversikt med ladningsnivå, som erstatter ikonet i systemkurven. Innstillingspanelet har blitt ombygd for bedre oversikt, oversettelser har blitt oppdatert og mange feil har blitt rettet.</p>
        <p lang="nl">Deze ontwikkelversie introduceert vele nieuwe functies, waaronder pauzestand/slaapstand zonder systemd en UPower>=0.99. Hij biedt de mogelijkheid voor individueel beheersen van systemd-inhibition. Een nieuw werkbalkinvoegsel om de ladingsniveaus van accu en apparaat te bewaken vervangt het systeemvakpictogram. De instellingendialoog is volledig geherstructureerd voor beter overzicht, vele openstaande fouten zijn hersteld en vertalingen zijn bijgewerkt.</p>
        <p lang="pl">To wydanie rozwojowe wprowadza dużo nowych funkcji, takich jak wstrzymanie/hibernacja bez systemd i UPower>=0.99. Pozwala również na oddzielną kontrolę systemd-inhibit, dodaje nową wtyczkę paneli do monitorowania baterii i ładowania zastępując ikonę paska zadań. Okno ustawień zostało całkowicie przebudowane, zostało naprawione wiele ikon, tłumaczenia zostały zaktualizowane.</p>
        <p lang="pt">Esta versão introduz muitas novas funcionalidades, entre as quais a suspensão/hibernação sem o systemd e UPower>=0.99, que permite o controlo individual do systemd-inhibition; um novo plugin de painel para monitorar os niveis de energia da bateria e dos dispositivos, substitui o ícone de bandeja; a caixa de diálogo Configurações foi completamente reestruturada para melhor supervisão; muitos erros identificados foram corrigidos e as traduções foram atualizadas.</p>
        <p lang="pt_BR">Esta versão de desenvolvimento introduz uma série de novas funcionalidades, entre elas a suspensão/hibernação sem systemd e UPower>=0.99. Permite o controle individual do systemd-inhibition, um novo plug-in do painel para monitorar a bateria e os níveis de carga do dispositivo o qual substitui o ícone da bandeija. O diálogo de configurações foi completamente reestruturado para melhor supervisão, muitos erros foram corrigidos e as traduções foram atualizadas.</p>
        <p lang="ro">Această versiune de dezvoltare introduce o mulțime de noi facilități, printre ele suspendarea și hibernarea fără systemd cu o versiune UPower mai mare de 0.99. Permite control granular pentru systemd-inhibition, iar vechea iconiță din zona de notificare a fost înlocuită cu un modul nou de panou pentru monitorizarea bateriei și încărcarea dispozitivelor. Fereastra cu opțiuni a fost complet restructurată pentru o utilizare mai facilă, multe probleme raportate au fost rezolvate, iar traducerile actualizate.</p>
        <p lang="ru">В разрабатываемом выпуске представлено много новых особенностей, среди них ждущий/спящий режим без systemd и UPower ≥ 0.99. Возможно индивидуальное управление systemd-inhibition. Новый модуль панели для отслеживания заряда батареи заменил значок в системном лотке. Диалог настроек был полностью реорганизован для улучшения обзора. Исправлены многие сообщённые ошибки и обновлены переводы.</p>
        <p lang="sk">Toto vývojové vydanie zavádza veľa nových vlastností, spolu s uspávaním/hibernáciou bez systemd a UPower>=0.99. Umožňuje individuálne riadenie systemd-inhibition, nový zásuvný modul panela na sledovanie úrovne nabíjanie batérie a zariadenia nahradzuje ikonu oznamovacej oblasti. Dialóg nastavení bol kompletne zmenený kvôli zlepšeniu prehľadnosti a bolo opravených veľa nahlásených chýb a aktualizovaných veľa prekladov.</p>
        <p lang="sl">Ta razvojna različica prinaša številne novosti, med njimi tudi prehod v stanje pripravljenosti/hibernacijo brez systemd in UPower>=0.99. Omogoča individualni nadzor nad systemd-inhibition, nov vtičnik za pult za nadzor nivojev baterije in naprave, ki nadomešča ikono v pultu. Nastavitveni dialog je bil povsem na novo zastavljen in omogoča boljšo preglednost, poleg tega pa so bili odpravljeni številni hrošči, posodobljeni pa so bili tudi prevodi.</p>
        <p lang="sq">Kjo hedhje në qarkullim sjell për herë të parë një numër veçorish të reja, mes tyre kalimin në gjendje pezull/fjetje pa systemd dhe UPower>=0.99. Çka lejon për kontroll individual të systemd-inhibition. Një shtojcë e re paneli për mbikëqyrje shkalle ngarkimi baterie dhe pajisje zëvendëson ikonën te shtylla. Dialogu i rregullimeve është ristrukturuar plotësisht për kontroll më të mirë dhe mjaft të meta të hapura janë ndrequr, si dhe janë përditësuar përkthime.</p>
        <p lang="sr">Ово развојно издање представља нове могућности, међу њима и обуставу/замрзавање без програма systemd и UPower>=0.99. Омогућава појединачно управљање мировањем система, нови прикључак полице за надгледање батерије и ступња пуњења уређаја замењује иконицу обавештајне области. Прозорчету поставки је потпуно измењен распоред ради бољег прегледа, многе грешке су исправљене, а преводи су освежени.</p>
        <p lang="sv">Den här utveckling versionen introducerar en hel del nya funktioner, bland dem vänte-/viloläge utan systemd och UPower>=0,99. Den tillåter individuell styrning av systemd-hinder, ett ny panelprogram för att övervaka batteri- och enhetsladdningsnivå ersätter trayicon. Dialoginställningar har gjorts om helt för bättre överblick och många öppna buggar har åtgärdats och översättningar har uppdaterats.</p>
        <p lang="th">รุ่นพัฒนารุ่นนี้มีการเพิ่มความสามารถใหม่เข้ามามากมาย เช่น การพักเครื่อง/จำศีลเครื่องโดยใช้ systemd และ UPower>=0.99, สามารถควบคุมการระงับผ่าน systemd เป็นรายตัวได้, มีปลั๊กอินใหม่สำหรับพาเนลสำหรับเฝ้าสังเกตระดับประจุไฟแบตเตอรี่และอุปกรณ์ต่างๆ ซึ่งมาแทนที่ไอคอนถาด, กล่องโต้ตอบตั้งค่ามีการปรับโครงสร้างใหม่หมดเพื่อให้เห็นภาพรวมได้ดียิ่งขึ้น, และมีการแก้บั๊กหลายรายการ รวมทั้งการปรับคำแปลต่างๆ</p>
        <p lang="tr">Bu geliştirme sürümü, systemd ve UPower>=0.99 olmaksızın askıya alma ve hazırda bekletme gibi birçok yeni özelliği barındırıyor. Bu sürüm, systemd hazırda bekletmesinin tekil denetimini sağlıyor, pili gözlemlemek için yeni panel eklentisi barındırıyor ve aygıt şarj düzeyleri tepsi simgesininin yerini alıyor. Ayarlar penceresi daha iyi gözetim için tümüyle yeniden yapılandırıldı ve birçok açık hata giderildi ve çeviriler güncellendi.</p>
        <p lang="uk">Цей розробницький випуск містить багато нових можливостей, серед них засинання/сплячка без systemd і UPower>=0.99. Це дозволяє індивідуальний контроль над гамуванням systemd, новий додаток для моніторингу акумулятора і рівнів системного заряду заміняє іконку панелі. Діалог налаштування повністю переписано для кращого сприйняття, багато відкритих проблем вирішено і оновлено переклади.</p>
        <p lang="zh_CN">此开发版本带来了许多新特性，其中包括不需要 systemd 即可休眠和待机，以及 UPower >= 0.99。此版本允许单一控制 systemd-inhibition，以及一个用于监控设备电量的插件。设置对话框也被完全重新设计以提供更好的体验，许多问题也被修复了。当然，翻译也被更新。</p>
        <p lang="zh_TW">這個開發版本採用了許多新的功能，其中包括了不需要 systemd 及 UPower>=0.99 的暫停及休眠。它可以不使用 systemd 的抑制功能而獨立控制，新的面板插件以監視電池及裝置的充電狀態並取代通知區域圖示。設定對話框也完全重建，以更佳的監督，並有許多開放的臭蟲也已經被修復，翻譯也更新了。</p>
      </description>
    </release>
    <release timestamp="1335645654" version="1.2.0">
      <description>
        <p>This stable release fixes compilation problems, a memory leak and a few other minor bugs. Furthermore it provides updated translations.</p>
        <p lang="be">У гэтай версіі выпраўлены памылкі зборкі, страты памяці, іншыя памылкі, абноўлены пераклады.</p>
        <p lang="bg">Тази стабилна версия поправя компилационни проблеми, загуба на памет и няколко други малки бъгове. Освен това се предлагат актуализирани преводи.</p>
        <p lang="ca">Aquesta versió estable soluciona els problemes de compilació, una pèrdua de memòria i alguns altres errors menors. A més, ofereix traduccions actualitzades.</p>
        <p lang="cs">Tato stabilní verze souhrnně opravuje potíže, úniky paměti a několik menších chyb. Dále také aktualizuje překlady.</p>
        <p lang="da">Denne stabile udgivelse retter kompileringsproblemer, et hukommelseslæk og nogle få andre, mindre fejl. I tillæg indgår der opdaterede oversættelser.</p>
        <p lang="de">Diese stabile Version korrigiert Kompilierungsprobleme, ein Speicherleck und einige kleinere Fehler. Überdies wurden die Übersetzungen überarbeitet.</p>
        <p lang="el">Η συγκεκριμένη σταθερή έκδοση διορθώνει προβλήματα μεταγλώττισης, ένα πρόβλημα διαρροής μνήμης και άλλα μικροπροβλήματα. Επιπλέον παρέχει ανανεωμένες μεταφράσεις.</p>
        <p lang="en_AU">This stable release fixes compilation problems, a memory leak and a few other minor bugs. Furthermore it provides updated translations.</p>
        <p lang="en_CA">This stable release fixes compilation problems, a memory leak and a few other minor bugs. Furthermore it provides updated translations.</p>
        <p lang="es">Esta versión estable corrige problemas de compilación, una pérdida de memoria y algunos errores menores. Además, ofrece traducciones actualizadas.</p>
        <p lang="et">See stabiilne väljalase parandab mõned kompileerimise probleemid, mälulekke ning paar muud väiksemat viga. Lisaks on uuendatud tõlkeid.</p>
        <p lang="eu">Bertsio egonkor honek konpilazio-arazoak, memoria-ihesa eta beste akats txiki batzuk konpontzen ditu. Gainera, itzulpen eguneratuak eskaintzen ditu.</p>
        <p lang="fi">Tämä vakaa julkaisu korjaa kääntämisongelmia, muistivuodon, ja muutamia muita pieniä virheitä. Lisäksi se tarjoaa päivitettyjä käännöksiä.</p>
        <p lang="fr">Cette version stable corrige des problèmes de compilation, une fuite de mémoire et quelques autres bogues mineurs. En outre, elle apporte des mises à jour des traductions.</p>
        <p lang="gl">Esta versión estábel resolve problemas de compilación, unha fuga de memoria e algúns outros pequenos fallos. Ademais, fornece traducións actualizadas.</p>
        <p lang="he">גרסה יציבה זו מתקנת בעיות הידור, זליגת זיכרון ומספר תקלות קטנות נוספות. יתרה מכך, זו מספקת תרגומים מעודכנים.</p>
        <p lang="hr">Ova stabilna verzija riješava probleme s kompilacijm, osipanje memorije i nekoliko drugih sitni problema. Uz to pruža ažurane prijevode.</p>
        <p lang="hu">Ez a stabil kiadás fordítási problémákat, egy memóriaszivárgást és néhány egyéb kisebb hibát javít. Továbbá frissített fordításokat biztosít.</p>
        <p lang="hy_AM">Այս հաստատուն տարբերակում ուղղուած են կազմարկման սխալները, յիշողութեան բացուածքը եւ այլ փոքր վրիպակներ։ Նաեւ թարմացուած են թարգմանութիւնները։</p>
        <p lang="hye">Այս հաստատուն տարբերակում ուղղուած են կազմարկման սխալները, յիշողութեան բացուածքը եւ այլ փոքր վրիպակներ։ Նաեւ թարմացուած են թարգմանութիւնները։</p>
        <p lang="id">Rilis stabil ini telah merevisi masalah kompilasi, kebocoran memori, dan beberapa awakutu lainnya serta terjemahan aplikasi yang telah diperbarui.</p>
        <p lang="it">Questo rilascio stabile sistema alcuni problemi di compilazione, un eccessivo consumo di memoria e pochi altri bug minori. Fornisce inoltre traduzioni aggiornate.</p>
        <p lang="ja">この安定版リリースではコンパイルの問題、メモリリーク、およびいくつかの小さなバグが修正されました。</p>
        <p lang="kk">Бұл тұрақты шығарылым компиляция мәселелерін, жадыны жоғалту және басқа ақаулықтарды түзейді. Сонымен қатар, жаңартылған аудармаларды ұсынады.</p>
        <p lang="kn">ಈ ಸ್ಥಿರ ಬಿಡುಗಡೆಯು ಸಂಕಲನದ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಪರಿಹರಿಸುತ್ತದೆ, ಮೆಮೊರಿ ಸೋರಿಕೆ ಮತ್ತು ಕೆಲವು ಸಣ್ಣ ದೋಷಗಳು. ಇದಲ್ಲದೆ ಇದು ನವೀಕೃತ ಅನುವಾದಗಳನ್ನು ಒದಗಿಸುತ್ತದೆ.</p>
        <p lang="ko">이 안정 릴리스에서는, 메모리 누수와 기타 자잘한 버그 등의 복잡한 문제를 수정했습니다. 게다가 새로 올린 번역도 있습니다.</p>
        <p lang="lt">Ši stabili programos laida ištaiso kompiliavimo problemas, atminties nutekėjimą ir kelias kitas klaidas. Be to, joje pateikiami atnaujinti vertimai.</p>
        <p lang="ms">Keluaran stabil ini membaiki masalah kompilasi, kebocoran ingatan dan beberapa pepijat kecil yang lain. Selain itu ia menyediakan terjemahan yang telah dikemaskini.</p>
        <p lang="nb">Denne stabile utgaven fikser kompileringsproblemer, en minnelekkasje og flere andre småfeil. Også nye oversettelser har kommet med.</p>
        <p lang="nl">Deze stabiele versie herstelt compilatieproblemen, een geheugenlek en een paar kleinere fouten. Buitendien levert hij bijgewerkte vertalingen.</p>
        <p lang="pl">Wydanie to naprawia problemy z kompilacją, wycieki pamięci oraz kilka innych drobnych błędów. Dodatkowo zaktualizowano tłumaczenia.</p>
        <p lang="pt">Esta versão estável resolve problemas de compilação, uma perda de memória e outros erros menores. Além disso, fornece traduções atualizadas.</p>
        <p lang="pt_BR">Esta versão estável corrige problemas de compilação, um vazamento de memória e alguns outros pequenos bugs. Além disso, fornece traduções atualizadas.</p>
        <p lang="ro">Această versiune stabilă repară unele erori de compilare, o problemă cu consumul de memorie și alte probleme mai mărunte. În plus, include traduceri actualizate.</p>
        <p lang="ru">В данном стабильном выпуске исправлены проблемы сборки, утечки памяти и некоторые другие ошибки, а также обновлены переводы.</p>
        <p lang="sk">Toto stabilné vydanie opravuje problémy kompilácie, únik pamäte a niekoľko ďalších menších chýb. Okrem toho prináša aktualizované preklady.</p>
        <p lang="sl">Ta stabilna izdaja odpravlja težave s kompilacijo, puščanjem pomnilnika in z drugimi manjšimi hrošči. Poleg tega ponuja posodobljene prevode.</p>
        <p lang="sq">Kjo hedhje e qëndrueshme në qarkullim ndreq probleme përpilimi, një të çarë kujtese dhe pak të meta të tjera të vockla. Më tej, furnizon përkthime të përditësuara.</p>
        <p lang="sr">У стабилном издању су решене потешкоће са компиловањем, цурењем меморије и другим малим бубама. Преводи су надограђени.</p>
        <p lang="sv">Den här stabila utgåvan rättar kompileringsproblem, en minnesläcka och några andra mindre buggar. Vidare tillhandahåller den uppdaterade översättningar.</p>
        <p lang="th">รุ่นเสถียรรุ่นนี้มีการแก้ปัญหาการคอมไพล์ อุดหน่วยความจำรั่วไหล และแก้บั๊กเล็กน้อยอื่นๆ นอกจากนี้ ยังมีการปรับคำแปลต่างๆ ด้วย</p>
        <p lang="tr">Bu kararlı sürüm; derleme sorunlarını, bellek sızıntısını ve birkaç diğer küçük hatayı gideriyor. Ayrıca güncellenmiş çevirileri sağlıyor.</p>
        <p lang="uk">Цей стабільний випуск містить виправлення проблем з компіляцією, витоками пам’яті і кілька інших проблем. Також має оновлені переклади. </p>
        <p lang="zh_CN">当前的发行版本修复了编译问题，内存泄漏已经其它小bug。另外还更新了翻译内容。</p>
        <p lang="zh_TW">這個穩定版本修復了相容性的問題，記憶體洩漏及與其他一些次要的臭蟲。此外，它也更新了翻譯。</p>
      </description>
    </release>
  </releases>
</component>