<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <pkgname>xfce.xfce4-screenshooter</pkgname>
  <icon height="64" width="64" type="cached">org.xfce.screenshooter.png</icon>
  <icon width="128" type="cached" height="128">org.xfce.screenshooter.png</icon>
  <id>org.xfce.screenshooter</id>
  <metadata_license>CC-BY-3.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>xfce4-screenshooter</name>
  <summary>Application and panel plugin to take screenshots</summary>
  <description>
    <p>Allows you to capture the entire screen, the active window or a selected region. You can set the delay that elapses before the screenshot is taken and the action that will be done with the screenshot: save it to a PNG or JPG file, copy it to the clipboard, open it using another application, or host it on imgur, a free online image hosting service.</p>
  </description>
  <description lang="bg">
    <p>Позволява ви да заснемете целия екран, активния прозорец или избран регион. Можете да зададете закъснение, преди да бъде направена екранната снимка и действието, което да бъде извършено с нея: запазване в PNG или JPG файл, копиране в клипборда, отваряне с друго приложение или хостване в imgur, безплатна онлайн услуга за хостинг на изображения.</p>
  </description>
  <description lang="cs">
    <p>Umožňuje zachytit celou obrazovku, aktivní okno nebo vybranou oblast. Můžete nastavit prodlevu před pořízením snímku a akci, která se provede na snímku obrazovky: uložení snímku do souboru typu PNG nebo JPG, zkopírování do schránky, otevření v jiné aplikaci nebo hostování v online galerii imgur, bezplatné online službě pro hostování obrázků.</p>
  </description>
  <description lang="da">
    <p>Lader dig indfange hele skærmen, det aktive vindue eller et udvalgt område. Du kan indstille forsinkelsen før billedet tages samt hvad der gøres med billedet når det er taget: gem det som en PNG- eller JPG-fil, kopier det til udklipsholderen, åbn det med et andet program eller del det på f.eks. imgur, en gratis billeddelingstjeneste.</p>
  </description>
  <description lang="de">
    <p>Ermöglicht die Aufnahme des gesamten Bildschirms, des aktiven Fensters oder eines ausgewählten Bereichs. Sie können die Verzögerung einstellen, die vergeht, bevor das Bildschirmfoto gemacht wird, und die Aktion, die mit dem Bildschirmfoto durchgeführt wird: Speichern Sie es in eine PNG- oder JPG-Datei, kopieren Sie es in die Zwischenablage, öffnen Sie es mit einer anderen Anwendung oder hosten Sie es auf imgur, einem kostenlosen Online-Bildhosting-Service.</p>
  </description>
  <description lang="el">
    <p>Σας επιτρέπει να καταγράψετε ολόκληρη την οθόνη, το ενεργό παράθυρο ή μια επιλεγμένη περιοχή. Μπορείτε να ρυθμίσετε την χρονική καθυστέρηση πριν από την λήψη του στιγμιότυπου και την ενέργεια που θα γίνει με το στιγμιότυπο οθόνης: αποθήκευση σε αρχείο PNG ή JPG, αντιγραφή στο πρόχειρο, άνοιγμα χρησιμοποιώντας μια άλλη εφαρμογή ή ανέβασμα στο imgur, μια δωρεάν διαδικτυακή υπηρεσία φιλοξενίας εικόνων.</p>
  </description>
  <description lang="es">
    <p>Permite capturar toda la pantalla, la ventana activa o un área seleccionada. Puede configurar el tiempo que transcurre antes de realizar la captura de pantalla y la acción que se ejecutará: guardarla en un archivo PNG o JPG, copiarla en el portapapeles, abrirla con otra aplicación o alojarla en Imgur, un servicio gratuito de alojamiento de imágenes en línea.</p>
  </description>
  <description lang="et">
    <p>Võimaldab sul jäädvustada pildiks tervet ekraani, aktiivset akent või valitud ala. Sa saad määrata viivituse enne pildi jäädvustamist ning tegevuse mida teha pärast seda. Selleks võib olla salvestamine png- või jpg-failina, kopeerimine lõikelauale, avamine muu rakendusega või tõstmine imgur veebisaiti, mis on veebiteenus piltide tasuta hoidmiseks.</p>
  </description>
  <description lang="eu">
    <p>Pantaila osoaren, leiho aktiboaren edo hautatutako eremu baten pantaila-argazkia egitea baimentzen du. Pantaila-argazkia egin baino lehenagoko atzerapena ezarri dezakezu eta pantaila-argazkiarekin burutuko den ekintza: PNG edo JPG fitxategi batean gorde, arbelera kopiatu, ireki beste aplikazio bat erabiliz, edo imgur-en, irudiak ostatatzeko doako sareko zerbitzuan, ostatatu.</p>
  </description>
  <description lang="fr">
    <p>Vous permet de capturer tout l’écran, la fenêtre active ou une zone sélectionnée. Vous pouvez régler le retardateur avant la prise de la capture et l’action qui en découle : l’enregistrer dans un fichier au format PNG ou JPG, la copier dans le presse-papiers, l’ouvrir dans une autre application ou la téléverser sur Imgur, un service gratuit d’hébergement d’images en ligne. </p>
  </description>
  <description lang="gl">
    <p>Permite capturar a pantalla completa, a xanela activa ou a zona seleccionada. Pode configurar o atraso que transcorre antes de que se tome a captura de pantalla e a acción que se realizará coa captura de pantalla: gardalo nun ficheiro PNG ou JPG, copialo no portapapeis, abrilo con outra aplicación ou aloxalo en imgur, un servizo de aloxamento de imaxes en liña de balde.</p>
  </description>
  <description lang="he">
    <p>מאפשר לך לצלם את כל המסך, החלון הפעיל או איזור נבחר. אתה יכול לקבוע את השיהוי עד לביצוע הצילום ואת הפעולה שתתבצע עם הצילום: שמירה לקובץ PNG או JPG, העתקה ללוח הגזירים, פתיחה עם ישום אחר, או שמירה ב-imgur, שירות שמירת תמונות מקוון חינמי.</p>
  </description>
  <description lang="id">
    <p>Memungkinkan Anda untuk mencuplik keseluruhan layar, jendela yang aktif atau area yang dipilih. Anda bisa mengatur jeda waktu sebelum cuplikan layar diambil dan tindakan yang akan dilakukan dengan cuplikan layar: menyimpan sebagai berkas PNG atau JPG, menyalin ke papan klip, membuka dengan menggunakan aplikasi lain, atau menyimpan di imgur, sebuah layanan penyimpanan gambar secara daring yang gratis.</p>
  </description>
  <description lang="it">
    <p>Permette di catturare l'intero schermo, la finestra attiva o una porzione di schermo selezionata. Si può impostare il ritardo di acquisizione e l'azione da compiere con l'istantanea: salvarla in formato PNG o JPG, copiarla negli appunti, aprirla con un'altra applicazione o caricarla su Imgur, un servizio gratuito di hosting di immagini online.</p>
  </description>
  <description lang="ja">
    <p>画面全体、アクティブなウィンドウ、または選択した領域をキャプチャーできます。 スクリーンショットが作成される前の遅延時間とスクリーンショットで実行されるアクションを設定できます。アクションには PNG や JPEG ファイルに保存、クリップボードにコピー、別のアプリケーションを使用した表示、または 無料のオンライン画像ホスティングサービスである imgur の利用が選択できます。</p>
  </description>
  <description lang="lt">
    <p>Leidžia jums daryti viso ekrano, aktyvaus lango ar pasirinktos srities ekrano kopijas. Galite nustatyti delsą, po kurios bus padaryta ekrano kopija ir su ekrano kopija atliekamas veiksmas: įrašyti į PNG ar JPG failą, kopijuoti į iškarpinę, atverti, naudojant kitą programą, ar talpinti ekrano kopiją Imgur - nemokamoje paveikslų prieglobos paslaugoje.</p>
  </description>
  <description lang="nb">
    <p>Gjør det mulig å fange hele skjermen, det aktive vinduet eller et utvalgt område. Du kan velge tidsforsinkelse før skjermbildet tas og handlingen som skal utføres etterpå: Lagre til en PNG- eller JPG-fil, kopiere til utklippstavlen, åpne med et annet program, eller laste opp til Imgur, en gratis bildelagringstjeneste på Internett.</p>
  </description>
  <description lang="nl">
    <p>Hiermee kunt u of het gehele scherm fotograferen, of het actieve venster of een gekozen gedeelte. U kunt de vertraging instellen voordat de schermafdruk wordt gemaakt en de actie die met de schermafdruk zal worden ondernomen: opslaan als .PNG- of .JPG-bestand, kopiëren naar het klembord, openen met een andere toepassing, of onderbrengen bij imgur, een gratis afbeeldingenopslagdienst op het internet.</p>
  </description>
  <description lang="pl">
    <p>Pozwala Ci na przechwycenie całego ekranu, aktywnego okna lub zaznaczonego obszaru. Możesz ustawić opóźnienie, które musi upłynąć przed wykonaniem zrzutu ekranu, oraz działania, które będzie podjęte z wykonanym zrzutem ekranu: zapisanie go do pliku PNG lub JPG, skopiowanie go do schowka, otwarcie go przy użyciu innego programu, lub umieszczenie go w internetowym serwisie imgur – darmowej usłudze przechowywania obrazów.</p>
  </description>
  <description lang="pt">
    <p>Permite capturar o ecrã inteiro, a janela ativa ou uma área selecionada. Pode definir o atraso que decorre antes da captura de ecrã e a ação que será feita com a captura de ecrã: guardá-la num ficheiro PNG ou JPG, copiá-la para a área de transferência, abri-la utilizando outra aplicação, ou hospedá-la no imgur, um serviço gratuito de alojamento de imagens online.</p>
  </description>
  <description lang="pt_BR">
    <p>Permite capturar a tela inteira, a janela ativa ou uma área selecionada. Pode definir o atraso que decorre antes de a captura de tela ser feita e a ação que será realizada com a captura de tela: salvá-la em um arquivo PNG ou JPG, copiá-la para a área de transferência, abri-la usando outro aplicativo ou hospedá-la no imgur, um serviço gratuito de hospedagem de imagens online.</p>
  </description>
  <description lang="sl">
    <p>Omogoča zajem celotnega zaslona, aktivnega okna ali izbranega območja. Lahko določite zamik, ki se odšteva pred zajemom zaslona in dejanja, ki se izvedejo z zajetim zaslonom: ga shranite kot PNG ali JPG, kopirate na odložišče, ga odprete s pomočjo drugega programa ali ga prenesete na imgur, brezplačno storitev za shranjevanje slik.</p>
  </description>
  <description lang="sq">
    <p>Ju lejon të regjistroni krejt ekranin, dritaren aktive, ose një rajon të përzgjedhur. Mund të caktoni vonesën për bërjen e fotos së ekranit dhe veprimin që do të kryhet me foton e ekranit: ruajtje si në kartelë PNG ose JPG, kopjim në të papastër, hapje me një tjetër aplikacion, ose strehim të saj në imgur, një shërbim internetor falas për strehim figurash.</p>
  </description>
  <description lang="sr">
    <p>Омогућава сликање целокупног заслона, радног прозора или означене области. Можете поставити временско одлагање до сликања заслона и радњу која ће бити учињена са сликом заслона: сачувајте слику као датотеку ПНГ или ЈПГ, умножите је у оставу исечака, отворите је различитим програмима, или је сачувајте на имгур, бесплатну услугу за чување слика.</p>
  </description>
  <description lang="sv">
    <p>Tillåter dig att fånga hela skärmen, det aktiva fönstret eller en vald region. Du kan ställa in fördröjningen som går innan skärmdumpen görs och åtgärden som ska göras med skärmdumpen: spara den i en PNG- eller JPG -fil, kopiera den till Urklipp, öppna den med ett annat program eller ladda upp den på imgur, en gratis bildhostingstjänst online.</p>
  </description>
  <description lang="th">
    <p>ช่วยคุณจับภาพหน้าจอทั้งหมด, หน้าต่างที่แอคทีฟ หรือพื้นที่หน้าจอที่เลือก คุณสามารถกำหนดให้หน่วงเวลาก่อนจับภาพได้ รวมถึงกำหนดการกระทำที่จะทำต่อภาพหน้าจอ: บันทึกเป็นแฟ้ม PNG หรือ JPG, คัดลอกไปยังคลิปบอร์ด, เปิดภาพโดยใช้แอปพลิเคชันอื่น, หรือโฮสต์ภาพไว้ที่ imgur ซึ่งเป็นบริการโฮสต์ภาพออนไลน์ฟรี</p>
  </description>
  <description lang="tr">
    <p>Tüm ekranı, etkin pencereyi veya seçili bir bölgeyi yakalamanıza olanak tanır. Ekran görüntüsü alınmadan önce geçen gecikmeyi ve ekran görüntüsü ile yapılacak işlemi ayarlayabilirsiniz: PNG veya JPG dosyasına kaydedin, panoya kopyalayın, başka bir uygulama kullanarak açın veya imgur'da barındırın, ücretsiz bir çevrimiçi resim barındırma hizmeti.</p>
  </description>
  <description lang="uk">
    <p>Дозволяє отримати знімок всього екрану, активного вікна або виділеної області. Ви можете обрати затримку до виконання знімку та дії, які будуть зроблені зі знімком екрана: збереження у файл PNG, BMP або JPG, копіювання у буфер обміну, відкривання за допомогою іншої програми або розміщення на на Imgur, безкоштовному сервісі розміщення знімків.</p>
  </description>
  <description lang="zh_CN">
    <p>允许您截取整个屏幕、活动窗口或选定区域。您可以设置屏幕截图的延迟时间，以及截图之后所执行的操作：将其保存为 PNG 或者 JPG 文件、将其复制到剪贴板、使用其他应用程序打开它，或将它放在 imgur 上 （一个免费的在线图像托管服务）。</p>
  </description>
  <description lang="zh_TW">
    <p>讓您可以截取整個螢幕、作用中的視窗或是選定的範圍。您可以設定在螢幕截圖前所要經過的延遲時間與螢幕截圖後所要進行的動作：將其儲存為 PNG 或 JPG 檔、將其複製到剪貼簿、使用其他應用程式打開它、或將其放到 imgur 上，一個免費的線上圖片托管服務。</p>
  </description>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://docs.xfce.org/_media/apps/screenshooter/xfce4-screenshooter-dialog1.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <url type="homepage">https://docs.xfce.org/apps/screenshooter/start</url>
  <url type="bugtracker">https://gitlab.xfce.org/apps/xfce4-screenshooter</url>
  <url type="help">https://docs.xfce.org/apps/screenshooter/start</url>
  <url type="donation">https://docs.xfce.org/contribute/start#donations</url>
  <url type="translate">https://www.transifex.com/xfce/xfce-apps/xfce4-screenshooter/</url>
  <provides>
    <binary>xfce4-screenshooter</binary>
  </provides>
  <project_group>Xfce</project_group>
  <update_contact>xfce4-dev@xfce.org</update_contact>
  <translation type="gettext">xfce4-screenshooter</translation>
  <launchable type="desktop-id">xfce4-screenshooter.desktop</launchable>
</component>